[
    {
        "number": 1,
        "id": 226190,
        "name": "LinkedIn Marketing-Seminar mit Mario Jung",
        "featured_image": "https://www.omt.de/uploads/2021/01/LinkedIn-Seminar-550x290.jpg",
        "vorschau": "LinkedIn-Seminar",
        "vorschautext": "<p><span>Erfahre in unserem eint\u00e4gigen Intensivseminar alles, was Du \u00fcber Dein LinkedIn-Marketing wissen musst! Eine Vielzahl an Praxistipps mit echten Anwendungsbeispielen sowie konkrete Tool-Tipps von einem Experten mit mehr als 20.000 Followern im Bereich Online Marketing.</span><a href=\"https://www.omt.de/seminare/seo-fuer-fortgeschrittene/\"></a><a href=\"https://www.omt.de/seminare/seo-fuer-fortgeschrittene/\"></a></p>\n<p><strong>Das Seminar ist workshop-basiert aufgebaut. Alle Teilnehmer bekommen in dieser Weiterbildung ausreichend Zeit f\u00fcr Fragen!</strong></p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff0000;\">Dieses Seminar ist auf Anfrage auch als Inhouse-Seminar buchbar (<a href=\"mailto:patrick.wandschura@omt.de?subject=Interesse%20an%20LinkedIn%20Inhouse%20Seminar&amp;cc=info@omt.de\">Anfrage stellen</a>)!</span></strong></p>\n<p><strong>ACHTUNG: <a href=\"/seminare/linkedin-advertising-ads-seminar/\">Unser LinkedIn Ads-Seminar findest du hier</a>.\u00a0</strong><br />\n<strong>Wenn Du beide Seminar auf einmal buchen m\u00f6chtest, sprich uns an f\u00fcr 10% Bucherrabatt!</strong></p>\n",
        "url": "https://www.omt.de/seminare/linkedin-seminar/",
        "date": "17-03-2022",
        "date_unix": 1647475200,
        "day_start": "17.03.2022",
        "time_start": "09:00",
        "day_end": "17.03.2022",
        "time_end": "17:00",
        "price": "535",
        "regularprice": "595",
        "location_name": "Online Seminar",
        "location_street": "Feldstra\u00dfe 7",
        "location_plz": "65719",
        "location_link": "https://www.omt.de/locations/online-seminar/",
        "location_image": "https://www.omt.de/uploads/online-seminar-550x290.jpg",
        "speaker_1_id": 478,
        "speaker_2_id": null,
        "speaker_3_id": null,
        "speaker_1_name": "Mario Jung",
        "speaker_2_name": "LinkedIn Marketing-Seminar mit Mario Jung",
        "speaker_3_name": "LinkedIn Marketing-Seminar mit Mario Jung",
        "speaker_1_link": "https://www.omt.de/experte/mario-jung/",
        "speaker_2_link": "https://www.omt.de/seminare/linkedin-seminar/",
        "speaker_3_link": "https://www.omt.de/seminare/linkedin-seminar/",
        "speaker_1_image": "https://www.omt.de/uploads/mario-jung-730-neu-550x290.jpg",
        "speaker_2_image": null,
        "speaker_3_image": null,
        "category_1_name": "LinkedIn Marketing",
        "category_2_name": null,
        "category_3_name": null,
        "category_1_slug": "linkedin-marketing",
        "category_2_slug": null,
        "category_3_slug": null,
        "vid": 272193,
        "product_id": 226350,
        "kostenloses_seminar": false,
        "speaker": [
            {
                "ID": 478,
                "post_author": "9",
                "post_date": "2016-11-13 21:14:18",
                "post_date_gmt": "2016-11-13 20:14:18",
                "post_content": "<div class=\"su-column su-column-size-2-3\">\r\n<div class=\"su-column-inner su-clearfix\">\r\n\r\n<strong>SEO-Experte Mario Jung</strong>\r\n\r\nverf\u00fcgt \u00fcber knapp 10 Jahre Berufserfahrung im Bereich SEO und Social Media. Er ist Gesch\u00e4ftsf\u00fchrer der Agentur <a href=\"http://www.reach-x.de\">ReachX GmbH </a>und betreut Kunden aus den unterschiedlichsten Branchen. Er war verantwortlich f\u00fcr mehr als 100 Kundenprojekte.\r\n\r\nAls beliebter Referent f\u00fcr Vortr\u00e4ge, Konferenzen, Seminare und Kundenveranstaltungen wird er vor allem im Rhein-Main-Gebiet als ein digitaler Meinungsmacher wahrgenommen. Er nimmt R\u00fccksicht auf die pers\u00f6nlichen Belange eines jeden Unternehmens und passt seine Sessions flexibel dem Leistungsniveau der jeweiligen Gruppe an, um f\u00fcr einen maximalen Lernerfolg zu sorgen.\r\n\r\nZudem ist er der Gr\u00fcnder des Online Marketing Tag, der sich zu DER Online Marketing Konferenz im Rhein-Main-Gebiet entwickelt hat. Die Konferenz deckt alle Teilbereiche des Online Marketing ab und begreift sich als Treffpunkt der nationalen Online Marketing Szene. Mit bekannten Speakern wie Thomas Hutter, Bj\u00f6rn Tantau, Mirko Lange, Inken Kuhlmann, Jens Fauldrath und Partnern wie dem BVDW ist der OMT eine feste Gr\u00f6\u00dfe im Terminkalender eines jeden Online Marketing-Experten.\r\n\r\nNeben der j\u00e4hrlich stattfindenen Tageskonferenz besch\u00e4ftigt sich das OMT-Netzwerk mit weiteren Bereichen der <strong>Online Marketing Ausbildung</strong>, wie zum Beispiel einer Seminarreihe, regelm\u00e4\u00dfigen Webinaren, einem Jobportal f\u00fcr Online Marketer und dem kostenfreien OMT-Club.\r\n\r\n</div>\r\n</div>",
                "post_title": "Mario Jung",
                "post_excerpt": "",
                "post_status": "publish",
                "comment_status": "open",
                "ping_status": "closed",
                "post_password": "",
                "post_name": "mario-jung",
                "to_ping": "",
                "pinged": "",
                "post_modified": "2021-12-16 21:42:54",
                "post_modified_gmt": "2021-12-16 20:42:54",
                "post_content_filtered": "",
                "post_parent": 0,
                "guid": "http://www.online-marketing-tag.de/?post_type=speaker&#038;p=478",
                "menu_order": 0,
                "post_type": "speaker",
                "post_mime_type": "",
                "comment_count": "0",
                "filter": "raw"
            }
        ],
        "seminar_terms": [
            {
                "term_id": 659,
                "name": "LinkedIn Marketing",
                "slug": "linkedin-marketing",
                "term_group": 0,
                "term_taxonomy_id": 659,
                "taxonomy": "seminartyp",
                "description": "",
                "parent": 0,
                "count": 3,
                "filter": "raw"
            }
        ]
    },
    {
        "number": 2,
        "id": 226190,
        "name": "LinkedIn Marketing-Seminar mit Mario Jung",
        "featured_image": "https://www.omt.de/uploads/2021/01/LinkedIn-Seminar-550x290.jpg",
        "vorschau": "LinkedIn-Seminar",
        "vorschautext": "<p><span>Erfahre in unserem eint\u00e4gigen Intensivseminar alles, was Du \u00fcber Dein LinkedIn-Marketing wissen musst! Eine Vielzahl an Praxistipps mit echten Anwendungsbeispielen sowie konkrete Tool-Tipps von einem Experten mit mehr als 20.000 Followern im Bereich Online Marketing.</span><a href=\"https://www.omt.de/seminare/seo-fuer-fortgeschrittene/\"></a><a href=\"https://www.omt.de/seminare/seo-fuer-fortgeschrittene/\"></a></p>\n<p><strong>Das Seminar ist workshop-basiert aufgebaut. Alle Teilnehmer bekommen in dieser Weiterbildung ausreichend Zeit f\u00fcr Fragen!</strong></p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff0000;\">Dieses Seminar ist auf Anfrage auch als Inhouse-Seminar buchbar (<a href=\"mailto:patrick.wandschura@omt.de?subject=Interesse%20an%20LinkedIn%20Inhouse%20Seminar&amp;cc=info@omt.de\">Anfrage stellen</a>)!</span></strong></p>\n<p><strong>ACHTUNG: <a href=\"/seminare/linkedin-advertising-ads-seminar/\">Unser LinkedIn Ads-Seminar findest du hier</a>.\u00a0</strong><br />\n<strong>Wenn Du beide Seminar auf einmal buchen m\u00f6chtest, sprich uns an f\u00fcr 10% Bucherrabatt!</strong></p>\n",
        "url": "https://www.omt.de/seminare/linkedin-seminar/",
        "date": "17-03-2022",
        "date_unix": 1647475200,
        "day_start": "17.03.2022",
        "time_start": "09:00",
        "day_end": "17.03.2022",
        "time_end": "17:00",
        "price": "595",
        "regularprice": "595",
        "location_name": "Frankfurt am Main",
        "location_street": "Feldstra\u00dfe 7",
        "location_plz": "65719",
        "location_link": "https://www.omt.de/locations/omt-office/",
        "location_image": "https://www.omt.de/uploads/2021/01/Hybrid-Seminar-550x290.jpg",
        "speaker_1_id": 478,
        "speaker_2_id": null,
        "speaker_3_id": null,
        "speaker_1_name": "Mario Jung",
        "speaker_2_name": "LinkedIn Marketing-Seminar mit Mario Jung",
        "speaker_3_name": "LinkedIn Marketing-Seminar mit Mario Jung",
        "speaker_1_link": "https://www.omt.de/experte/mario-jung/",
        "speaker_2_link": "https://www.omt.de/seminare/linkedin-seminar/",
        "speaker_3_link": "https://www.omt.de/seminare/linkedin-seminar/",
        "speaker_1_image": "https://www.omt.de/uploads/mario-jung-730-neu-550x290.jpg",
        "speaker_2_image": null,
        "speaker_3_image": null,
        "category_1_name": "LinkedIn Marketing",
        "category_2_name": null,
        "category_3_name": null,
        "category_1_slug": "linkedin-marketing",
        "category_2_slug": null,
        "category_3_slug": null,
        "vid": 272192,
        "product_id": 226350,
        "kostenloses_seminar": false,
        "speaker": [
            {
                "ID": 478,
                "post_author": "9",
                "post_date": "2016-11-13 21:14:18",
                "post_date_gmt": "2016-11-13 20:14:18",
                "post_content": "<div class=\"su-column su-column-size-2-3\">\r\n<div class=\"su-column-inner su-clearfix\">\r\n\r\n<strong>SEO-Experte Mario Jung</strong>\r\n\r\nverf\u00fcgt \u00fcber knapp 10 Jahre Berufserfahrung im Bereich SEO und Social Media. Er ist Gesch\u00e4ftsf\u00fchrer der Agentur <a href=\"http://www.reach-x.de\">ReachX GmbH </a>und betreut Kunden aus den unterschiedlichsten Branchen. Er war verantwortlich f\u00fcr mehr als 100 Kundenprojekte.\r\n\r\nAls beliebter Referent f\u00fcr Vortr\u00e4ge, Konferenzen, Seminare und Kundenveranstaltungen wird er vor allem im Rhein-Main-Gebiet als ein digitaler Meinungsmacher wahrgenommen. Er nimmt R\u00fccksicht auf die pers\u00f6nlichen Belange eines jeden Unternehmens und passt seine Sessions flexibel dem Leistungsniveau der jeweiligen Gruppe an, um f\u00fcr einen maximalen Lernerfolg zu sorgen.\r\n\r\nZudem ist er der Gr\u00fcnder des Online Marketing Tag, der sich zu DER Online Marketing Konferenz im Rhein-Main-Gebiet entwickelt hat. Die Konferenz deckt alle Teilbereiche des Online Marketing ab und begreift sich als Treffpunkt der nationalen Online Marketing Szene. Mit bekannten Speakern wie Thomas Hutter, Bj\u00f6rn Tantau, Mirko Lange, Inken Kuhlmann, Jens Fauldrath und Partnern wie dem BVDW ist der OMT eine feste Gr\u00f6\u00dfe im Terminkalender eines jeden Online Marketing-Experten.\r\n\r\nNeben der j\u00e4hrlich stattfindenen Tageskonferenz besch\u00e4ftigt sich das OMT-Netzwerk mit weiteren Bereichen der <strong>Online Marketing Ausbildung</strong>, wie zum Beispiel einer Seminarreihe, regelm\u00e4\u00dfigen Webinaren, einem Jobportal f\u00fcr Online Marketer und dem kostenfreien OMT-Club.\r\n\r\n</div>\r\n</div>",
                "post_title": "Mario Jung",
                "post_excerpt": "",
                "post_status": "publish",
                "comment_status": "open",
                "ping_status": "closed",
                "post_password": "",
                "post_name": "mario-jung",
                "to_ping": "",
                "pinged": "",
                "post_modified": "2021-12-16 21:42:54",
                "post_modified_gmt": "2021-12-16 20:42:54",
                "post_content_filtered": "",
                "post_parent": 0,
                "guid": "http://www.online-marketing-tag.de/?post_type=speaker&#038;p=478",
                "menu_order": 0,
                "post_type": "speaker",
                "post_mime_type": "",
                "comment_count": "0",
                "filter": "raw"
            }
        ],
        "seminar_terms": [
            {
                "term_id": 659,
                "name": "LinkedIn Marketing",
                "slug": "linkedin-marketing",
                "term_group": 0,
                "term_taxonomy_id": 659,
                "taxonomy": "seminartyp",
                "description": "",
                "parent": 0,
                "count": 3,
                "filter": "raw"
            }
        ]
    },
    {
        "number": 3,
        "id": 252282,
        "name": "Matomo-Seminar 2022<br> Dein Workshop zur Google Analytics-Alternative!",
        "featured_image": "https://www.omt.de/uploads/2021/05/OMT-Seminare-Matomo-Joachim-Nickel-550x290.jpg",
        "vorschau": "Matomo-Seminar (Google Analytics-Alternative)",
        "vorschautext": "<p><span>Erfahre in unserem Intensiv-Seminar alles, was Du \u00fcber eine datenschutzoptimierte Aufsetzung Deine Webanalyse mit Matomo (der bekanntesten Google Analytics-Alternative) wissen musst! Hierbei ist es egal, ob Du die Webanalyse selbst\u00a0 \u00fcbernimmst oder eine Agentur steuerst. Du erf\u00e4hrst alles \u00fcber die aktuellen Entwicklungen und worauf es wirklich ankommt. Kein Hokuspokus, sondern Praxistipps mit echten Anwendungsbeispielen von einem Experten mit vielen Jahren Erfahrung im Bereiche der Webanalyse mit Matomo.</span></p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff0000;\">Dieses Seminar ist auf Anfrage auch als Inhouse-Seminar buchbar (<a href=\"mailto:patrick.wandschura@omt.de?subject=Interesse%20an%20Matomo%20Inhouse%20Seminar&amp;cc=info@omt.de\">Anfrage stellen</a>)!</span></strong></p>\n",
        "url": "https://www.omt.de/seminare/matomo-seminar/",
        "date": "22-03-2022",
        "date_unix": 1647907200,
        "day_start": "22.03.2022",
        "time_start": "09:00",
        "day_end": "22.03.2022",
        "time_end": "17:00",
        "price": "535",
        "regularprice": "595",
        "location_name": "Online Seminar",
        "location_street": "Feldstra\u00dfe 7",
        "location_plz": "65719",
        "location_link": "https://www.omt.de/locations/online-seminar/",
        "location_image": "https://www.omt.de/uploads/online-seminar-550x290.jpg",
        "speaker_1_id": 106144,
        "speaker_2_id": null,
        "speaker_3_id": null,
        "speaker_1_name": "Joachim Nickel",
        "speaker_2_name": "Matomo-Seminar 2022<br> Dein Workshop zur Google Analytics-Alternative!",
        "speaker_3_name": "Matomo-Seminar 2022<br> Dein Workshop zur Google Analytics-Alternative!",
        "speaker_1_link": "https://www.omt.de/experte/joachim-nickel/",
        "speaker_2_link": "https://www.omt.de/seminare/matomo-seminar/",
        "speaker_3_link": "https://www.omt.de/seminare/matomo-seminar/",
        "speaker_1_image": "https://www.omt.de/uploads/2020/04/joachim-nickel-550x290.jpg",
        "speaker_2_image": null,
        "speaker_3_image": null,
        "category_1_name": "Analytics",
        "category_2_name": "Matomo",
        "category_3_name": null,
        "category_1_slug": "analytics",
        "category_2_slug": "matomo",
        "category_3_slug": null,
        "vid": 283432,
        "product_id": 252395,
        "kostenloses_seminar": false,
        "speaker": [
            {
                "ID": 106144,
                "post_author": "12",
                "post_date": "2020-04-03 15:39:52",
                "post_date_gmt": "2020-04-03 13:39:52",
                "post_content": "",
                "post_title": "Joachim Nickel",
                "post_excerpt": "",
                "post_status": "publish",
                "comment_status": "open",
                "ping_status": "closed",
                "post_password": "",
                "post_name": "joachim-nickel",
                "to_ping": "",
                "pinged": "",
                "post_modified": "2022-02-15 13:48:56",
                "post_modified_gmt": "2022-02-15 12:48:56",
                "post_content_filtered": "",
                "post_parent": 0,
                "guid": "https://www.omt.de/?post_type=speaker&#038;p=106144",
                "menu_order": 0,
                "post_type": "speaker",
                "post_mime_type": "",
                "comment_count": "0",
                "filter": "raw"
            }
        ],
        "seminar_terms": [
            {
                "term_id": 105,
                "name": "Analytics",
                "slug": "analytics",
                "term_group": 0,
                "term_taxonomy_id": 105,
                "taxonomy": "seminartyp",
                "description": "",
                "parent": 0,
                "count": 4,
                "filter": "raw"
            },
            {
                "term_id": 734,
                "name": "Matomo",
                "slug": "matomo",
                "term_group": 0,
                "term_taxonomy_id": 734,
                "taxonomy": "seminartyp",
                "description": "",
                "parent": 0,
                "count": 1,
                "filter": "raw"
            }
        ]
    },
    {
        "number": 4,
        "id": 851,
        "name": "Facebook Ads Seminar 2022 &#8211; Dein Workshop mit Bj\u00f6rn Tantau!",
        "featured_image": "https://www.omt.de/uploads/Erfolgreiches-FB-Ads-Seminar-Bj\u00f6rn1200-550x290.jpg",
        "vorschau": "Facebook Ads-Seminar",
        "vorschautext": "<p>Facebook Advertising ist seit Jahren ein etablierter Bestandteil des Social Media Marketings und im Online Marketing Mix nicht mehr wegzudenken. Das Facebook Ads Seminar von und mit <a href=\"https://www.omt.de/experte/bjoern-tantau/\">Bj\u00f6rn Tantau</a> geh\u00f6rt zu den deutschlandweit beliebtesten Schulungen zu diesem Thema. Mehr als 250 Teilnehmerinnen und Teilnehmer haben sich in den letzten Jahren von Bj\u00f6rn Tantau in Hamburg, Frankfurt, M\u00fcnchen, Berlin und K\u00f6ln schulen lassen.</p>\n<p>Lerne auch Du im workshop-basierten Seminar, wie Du Deine Facebook Ads Kampagnen auf Deine Zielgruppe ma\u00dfschneiderst und wie Du so Deine wichtigsten KPIs effizient steigern kannst.</p>\n<p><strong>Zudem werden die Seminarunterlagen selbstverst\u00e4ndlich im Nachgang zur Verf\u00fcgung gestellt.</strong></p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff0000;\">Dieses Seminar ist auf Anfrage auch als Inhouse-Seminar buchbar (<a href=\"mailto:patrick.wandschura@omt.de?subject=Interesse%20an%20Facebook%20Ads%20Inhouse%20Seminar&amp;cc=info@omt.de\">Anfrage stellen</a>)!</span></strong></p>\n",
        "url": "https://www.omt.de/seminare/erfolgreiches-facebook-ads-marketing/",
        "date": "22-03-2022",
        "date_unix": 1647907200,
        "day_start": "22.03.2022",
        "time_start": "09:30",
        "day_end": "22.03.2022",
        "time_end": "17:30",
        "price": "535",
        "regularprice": "595",
        "location_name": "Online Seminar",
        "location_street": "Feldstra\u00dfe 7",
        "location_plz": "65719",
        "location_link": "https://www.omt.de/locations/online-seminar/",
        "location_image": "https://www.omt.de/uploads/online-seminar-550x290.jpg",
        "speaker_1_id": 534,
        "speaker_2_id": null,
        "speaker_3_id": null,
        "speaker_1_name": "Bj\u00f6rn Tantau",
        "speaker_2_name": "Facebook Ads Seminar 2022 &#8211; Dein Workshop mit Bj\u00f6rn Tantau!",
        "speaker_3_name": "Facebook Ads Seminar 2022 &#8211; Dein Workshop mit Bj\u00f6rn Tantau!",
        "speaker_1_link": "https://www.omt.de/experte/bjoern-tantau/",
        "speaker_2_link": "https://www.omt.de/seminare/erfolgreiches-facebook-ads-marketing/",
        "speaker_3_link": "https://www.omt.de/seminare/erfolgreiches-facebook-ads-marketing/",
        "speaker_1_image": "https://www.omt.de/uploads/20190906-152014-QK7A3762-550x290.jpg",
        "speaker_2_image": null,
        "speaker_3_image": null,
        "category_1_name": "Facebook Ads",
        "category_2_name": "Social Media",
        "category_3_name": null,
        "category_1_slug": "facebook-ads",
        "category_2_slug": "social-media",
        "category_3_slug": null,
        "vid": 283681,
        "product_id": 15821,
        "kostenloses_seminar": false,
        "speaker": [
            {
                "ID": 534,
                "post_author": "9",
                "post_date": "2016-11-18 20:16:34",
                "post_date_gmt": "2016-11-18 19:16:34",
                "post_content": "",
                "post_title": "Bj\u00f6rn Tantau",
                "post_excerpt": "",
                "post_status": "publish",
                "comment_status": "open",
                "ping_status": "closed",
                "post_password": "",
                "post_name": "bjoern-tantau",
                "to_ping": "",
                "pinged": "",
                "post_modified": "2019-10-15 10:45:08",
                "post_modified_gmt": "2019-10-15 08:45:08",
                "post_content_filtered": "",
                "post_parent": 0,
                "guid": "http://www.online-marketing-tag.de/?post_type=speaker&#038;p=534",
                "menu_order": 0,
                "post_type": "speaker",
                "post_mime_type": "",
                "comment_count": "0",
                "filter": "raw"
            }
        ],
        "seminar_terms": [
            {
                "term_id": 109,
                "name": "Facebook Ads",
                "slug": "facebook-ads",
                "term_group": 0,
                "term_taxonomy_id": 109,
                "taxonomy": "seminartyp",
                "description": "",
                "parent": 0,
                "count": 1,
                "filter": "raw"
            },
            {
                "term_id": 102,
                "name": "Social Media",
                "slug": "social-media",
                "term_group": 0,
                "term_taxonomy_id": 102,
                "taxonomy": "seminartyp",
                "description": "",
                "parent": 0,
                "count": 5,
                "filter": "raw"
            }
        ]
    },
    {
        "number": 5,
        "id": 224377,
        "name": "Seminar &#8220;Content Marketing f\u00fcr E-Commerce&#8221; mit Philipp Tusch",
        "featured_image": "https://www.omt.de/uploads/2020/12/Content-Marketing-Seminar-550x290.jpg",
        "vorschau": "Content Marketing im eCommerce",
        "vorschautext": "<p>Bringe Dein Content Marketing auf das n\u00e4chste Level!</p>\n<p>In diesem zweit\u00e4gigen Seminar lernst Du, worauf es bei Content Marketing f\u00fcr Online-Shops ankommt. Dabei ist es egal, ob Du schon gestartet bist oder gerade am Anfang stehst. Erfahre, wie Content und transaktionsgetriebenes eCommerce zusammenpassen und welche Strategien die Nutzer nicht nur unterhalten, sondern auch zum Kauf bewegen. Ein Seminar gef\u00fcllt mit echten Inspirationen aus der Praxis.</p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff0000;\">Dieses Seminar ist auf Anfrage auch als Inhouse-Seminar buchbar (<a href=\"mailto:patrick.wandschura@omt.de?subject=Interesse%20an%20Content%20Marketing%20Inhouse%20Seminar&amp;cc=info@omt.de\">Anfrage stellen</a>)!</span></strong></p>\n",
        "url": "https://www.omt.de/seminare/content-marketing-fuer-ecommerce-seminar/",
        "date": "07-04-2022",
        "date_unix": 1649289600,
        "day_start": "07.04.2022",
        "time_start": "09:00",
        "day_end": "08.04.2022",
        "time_end": "17:00",
        "price": "895",
        "regularprice": "995",
        "location_name": "Online Seminar",
        "location_street": "Feldstra\u00dfe 7",
        "location_plz": "65719",
        "location_link": "https://www.omt.de/locations/online-seminar/",
        "location_image": "https://www.omt.de/uploads/online-seminar-550x290.jpg",
        "speaker_1_id": 148763,
        "speaker_2_id": null,
        "speaker_3_id": null,
        "speaker_1_name": "Philipp Tusch",
        "speaker_2_name": "Seminar &#8220;Content Marketing f\u00fcr E-Commerce&#8221; mit Philipp Tusch",
        "speaker_3_name": "Seminar &#8220;Content Marketing f\u00fcr E-Commerce&#8221; mit Philipp Tusch",
        "speaker_1_link": "https://www.omt.de/experte/philipp-tusch/",
        "speaker_2_link": "https://www.omt.de/seminare/content-marketing-fuer-ecommerce-seminar/",
        "speaker_3_link": "https://www.omt.de/seminare/content-marketing-fuer-ecommerce-seminar/",
        "speaker_1_image": "https://www.omt.de/uploads/Philipp-Tusch-730x380-1-550x290.jpg",
        "speaker_2_image": null,
        "speaker_3_image": null,
        "category_1_name": "Content Marketing",
        "category_2_name": null,
        "category_3_name": null,
        "category_1_slug": "content-marketing",
        "category_2_slug": null,
        "category_3_slug": null,
        "vid": 282431,
        "product_id": 224384,
        "kostenloses_seminar": false,
        "speaker": [
            {
                "ID": 148763,
                "post_author": "12",
                "post_date": "2020-04-30 09:30:42",
                "post_date_gmt": "2020-04-30 07:30:42",
                "post_content": "",
                "post_title": "Philipp Tusch",
                "post_excerpt": "",
                "post_status": "publish",
                "comment_status": "open",
                "ping_status": "closed",
                "post_password": "",
                "post_name": "philipp-tusch",
                "to_ping": "",
                "pinged": "",
                "post_modified": "2022-03-02 11:59:08",
                "post_modified_gmt": "2022-03-02 10:59:08",
                "post_content_filtered": "",
                "post_parent": 0,
                "guid": "https://www.omt.de/?post_type=speaker&#038;p=148763",
                "menu_order": 0,
                "post_type": "speaker",
                "post_mime_type": "",
                "comment_count": "0",
                "filter": "raw"
            }
        ],
        "seminar_terms": [
            {
                "term_id": 108,
                "name": "Content Marketing",
                "slug": "content-marketing",
                "term_group": 0,
                "term_taxonomy_id": 108,
                "taxonomy": "seminartyp",
                "description": "",
                "parent": 0,
                "count": 1,
                "filter": "raw"
            }
        ]
    },
    {
        "number": 6,
        "id": 224366,
        "name": "Google Search Console Seminar mit Stephan Czysch",
        "featured_image": "https://www.omt.de/uploads/2020/12/Google-Search-Console-Seminar-550x290.jpg",
        "vorschau": "Google Search Console Seminar",
        "vorschautext": "<p><span>Erfahre in unserem eint\u00e4gigen Intensiv-Seminar wie Du die <strong>Google Search Console</strong> optimal im Zuge Deiner Suchmaschinenoptimierung einsetzt und so gezielt mehr Traffic \u00fcber Google erzielen kannst. <strong>Stephan Czysch</strong>, der Autor des Buches <strong>&#8220;SEO mit der Google Search</strong> Console&#8221;, zeigt Dir, welches Potenzial in der Google Search Console\u00a0 steckt.</span><span></span></p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff0000;\">Dieses Seminar ist auf Anfrage auch als Inhouse-Seminar buchbar (<a href=\"mailto:patrick.wandschura@omt.de?subject=Interesse%20an%20GSC%20Inhouse%20Seminar&amp;cc=info@omt.de\">Anfrage stellen</a>)!</span></strong></p>\n",
        "url": "https://www.omt.de/seminare/google-search-console-seminar/",
        "date": "12-04-2022",
        "date_unix": 1649721600,
        "day_start": "12.04.2022",
        "time_start": "09:00",
        "day_end": "12.04.2022",
        "time_end": "17:00",
        "price": "535",
        "regularprice": "595",
        "location_name": "Online Seminar",
        "location_street": "Feldstra\u00dfe 7",
        "location_plz": "65719",
        "location_link": "https://www.omt.de/locations/online-seminar/",
        "location_image": "https://www.omt.de/uploads/online-seminar-550x290.jpg",
        "speaker_1_id": 13440,
        "speaker_2_id": null,
        "speaker_3_id": null,
        "speaker_1_name": "Stephan Czysch",
        "speaker_2_name": "Google Search Console Seminar mit Stephan Czysch",
        "speaker_3_name": "Google Search Console Seminar mit Stephan Czysch",
        "speaker_1_link": "https://www.omt.de/experte/stephan-czysch/",
        "speaker_2_link": "https://www.omt.de/seminare/google-search-console-seminar/",
        "speaker_3_link": "https://www.omt.de/seminare/google-search-console-seminar/",
        "speaker_1_image": "https://www.omt.de/uploads/2018/05/stephan-czysch-550x290.jpg",
        "speaker_2_image": null,
        "speaker_3_image": null,
        "category_1_name": "Google Search Console",
        "category_2_name": null,
        "category_3_name": null,
        "category_1_slug": "google-search-console",
        "category_2_slug": null,
        "category_3_slug": null,
        "vid": 282464,
        "product_id": 224407,
        "kostenloses_seminar": false,
        "speaker": [
            {
                "ID": 13440,
                "post_author": "9",
                "post_date": "2018-05-09 13:17:20",
                "post_date_gmt": "2018-05-09 11:17:20",
                "post_content": "",
                "post_title": "Stephan Czysch",
                "post_excerpt": "",
                "post_status": "publish",
                "comment_status": "closed",
                "ping_status": "closed",
                "post_password": "",
                "post_name": "stephan-czysch",
                "to_ping": "",
                "pinged": "",
                "post_modified": "2021-12-13 09:40:00",
                "post_modified_gmt": "2021-12-13 07:40:00",
                "post_content_filtered": "",
                "post_parent": 0,
                "guid": "https://www.omt.de/?post_type=speaker&#038;p=13440",
                "menu_order": 0,
                "post_type": "speaker",
                "post_mime_type": "",
                "comment_count": "1",
                "filter": "raw"
            }
        ],
        "seminar_terms": [
            {
                "term_id": 612,
                "name": "Google Search Console",
                "slug": "google-search-console",
                "term_group": 0,
                "term_taxonomy_id": 612,
                "taxonomy": "seminartyp",
                "description": "",
                "parent": 0,
                "count": 1,
                "filter": "raw"
            }
        ]
    },
    {
        "number": 7,
        "id": 224366,
        "name": "Google Search Console Seminar mit Stephan Czysch",
        "featured_image": "https://www.omt.de/uploads/2020/12/Google-Search-Console-Seminar-550x290.jpg",
        "vorschau": "Google Search Console Seminar",
        "vorschautext": "<p><span>Erfahre in unserem eint\u00e4gigen Intensiv-Seminar wie Du die <strong>Google Search Console</strong> optimal im Zuge Deiner Suchmaschinenoptimierung einsetzt und so gezielt mehr Traffic \u00fcber Google erzielen kannst. <strong>Stephan Czysch</strong>, der Autor des Buches <strong>&#8220;SEO mit der Google Search</strong> Console&#8221;, zeigt Dir, welches Potenzial in der Google Search Console\u00a0 steckt.</span><span></span></p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff0000;\">Dieses Seminar ist auf Anfrage auch als Inhouse-Seminar buchbar (<a href=\"mailto:patrick.wandschura@omt.de?subject=Interesse%20an%20GSC%20Inhouse%20Seminar&amp;cc=info@omt.de\">Anfrage stellen</a>)!</span></strong></p>\n",
        "url": "https://www.omt.de/seminare/google-search-console-seminar/",
        "date": "12-04-2022",
        "date_unix": 1649721600,
        "day_start": "12.04.2022",
        "time_start": "09:00",
        "day_end": "12.04.2022",
        "time_end": "17:00",
        "price": "595",
        "regularprice": "595",
        "location_name": "Frankfurt am Main",
        "location_street": "Feldstra\u00dfe 7",
        "location_plz": "65719",
        "location_link": "https://www.omt.de/locations/omt-office/",
        "location_image": "https://www.omt.de/uploads/2021/01/Hybrid-Seminar-550x290.jpg",
        "speaker_1_id": 13440,
        "speaker_2_id": null,
        "speaker_3_id": null,
        "speaker_1_name": "Stephan Czysch",
        "speaker_2_name": "Google Search Console Seminar mit Stephan Czysch",
        "speaker_3_name": "Google Search Console Seminar mit Stephan Czysch",
        "speaker_1_link": "https://www.omt.de/experte/stephan-czysch/",
        "speaker_2_link": "https://www.omt.de/seminare/google-search-console-seminar/",
        "speaker_3_link": "https://www.omt.de/seminare/google-search-console-seminar/",
        "speaker_1_image": "https://www.omt.de/uploads/2018/05/stephan-czysch-550x290.jpg",
        "speaker_2_image": null,
        "speaker_3_image": null,
        "category_1_name": "Google Search Console",
        "category_2_name": null,
        "category_3_name": null,
        "category_1_slug": "google-search-console",
        "category_2_slug": null,
        "category_3_slug": null,
        "vid": 282462,
        "product_id": 224407,
        "kostenloses_seminar": false,
        "speaker": [
            {
                "ID": 13440,
                "post_author": "9",
                "post_date": "2018-05-09 13:17:20",
                "post_date_gmt": "2018-05-09 11:17:20",
                "post_content": "",
                "post_title": "Stephan Czysch",
                "post_excerpt": "",
                "post_status": "publish",
                "comment_status": "closed",
                "ping_status": "closed",
                "post_password": "",
                "post_name": "stephan-czysch",
                "to_ping": "",
                "pinged": "",
                "post_modified": "2021-12-13 09:40:00",
                "post_modified_gmt": "2021-12-13 07:40:00",
                "post_content_filtered": "",
                "post_parent": 0,
                "guid": "https://www.omt.de/?post_type=speaker&#038;p=13440",
                "menu_order": 0,
                "post_type": "speaker",
                "post_mime_type": "",
                "comment_count": "1",
                "filter": "raw"
            }
        ],
        "seminar_terms": [
            {
                "term_id": 612,
                "name": "Google Search Console",
                "slug": "google-search-console",
                "term_group": 0,
                "term_taxonomy_id": 612,
                "taxonomy": "seminartyp",
                "description": "",
                "parent": 0,
                "count": 1,
                "filter": "raw"
            }
        ]
    },
    {
        "number": 8,
        "id": 10675,
        "name": "SEO f\u00fcr Fortgeschrittene",
        "featured_image": "https://www.omt.de/uploads/SEO-Seminar-Fortgeschrittene-1200-1-550x290.jpg",
        "vorschau": "SEO-Seminar f\u00fcr Fortgeschrittene",
        "vorschautext": "<p>Vertiefe in unserem <strong>3</strong><strong>-t\u00e4gigen SEO-Seminar</strong>\u00a0<strong>f\u00fcr Fortgeschrittene </strong>Dein SEO-Grundwissen mit Hilfe von drei der anerkanntesten Experten der Branche.</p>\n<p><span>3 Tage, 3 Themengebiete, die jeweils von einem der Experten (dem jeweiligen Spezialisten auf dem Gebiet) gelehrt werden.\u00a0</span></p>\n<p><span></span>Lerne in einer kleinen exklusiven Gruppe, wie Du mit Hilfe von Tools Deine Arbeit effizienter gestalten, wie Du auch gro\u00dfe Webseiten betreuen und schwierige Themen voranbringen kannst.</p>\n",
        "url": "https://www.omt.de/seminare/seo-fuer-fortgeschrittene/",
        "date": "02-05-2022",
        "date_unix": 1651449600,
        "day_start": "02.05.2022",
        "time_start": "09:00",
        "day_end": "04.05.2022",
        "time_end": "17:00",
        "price": "1255",
        "regularprice": "1395",
        "location_name": "Online Seminar",
        "location_street": "Feldstra\u00dfe 7",
        "location_plz": "65719",
        "location_link": "https://www.omt.de/locations/online-seminar/",
        "location_image": "https://www.omt.de/uploads/SEO-Seminar-Fortgeschrittene-1200-1-550x290.jpg",
        "speaker_1_id": 13440,
        "speaker_2_id": 1707,
        "speaker_3_id": 478,
        "speaker_1_name": "Stephan Czysch",
        "speaker_2_name": "Nicolas Sacotte",
        "speaker_3_name": "Mario Jung",
        "speaker_1_link": "https://www.omt.de/experte/stephan-czysch/",
        "speaker_2_link": "https://www.omt.de/experte/nicolas-sacotte/",
        "speaker_3_link": "https://www.omt.de/experte/mario-jung/",
        "speaker_1_image": "https://www.omt.de/uploads/2018/05/stephan-czysch-550x290.jpg",
        "speaker_2_image": "https://www.omt.de/uploads/Nicolas-Sacotte-Speakerbild.jpg",
        "speaker_3_image": "https://www.omt.de/uploads/mario-jung-730-neu-550x290.jpg",
        "category_1_name": "SEO",
        "category_2_name": null,
        "category_3_name": null,
        "category_1_slug": "seo",
        "category_2_slug": null,
        "category_3_slug": null,
        "vid": 297455,
        "product_id": 18696,
        "kostenloses_seminar": false,
        "speaker": [
            {
                "ID": 13440,
                "post_author": "9",
                "post_date": "2018-05-09 13:17:20",
                "post_date_gmt": "2018-05-09 11:17:20",
                "post_content": "",
                "post_title": "Stephan Czysch",
                "post_excerpt": "",
                "post_status": "publish",
                "comment_status": "closed",
                "ping_status": "closed",
                "post_password": "",
                "post_name": "stephan-czysch",
                "to_ping": "",
                "pinged": "",
                "post_modified": "2021-12-13 09:40:00",
                "post_modified_gmt": "2021-12-13 07:40:00",
                "post_content_filtered": "",
                "post_parent": 0,
                "guid": "https://www.omt.de/?post_type=speaker&#038;p=13440",
                "menu_order": 0,
                "post_type": "speaker",
                "post_mime_type": "",
                "comment_count": "1",
                "filter": "raw"
            },
            {
                "ID": 1707,
                "post_author": "9",
                "post_date": "2017-01-07 23:21:12",
                "post_date_gmt": "2017-01-07 22:21:12",
                "post_content": "",
                "post_title": "Nicolas Sacotte",
                "post_excerpt": "",
                "post_status": "publish",
                "comment_status": "open",
                "ping_status": "closed",
                "post_password": "",
                "post_name": "nicolas-sacotte",
                "to_ping": "",
                "pinged": "",
                "post_modified": "2019-10-15 13:41:37",
                "post_modified_gmt": "2019-10-15 11:41:37",
                "post_content_filtered": "",
                "post_parent": 0,
                "guid": "http://www.online-marketing-tag.de/?post_type=speaker&#038;p=1707",
                "menu_order": 0,
                "post_type": "speaker",
                "post_mime_type": "",
                "comment_count": "0",
                "filter": "raw"
            },
            {
                "ID": 478,
                "post_author": "9",
                "post_date": "2016-11-13 21:14:18",
                "post_date_gmt": "2016-11-13 20:14:18",
                "post_content": "<div class=\"su-column su-column-size-2-3\">\r\n<div class=\"su-column-inner su-clearfix\">\r\n\r\n<strong>SEO-Experte Mario Jung</strong>\r\n\r\nverf\u00fcgt \u00fcber knapp 10 Jahre Berufserfahrung im Bereich SEO und Social Media. Er ist Gesch\u00e4ftsf\u00fchrer der Agentur <a href=\"http://www.reach-x.de\">ReachX GmbH </a>und betreut Kunden aus den unterschiedlichsten Branchen. Er war verantwortlich f\u00fcr mehr als 100 Kundenprojekte.\r\n\r\nAls beliebter Referent f\u00fcr Vortr\u00e4ge, Konferenzen, Seminare und Kundenveranstaltungen wird er vor allem im Rhein-Main-Gebiet als ein digitaler Meinungsmacher wahrgenommen. Er nimmt R\u00fccksicht auf die pers\u00f6nlichen Belange eines jeden Unternehmens und passt seine Sessions flexibel dem Leistungsniveau der jeweiligen Gruppe an, um f\u00fcr einen maximalen Lernerfolg zu sorgen.\r\n\r\nZudem ist er der Gr\u00fcnder des Online Marketing Tag, der sich zu DER Online Marketing Konferenz im Rhein-Main-Gebiet entwickelt hat. Die Konferenz deckt alle Teilbereiche des Online Marketing ab und begreift sich als Treffpunkt der nationalen Online Marketing Szene. Mit bekannten Speakern wie Thomas Hutter, Bj\u00f6rn Tantau, Mirko Lange, Inken Kuhlmann, Jens Fauldrath und Partnern wie dem BVDW ist der OMT eine feste Gr\u00f6\u00dfe im Terminkalender eines jeden Online Marketing-Experten.\r\n\r\nNeben der j\u00e4hrlich stattfindenen Tageskonferenz besch\u00e4ftigt sich das OMT-Netzwerk mit weiteren Bereichen der <strong>Online Marketing Ausbildung</strong>, wie zum Beispiel einer Seminarreihe, regelm\u00e4\u00dfigen Webinaren, einem Jobportal f\u00fcr Online Marketer und dem kostenfreien OMT-Club.\r\n\r\n</div>\r\n</div>",
                "post_title": "Mario Jung",
                "post_excerpt": "",
                "post_status": "publish",
                "comment_status": "open",
                "ping_status": "closed",
                "post_password": "",
                "post_name": "mario-jung",
                "to_ping": "",
                "pinged": "",
                "post_modified": "2021-12-16 21:42:54",
                "post_modified_gmt": "2021-12-16 20:42:54",
                "post_content_filtered": "",
                "post_parent": 0,
                "guid": "http://www.online-marketing-tag.de/?post_type=speaker&#038;p=478",
                "menu_order": 0,
                "post_type": "speaker",
                "post_mime_type": "",
                "comment_count": "0",
                "filter": "raw"
            }
        ],
        "seminar_terms": [
            {
                "term_id": 97,
                "name": "SEO",
                "slug": "seo",
                "term_group": 0,
                "term_taxonomy_id": 97,
                "taxonomy": "seminartyp",
                "description": "",
                "parent": 0,
                "count": 8,
                "filter": "raw"
            }
        ]
    },
    {
        "number": 9,
        "id": 293901,
        "name": "LinkedIn Advertising (Ads) f\u00fcr Fortgeschrittene &#8211; Seminar mit Anna Mejeritskiy",
        "featured_image": "https://www.omt.de/uploads/2021/05/OMT-Seminare-LinkedIn-Ads-1200x630-1-550x290.jpg",
        "vorschau": "LinkedIn Ads f\u00fcr Fortgeschrittene-Seminar",
        "vorschautext": "<p>Erfahre in unserem eint\u00e4gigen Intensiv-Seminar alles, wie Du f\u00fcr Deine bestehenden LinkedIn Ads Kampagnen weiter optimieren kannst! Dabei ist es egal, ob Du selbst Deine Kampagnen optimierst oder eine Agentur steuerst.</p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff0000;\">Dieses Seminar ist auf Anfrage auch als Inhouse-Seminar buchbar (<a href=\"mailto:patrick.wandschura@omt.de?subject=Interesse%20an%20LinkedIn%20ads%20Inhouse%20Seminar&amp;cc=info@omt.de\">Anfrage stellen</a>)!</span></strong></p>\n<p>W\u00e4hrend der LinkedIn Ads Schulung f\u00fcr Fortgeschrittene lernst Du Strategien und Taktiken kennen, die tats\u00e4chlich f\u00fcr mehr Besucher, mehr Umsatz und mehr Kunden sorgen und Dein Einsteiger-Wissen erweitern.</p>\n<p><strong>Hier findest Du \u00fcbrigens auch&#8230;<br />\n<a href=\"/seminare/linkedin-seminar/\">&#8230;unser LinkedIn Marketing Seminar</a>.<br />\n</strong><a href=\"https://www.omt.de/seminare/linkedin-advertising-ads-seminar/\"><strong>&#8230;unsere Linkedin Ads-Seminar f\u00fcr Einsteiger.</strong></a><strong><br />\n</strong></p>\n",
        "url": "https://www.omt.de/seminare/linkedin-advertising-ads-fuer-fortgeschrittene-seminar/",
        "date": "05-05-2022",
        "date_unix": 1651708800,
        "day_start": "05.05.2022",
        "time_start": "09:00",
        "day_end": "05.05.2022",
        "time_end": "17:00",
        "price": "595",
        "regularprice": "595",
        "location_name": "Frankfurt am Main",
        "location_street": "Feldstra\u00dfe 7",
        "location_plz": "65719",
        "location_link": "https://www.omt.de/locations/omt-office/",
        "location_image": "https://www.omt.de/uploads/2021/01/Hybrid-Seminar-550x290.jpg",
        "speaker_1_id": 217480,
        "speaker_2_id": null,
        "speaker_3_id": null,
        "speaker_1_name": "Anna Mejeritskiy",
        "speaker_2_name": "LinkedIn Advertising (Ads) f\u00fcr Fortgeschrittene &#8211; Seminar mit Anna Mejeritskiy",
        "speaker_3_name": "LinkedIn Advertising (Ads) f\u00fcr Fortgeschrittene &#8211; Seminar mit Anna Mejeritskiy",
        "speaker_1_link": "https://www.omt.de/experte/anna-mejeritskiy/",
        "speaker_2_link": "https://www.omt.de/seminare/linkedin-advertising-ads-fuer-fortgeschrittene-seminar/",
        "speaker_3_link": "https://www.omt.de/seminare/linkedin-advertising-ads-fuer-fortgeschrittene-seminar/",
        "speaker_1_image": "https://www.omt.de/uploads/2020/12/Anna_Mejeritskiy_2-730x380-1-550x290.jpg",
        "speaker_2_image": null,
        "speaker_3_image": null,
        "category_1_name": "LinkedIn Marketing",
        "category_2_name": null,
        "category_3_name": null,
        "category_1_slug": "linkedin-marketing",
        "category_2_slug": null,
        "category_3_slug": null,
        "vid": 298653,
        "product_id": 298652,
        "kostenloses_seminar": false,
        "speaker": [
            {
                "ID": 217480,
                "post_author": "12",
                "post_date": "2020-12-07 14:41:03",
                "post_date_gmt": "2020-12-07 12:41:03",
                "post_content": "",
                "post_title": "Anna Mejeritskiy",
                "post_excerpt": "",
                "post_status": "publish",
                "comment_status": "open",
                "ping_status": "closed",
                "post_password": "",
                "post_name": "anna-mejeritskiy",
                "to_ping": "",
                "pinged": "",
                "post_modified": "2021-01-11 16:34:07",
                "post_modified_gmt": "2021-01-11 14:34:07",
                "post_content_filtered": "",
                "post_parent": 0,
                "guid": "https://www.omt.de/?post_type=speaker&#038;p=217480",
                "menu_order": 0,
                "post_type": "speaker",
                "post_mime_type": "",
                "comment_count": "0",
                "filter": "raw"
            }
        ],
        "seminar_terms": [
            {
                "term_id": 659,
                "name": "LinkedIn Marketing",
                "slug": "linkedin-marketing",
                "term_group": 0,
                "term_taxonomy_id": 659,
                "taxonomy": "seminartyp",
                "description": "",
                "parent": 0,
                "count": 3,
                "filter": "raw"
            }
        ]
    },
    {
        "number": 10,
        "id": 293901,
        "name": "LinkedIn Advertising (Ads) f\u00fcr Fortgeschrittene &#8211; Seminar mit Anna Mejeritskiy",
        "featured_image": "https://www.omt.de/uploads/2021/05/OMT-Seminare-LinkedIn-Ads-1200x630-1-550x290.jpg",
        "vorschau": "LinkedIn Ads f\u00fcr Fortgeschrittene-Seminar",
        "vorschautext": "<p>Erfahre in unserem eint\u00e4gigen Intensiv-Seminar alles, wie Du f\u00fcr Deine bestehenden LinkedIn Ads Kampagnen weiter optimieren kannst! Dabei ist es egal, ob Du selbst Deine Kampagnen optimierst oder eine Agentur steuerst.</p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff0000;\">Dieses Seminar ist auf Anfrage auch als Inhouse-Seminar buchbar (<a href=\"mailto:patrick.wandschura@omt.de?subject=Interesse%20an%20LinkedIn%20ads%20Inhouse%20Seminar&amp;cc=info@omt.de\">Anfrage stellen</a>)!</span></strong></p>\n<p>W\u00e4hrend der LinkedIn Ads Schulung f\u00fcr Fortgeschrittene lernst Du Strategien und Taktiken kennen, die tats\u00e4chlich f\u00fcr mehr Besucher, mehr Umsatz und mehr Kunden sorgen und Dein Einsteiger-Wissen erweitern.</p>\n<p><strong>Hier findest Du \u00fcbrigens auch&#8230;<br />\n<a href=\"/seminare/linkedin-seminar/\">&#8230;unser LinkedIn Marketing Seminar</a>.<br />\n</strong><a href=\"https://www.omt.de/seminare/linkedin-advertising-ads-seminar/\"><strong>&#8230;unsere Linkedin Ads-Seminar f\u00fcr Einsteiger.</strong></a><strong><br />\n</strong></p>\n",
        "url": "https://www.omt.de/seminare/linkedin-advertising-ads-fuer-fortgeschrittene-seminar/",
        "date": "05-05-2022",
        "date_unix": 1651708800,
        "day_start": "05.05.2022",
        "time_start": "09:00",
        "day_end": "05.05.2022",
        "time_end": "17:00",
        "price": "535",
        "regularprice": "595",
        "location_name": "Online Seminar",
        "location_street": "Feldstra\u00dfe 7",
        "location_plz": "65719",
        "location_link": "https://www.omt.de/locations/online-seminar/",
        "location_image": "https://www.omt.de/uploads/online-seminar-550x290.jpg",
        "speaker_1_id": 217480,
        "speaker_2_id": null,
        "speaker_3_id": null,
        "speaker_1_name": "Anna Mejeritskiy",
        "speaker_2_name": "LinkedIn Advertising (Ads) f\u00fcr Fortgeschrittene &#8211; Seminar mit Anna Mejeritskiy",
        "speaker_3_name": "LinkedIn Advertising (Ads) f\u00fcr Fortgeschrittene &#8211; Seminar mit Anna Mejeritskiy",
        "speaker_1_link": "https://www.omt.de/experte/anna-mejeritskiy/",
        "speaker_2_link": "https://www.omt.de/seminare/linkedin-advertising-ads-fuer-fortgeschrittene-seminar/",
        "speaker_3_link": "https://www.omt.de/seminare/linkedin-advertising-ads-fuer-fortgeschrittene-seminar/",
        "speaker_1_image": "https://www.omt.de/uploads/2020/12/Anna_Mejeritskiy_2-730x380-1-550x290.jpg",
        "speaker_2_image": null,
        "speaker_3_image": null,
        "category_1_name": "LinkedIn Marketing",
        "category_2_name": null,
        "category_3_name": null,
        "category_1_slug": "linkedin-marketing",
        "category_2_slug": null,
        "category_3_slug": null,
        "vid": 298654,
        "product_id": 298652,
        "kostenloses_seminar": false,
        "speaker": [
            {
                "ID": 217480,
                "post_author": "12",
                "post_date": "2020-12-07 14:41:03",
                "post_date_gmt": "2020-12-07 12:41:03",
                "post_content": "",
                "post_title": "Anna Mejeritskiy",
                "post_excerpt": "",
                "post_status": "publish",
                "comment_status": "open",
                "ping_status": "closed",
                "post_password": "",
                "post_name": "anna-mejeritskiy",
                "to_ping": "",
                "pinged": "",
                "post_modified": "2021-01-11 16:34:07",
                "post_modified_gmt": "2021-01-11 14:34:07",
                "post_content_filtered": "",
                "post_parent": 0,
                "guid": "https://www.omt.de/?post_type=speaker&#038;p=217480",
                "menu_order": 0,
                "post_type": "speaker",
                "post_mime_type": "",
                "comment_count": "0",
                "filter": "raw"
            }
        ],
        "seminar_terms": [
            {
                "term_id": 659,
                "name": "LinkedIn Marketing",
                "slug": "linkedin-marketing",
                "term_group": 0,
                "term_taxonomy_id": 659,
                "taxonomy": "seminartyp",
                "description": "",
                "parent": 0,
                "count": 3,
                "filter": "raw"
            }
        ]
    },
    {
        "number": 11,
        "id": 481,
        "name": "SEO-Seminar!<br>Dein SEO-Workshop mit Mario Jung",
        "featured_image": "https://www.omt.de/uploads/SEO-Seminar-1200-550x290.jpg",
        "vorschau": "SEO-Seminar",
        "vorschautext": "<p><strong>Hier erf\u00e4hrst Du, wie Du bei Google auf Platz 1 kommst!</strong></p>\n<p>Erfahre in unserem zwei-t\u00e4gigen Seminar alles, was Du \u00fcber Suchmaschinenoptimierung wissen musst! Hierbei ist es egal, ob Du selbst Deine Webseite optimierst oder eine Agentur steuerst. Du erf\u00e4hrst alles \u00fcber die aktuellen Entwicklungen und worauf es wirklich ankommt. Kein Hokuspokus, sondern Praxistipps mit echten Anwendungsbeispielen von einem Experten mit \u00fcber 10 Jahren SEO-Erfahrung.</p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff0000;\">Dieses Seminar ist auf Anfrage auch als Inhouse-Seminar buchbar (<a href=\"mailto:patrick.wandschura@omt.de?subject=Interesse%20an%SEO%20Inhouse%20Seminar&amp;cc=info@omt.de\">Anfrage stellen</a>)!</span></strong></p>\n<p>\u00dcbrigens haben wir auch ein <strong>SEO-Seminar f\u00fcr Fortgeschrittene</strong>.<br />\nsiehe: <a href=\"https://www.omt.de/seminare/seo-fuer-fortgeschrittene/\">https://www.omt.de/seminare/seo-fuer-fortgeschrittene/</a></p>\n",
        "url": "https://www.omt.de/seminare/seo-seminar/",
        "date": "12-05-2022",
        "date_unix": 1652313600,
        "day_start": "12.05.2022",
        "time_start": "09:00",
        "day_end": "13.05.2022",
        "time_end": "17:00",
        "price": "895",
        "regularprice": "995",
        "location_name": "Online Seminar",
        "location_street": "Feldstra\u00dfe 7",
        "location_plz": "65719",
        "location_link": "https://www.omt.de/locations/online-seminar/",
        "location_image": "https://www.omt.de/uploads/online-seminar-550x290.jpg",
        "speaker_1_id": 478,
        "speaker_2_id": null,
        "speaker_3_id": null,
        "speaker_1_name": "Mario Jung",
        "speaker_2_name": "SEO-Seminar!<br>Dein SEO-Workshop mit Mario Jung",
        "speaker_3_name": "SEO-Seminar!<br>Dein SEO-Workshop mit Mario Jung",
        "speaker_1_link": "https://www.omt.de/experte/mario-jung/",
        "speaker_2_link": "https://www.omt.de/seminare/seo-seminar/",
        "speaker_3_link": "https://www.omt.de/seminare/seo-seminar/",
        "speaker_1_image": "https://www.omt.de/uploads/mario-jung-730-neu-550x290.jpg",
        "speaker_2_image": null,
        "speaker_3_image": null,
        "category_1_name": "SEO",
        "category_2_name": null,
        "category_3_name": null,
        "category_1_slug": "seo",
        "category_2_slug": null,
        "category_3_slug": null,
        "vid": 272187,
        "product_id": 16648,
        "kostenloses_seminar": false,
        "speaker": [
            {
                "ID": 478,
                "post_author": "9",
                "post_date": "2016-11-13 21:14:18",
                "post_date_gmt": "2016-11-13 20:14:18",
                "post_content": "<div class=\"su-column su-column-size-2-3\">\r\n<div class=\"su-column-inner su-clearfix\">\r\n\r\n<strong>SEO-Experte Mario Jung</strong>\r\n\r\nverf\u00fcgt \u00fcber knapp 10 Jahre Berufserfahrung im Bereich SEO und Social Media. Er ist Gesch\u00e4ftsf\u00fchrer der Agentur <a href=\"http://www.reach-x.de\">ReachX GmbH </a>und betreut Kunden aus den unterschiedlichsten Branchen. Er war verantwortlich f\u00fcr mehr als 100 Kundenprojekte.\r\n\r\nAls beliebter Referent f\u00fcr Vortr\u00e4ge, Konferenzen, Seminare und Kundenveranstaltungen wird er vor allem im Rhein-Main-Gebiet als ein digitaler Meinungsmacher wahrgenommen. Er nimmt R\u00fccksicht auf die pers\u00f6nlichen Belange eines jeden Unternehmens und passt seine Sessions flexibel dem Leistungsniveau der jeweiligen Gruppe an, um f\u00fcr einen maximalen Lernerfolg zu sorgen.\r\n\r\nZudem ist er der Gr\u00fcnder des Online Marketing Tag, der sich zu DER Online Marketing Konferenz im Rhein-Main-Gebiet entwickelt hat. Die Konferenz deckt alle Teilbereiche des Online Marketing ab und begreift sich als Treffpunkt der nationalen Online Marketing Szene. Mit bekannten Speakern wie Thomas Hutter, Bj\u00f6rn Tantau, Mirko Lange, Inken Kuhlmann, Jens Fauldrath und Partnern wie dem BVDW ist der OMT eine feste Gr\u00f6\u00dfe im Terminkalender eines jeden Online Marketing-Experten.\r\n\r\nNeben der j\u00e4hrlich stattfindenen Tageskonferenz besch\u00e4ftigt sich das OMT-Netzwerk mit weiteren Bereichen der <strong>Online Marketing Ausbildung</strong>, wie zum Beispiel einer Seminarreihe, regelm\u00e4\u00dfigen Webinaren, einem Jobportal f\u00fcr Online Marketer und dem kostenfreien OMT-Club.\r\n\r\n</div>\r\n</div>",
                "post_title": "Mario Jung",
                "post_excerpt": "",
                "post_status": "publish",
                "comment_status": "open",
                "ping_status": "closed",
                "post_password": "",
                "post_name": "mario-jung",
                "to_ping": "",
                "pinged": "",
                "post_modified": "2021-12-16 21:42:54",
                "post_modified_gmt": "2021-12-16 20:42:54",
                "post_content_filtered": "",
                "post_parent": 0,
                "guid": "http://www.online-marketing-tag.de/?post_type=speaker&#038;p=478",
                "menu_order": 0,
                "post_type": "speaker",
                "post_mime_type": "",
                "comment_count": "0",
                "filter": "raw"
            }
        ],
        "seminar_terms": [
            {
                "term_id": 97,
                "name": "SEO",
                "slug": "seo",
                "term_group": 0,
                "term_taxonomy_id": 97,
                "taxonomy": "seminartyp",
                "description": "",
                "parent": 0,
                "count": 8,
                "filter": "raw"
            }
        ]
    },
    {
        "number": 12,
        "id": 481,
        "name": "SEO-Seminar!<br>Dein SEO-Workshop mit Mario Jung",
        "featured_image": "https://www.omt.de/uploads/SEO-Seminar-1200-550x290.jpg",
        "vorschau": "SEO-Seminar",
        "vorschautext": "<p><strong>Hier erf\u00e4hrst Du, wie Du bei Google auf Platz 1 kommst!</strong></p>\n<p>Erfahre in unserem zwei-t\u00e4gigen Seminar alles, was Du \u00fcber Suchmaschinenoptimierung wissen musst! Hierbei ist es egal, ob Du selbst Deine Webseite optimierst oder eine Agentur steuerst. Du erf\u00e4hrst alles \u00fcber die aktuellen Entwicklungen und worauf es wirklich ankommt. Kein Hokuspokus, sondern Praxistipps mit echten Anwendungsbeispielen von einem Experten mit \u00fcber 10 Jahren SEO-Erfahrung.</p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff0000;\">Dieses Seminar ist auf Anfrage auch als Inhouse-Seminar buchbar (<a href=\"mailto:patrick.wandschura@omt.de?subject=Interesse%20an%SEO%20Inhouse%20Seminar&amp;cc=info@omt.de\">Anfrage stellen</a>)!</span></strong></p>\n<p>\u00dcbrigens haben wir auch ein <strong>SEO-Seminar f\u00fcr Fortgeschrittene</strong>.<br />\nsiehe: <a href=\"https://www.omt.de/seminare/seo-fuer-fortgeschrittene/\">https://www.omt.de/seminare/seo-fuer-fortgeschrittene/</a></p>\n",
        "url": "https://www.omt.de/seminare/seo-seminar/",
        "date": "12-05-2022",
        "date_unix": 1652313600,
        "day_start": "12.05.2022",
        "time_start": "09:00",
        "day_end": "13.05.2022",
        "time_end": "17:00",
        "price": "995",
        "regularprice": "995",
        "location_name": "Frankfurt am Main",
        "location_street": "Feldstra\u00dfe 7",
        "location_plz": "65719",
        "location_link": "https://www.omt.de/locations/omt-office/",
        "location_image": "https://www.omt.de/uploads/2021/01/Hybrid-Seminar-550x290.jpg",
        "speaker_1_id": 478,
        "speaker_2_id": null,
        "speaker_3_id": null,
        "speaker_1_name": "Mario Jung",
        "speaker_2_name": "SEO-Seminar!<br>Dein SEO-Workshop mit Mario Jung",
        "speaker_3_name": "SEO-Seminar!<br>Dein SEO-Workshop mit Mario Jung",
        "speaker_1_link": "https://www.omt.de/experte/mario-jung/",
        "speaker_2_link": "https://www.omt.de/seminare/seo-seminar/",
        "speaker_3_link": "https://www.omt.de/seminare/seo-seminar/",
        "speaker_1_image": "https://www.omt.de/uploads/mario-jung-730-neu-550x290.jpg",
        "speaker_2_image": null,
        "speaker_3_image": null,
        "category_1_name": "SEO",
        "category_2_name": null,
        "category_3_name": null,
        "category_1_slug": "seo",
        "category_2_slug": null,
        "category_3_slug": null,
        "vid": 272186,
        "product_id": 16648,
        "kostenloses_seminar": false,
        "speaker": [
            {
                "ID": 478,
                "post_author": "9",
                "post_date": "2016-11-13 21:14:18",
                "post_date_gmt": "2016-11-13 20:14:18",
                "post_content": "<div class=\"su-column su-column-size-2-3\">\r\n<div class=\"su-column-inner su-clearfix\">\r\n\r\n<strong>SEO-Experte Mario Jung</strong>\r\n\r\nverf\u00fcgt \u00fcber knapp 10 Jahre Berufserfahrung im Bereich SEO und Social Media. Er ist Gesch\u00e4ftsf\u00fchrer der Agentur <a href=\"http://www.reach-x.de\">ReachX GmbH </a>und betreut Kunden aus den unterschiedlichsten Branchen. Er war verantwortlich f\u00fcr mehr als 100 Kundenprojekte.\r\n\r\nAls beliebter Referent f\u00fcr Vortr\u00e4ge, Konferenzen, Seminare und Kundenveranstaltungen wird er vor allem im Rhein-Main-Gebiet als ein digitaler Meinungsmacher wahrgenommen. Er nimmt R\u00fccksicht auf die pers\u00f6nlichen Belange eines jeden Unternehmens und passt seine Sessions flexibel dem Leistungsniveau der jeweiligen Gruppe an, um f\u00fcr einen maximalen Lernerfolg zu sorgen.\r\n\r\nZudem ist er der Gr\u00fcnder des Online Marketing Tag, der sich zu DER Online Marketing Konferenz im Rhein-Main-Gebiet entwickelt hat. Die Konferenz deckt alle Teilbereiche des Online Marketing ab und begreift sich als Treffpunkt der nationalen Online Marketing Szene. Mit bekannten Speakern wie Thomas Hutter, Bj\u00f6rn Tantau, Mirko Lange, Inken Kuhlmann, Jens Fauldrath und Partnern wie dem BVDW ist der OMT eine feste Gr\u00f6\u00dfe im Terminkalender eines jeden Online Marketing-Experten.\r\n\r\nNeben der j\u00e4hrlich stattfindenen Tageskonferenz besch\u00e4ftigt sich das OMT-Netzwerk mit weiteren Bereichen der <strong>Online Marketing Ausbildung</strong>, wie zum Beispiel einer Seminarreihe, regelm\u00e4\u00dfigen Webinaren, einem Jobportal f\u00fcr Online Marketer und dem kostenfreien OMT-Club.\r\n\r\n</div>\r\n</div>",
                "post_title": "Mario Jung",
                "post_excerpt": "",
                "post_status": "publish",
                "comment_status": "open",
                "ping_status": "closed",
                "post_password": "",
                "post_name": "mario-jung",
                "to_ping": "",
                "pinged": "",
                "post_modified": "2021-12-16 21:42:54",
                "post_modified_gmt": "2021-12-16 20:42:54",
                "post_content_filtered": "",
                "post_parent": 0,
                "guid": "http://www.online-marketing-tag.de/?post_type=speaker&#038;p=478",
                "menu_order": 0,
                "post_type": "speaker",
                "post_mime_type": "",
                "comment_count": "0",
                "filter": "raw"
            }
        ],
        "seminar_terms": [
            {
                "term_id": 97,
                "name": "SEO",
                "slug": "seo",
                "term_group": 0,
                "term_taxonomy_id": 97,
                "taxonomy": "seminartyp",
                "description": "",
                "parent": 0,
                "count": 8,
                "filter": "raw"
            }
        ]
    },
    {
        "number": 13,
        "id": 597,
        "name": "Linkbuilding-Seminar",
        "featured_image": "https://www.omt.de/uploads/mario-jung-linkbuilding-seminar-550x290.png",
        "vorschau": "Linkbuilding-Seminar",
        "vorschautext": "<p>Linkbuilding ist immer noch einer der wichtigsten SEO-Faktoren. Aber man kann so viel falsch machen und gerade, wenn Webseiten-Betreiber mit Halbwissen an das Thema herangehen, ist die Abstrafung vorprogrammiert.</p>\n<p>In diesem Seminar erkl\u00e4rt Dir Referent Mario Jung, welche Vorgehensweise bei ihm in den letzten 11 Jahren gut funktioniert hat.</p>\n<p>Lerne aus der Agenturerfahrung eines der renommiertesten Linkbuilder der Branche und nutzte das gesammelte Know How, um a) keine Fehler zu machen, die man bereut und b) schneller voranzukommen und die Rankings der eigenen Webseite zu unterst\u00fctzen.</p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff0000;\">Dieses Seminar ist auf Anfrage auch als Inhouse-Seminar buchbar (<a href=\"mailto:patrick.wandschura@omt.de?subject=Interesse%20an%20Linkbuilding%20Inhouse%20Seminar&amp;cc=info@omt.de\">Anfrage stellen</a>)!</span></strong></p>\n",
        "url": "https://www.omt.de/seminare/linkbuilding/",
        "date": "12-05-2022",
        "date_unix": 1652313600,
        "day_start": "12.05.2022",
        "time_start": "09:00",
        "day_end": "12.05.2022",
        "time_end": "17:00",
        "price": "535",
        "regularprice": "595",
        "location_name": "Online Seminar",
        "location_street": "Feldstra\u00dfe 7",
        "location_plz": "65719",
        "location_link": "https://www.omt.de/locations/online-seminar/",
        "location_image": "https://www.omt.de/uploads/online-seminar-550x290.jpg",
        "speaker_1_id": 478,
        "speaker_2_id": null,
        "speaker_3_id": null,
        "speaker_1_name": "Mario Jung",
        "speaker_2_name": "Linkbuilding-Seminar",
        "speaker_3_name": "Linkbuilding-Seminar",
        "speaker_1_link": "https://www.omt.de/experte/mario-jung/",
        "speaker_2_link": "https://www.omt.de/seminare/linkbuilding/",
        "speaker_3_link": "https://www.omt.de/seminare/linkbuilding/",
        "speaker_1_image": "https://www.omt.de/uploads/mario-jung-730-neu-550x290.jpg",
        "speaker_2_image": null,
        "speaker_3_image": null,
        "category_1_name": "Linkbuilding",
        "category_2_name": "SEO",
        "category_3_name": null,
        "category_1_slug": "linkbuilding",
        "category_2_slug": "seo",
        "category_3_slug": null,
        "vid": 226366,
        "product_id": 18701,
        "kostenloses_seminar": false,
        "speaker": [
            {
                "ID": 478,
                "post_author": "9",
                "post_date": "2016-11-13 21:14:18",
                "post_date_gmt": "2016-11-13 20:14:18",
                "post_content": "<div class=\"su-column su-column-size-2-3\">\r\n<div class=\"su-column-inner su-clearfix\">\r\n\r\n<strong>SEO-Experte Mario Jung</strong>\r\n\r\nverf\u00fcgt \u00fcber knapp 10 Jahre Berufserfahrung im Bereich SEO und Social Media. Er ist Gesch\u00e4ftsf\u00fchrer der Agentur <a href=\"http://www.reach-x.de\">ReachX GmbH </a>und betreut Kunden aus den unterschiedlichsten Branchen. Er war verantwortlich f\u00fcr mehr als 100 Kundenprojekte.\r\n\r\nAls beliebter Referent f\u00fcr Vortr\u00e4ge, Konferenzen, Seminare und Kundenveranstaltungen wird er vor allem im Rhein-Main-Gebiet als ein digitaler Meinungsmacher wahrgenommen. Er nimmt R\u00fccksicht auf die pers\u00f6nlichen Belange eines jeden Unternehmens und passt seine Sessions flexibel dem Leistungsniveau der jeweiligen Gruppe an, um f\u00fcr einen maximalen Lernerfolg zu sorgen.\r\n\r\nZudem ist er der Gr\u00fcnder des Online Marketing Tag, der sich zu DER Online Marketing Konferenz im Rhein-Main-Gebiet entwickelt hat. Die Konferenz deckt alle Teilbereiche des Online Marketing ab und begreift sich als Treffpunkt der nationalen Online Marketing Szene. Mit bekannten Speakern wie Thomas Hutter, Bj\u00f6rn Tantau, Mirko Lange, Inken Kuhlmann, Jens Fauldrath und Partnern wie dem BVDW ist der OMT eine feste Gr\u00f6\u00dfe im Terminkalender eines jeden Online Marketing-Experten.\r\n\r\nNeben der j\u00e4hrlich stattfindenen Tageskonferenz besch\u00e4ftigt sich das OMT-Netzwerk mit weiteren Bereichen der <strong>Online Marketing Ausbildung</strong>, wie zum Beispiel einer Seminarreihe, regelm\u00e4\u00dfigen Webinaren, einem Jobportal f\u00fcr Online Marketer und dem kostenfreien OMT-Club.\r\n\r\n</div>\r\n</div>",
                "post_title": "Mario Jung",
                "post_excerpt": "",
                "post_status": "publish",
                "comment_status": "open",
                "ping_status": "closed",
                "post_password": "",
                "post_name": "mario-jung",
                "to_ping": "",
                "pinged": "",
                "post_modified": "2021-12-16 21:42:54",
                "post_modified_gmt": "2021-12-16 20:42:54",
                "post_content_filtered": "",
                "post_parent": 0,
                "guid": "http://www.online-marketing-tag.de/?post_type=speaker&#038;p=478",
                "menu_order": 0,
                "post_type": "speaker",
                "post_mime_type": "",
                "comment_count": "0",
                "filter": "raw"
            }
        ],
        "seminar_terms": [
            {
                "term_id": 101,
                "name": "Linkbuilding",
                "slug": "linkbuilding",
                "term_group": 0,
                "term_taxonomy_id": 101,
                "taxonomy": "seminartyp",
                "description": "",
                "parent": 0,
                "count": 1,
                "filter": "raw"
            },
            {
                "term_id": 97,
                "name": "SEO",
                "slug": "seo",
                "term_group": 0,
                "term_taxonomy_id": 97,
                "taxonomy": "seminartyp",
                "description": "",
                "parent": 0,
                "count": 8,
                "filter": "raw"
            }
        ]
    },
    {
        "number": 14,
        "id": 270438,
        "name": "Social Media Seminar! <br> Social Media-Workshop mit Kim Adamek",
        "featured_image": "https://www.omt.de/uploads/2021/09/Social-Media-Marketing-Seminar-1-550x290.jpg",
        "vorschau": "Social Media Seminar",
        "vorschautext": "<p>Erfahre in unserem zwei-t\u00e4gigen Seminar alles, was Du \u00fcber <strong>Social Media Marketing</strong> wissen musst!</p>\n<p>Hierbei ist es egal, ob Du selbst Deine Social Media Kan\u00e4le bespielst oder eine Agentur steuerst.\u00a0Du erf\u00e4hrst alles \u00fcber die aktuellen Entwicklungen und worauf es wirklich ankommt, um Dein Unternehmen gezielt und nachhaltig in Social Media sichtbar zu machen.</p>\n<p>Diese Schulung ist kein 08/15-Skript, kein Heckmeck, sondern Praxistipps mit echten Anwendungsbeispielen von unserer Expertin mit \u00fcber 10 Jahren Erfahrung im Bereich Social Media Marketing.</p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff0000;\">Dieses Seminar ist auf Anfrage auch als Inhouse-Seminar buchbar. W\u00e4re das eher etwas f\u00fcr Dich? Dann kannst Du den Seminar-Termin hier buchen (<a href=\"mailto:patrick.wandschura@omt.de?subject=Interesse%20an%20Social%20Media%20Inhouse%20Seminar&amp;cc=info@omt.de\">Anfrage stellen</a>)!</span></strong></p>\n",
        "url": "https://www.omt.de/seminare/social-media-seminar/",
        "date": "19-05-2022",
        "date_unix": 1652918400,
        "day_start": "19.05.2022",
        "time_start": "09:00",
        "day_end": "20.05.2022",
        "time_end": "17:00",
        "price": "995",
        "regularprice": "995",
        "location_name": "Frankfurt am Main",
        "location_street": "Feldstra\u00dfe 7",
        "location_plz": "65719",
        "location_link": "https://www.omt.de/locations/omt-office/",
        "location_image": "https://www.omt.de/uploads/2021/01/Hybrid-Seminar-550x290.jpg",
        "speaker_1_id": 225226,
        "speaker_2_id": null,
        "speaker_3_id": null,
        "speaker_1_name": "Kim Nadine Adamek",
        "speaker_2_name": "Social Media Seminar! <br> Social Media-Workshop mit Kim Adamek",
        "speaker_3_name": "Social Media Seminar! <br> Social Media-Workshop mit Kim Adamek",
        "speaker_1_link": "https://www.omt.de/experte/kim-nadine-adamek/",
        "speaker_2_link": "https://www.omt.de/seminare/social-media-seminar/",
        "speaker_3_link": "https://www.omt.de/seminare/social-media-seminar/",
        "speaker_1_image": "https://www.omt.de/uploads/2022/01/Kim-Nadine-Adamek-OMT-Botschafterin-550x290.jpg",
        "speaker_2_image": null,
        "speaker_3_image": null,
        "category_1_name": "Social Media",
        "category_2_name": null,
        "category_3_name": null,
        "category_1_slug": "social-media",
        "category_2_slug": null,
        "category_3_slug": null,
        "vid": 270494,
        "product_id": 270484,
        "kostenloses_seminar": false,
        "speaker": [
            {
                "ID": 225226,
                "post_author": "12",
                "post_date": "2021-01-04 20:04:27",
                "post_date_gmt": "2021-01-04 18:04:27",
                "post_content": "",
                "post_title": "Kim Nadine Adamek",
                "post_excerpt": "",
                "post_status": "publish",
                "comment_status": "open",
                "ping_status": "closed",
                "post_password": "",
                "post_name": "kim-nadine-adamek",
                "to_ping": "",
                "pinged": "",
                "post_modified": "2022-01-28 16:45:22",
                "post_modified_gmt": "2022-01-28 15:45:22",
                "post_content_filtered": "",
                "post_parent": 0,
                "guid": "https://www.omt.de/?post_type=speaker&#038;p=225226",
                "menu_order": 0,
                "post_type": "speaker",
                "post_mime_type": "",
                "comment_count": "0",
                "filter": "raw"
            }
        ],
        "seminar_terms": [
            {
                "term_id": 102,
                "name": "Social Media",
                "slug": "social-media",
                "term_group": 0,
                "term_taxonomy_id": 102,
                "taxonomy": "seminartyp",
                "description": "",
                "parent": 0,
                "count": 5,
                "filter": "raw"
            }
        ]
    },
    {
        "number": 15,
        "id": 270438,
        "name": "Social Media Seminar! <br> Social Media-Workshop mit Kim Adamek",
        "featured_image": "https://www.omt.de/uploads/2021/09/Social-Media-Marketing-Seminar-1-550x290.jpg",
        "vorschau": "Social Media Seminar",
        "vorschautext": "<p>Erfahre in unserem zwei-t\u00e4gigen Seminar alles, was Du \u00fcber <strong>Social Media Marketing</strong> wissen musst!</p>\n<p>Hierbei ist es egal, ob Du selbst Deine Social Media Kan\u00e4le bespielst oder eine Agentur steuerst.\u00a0Du erf\u00e4hrst alles \u00fcber die aktuellen Entwicklungen und worauf es wirklich ankommt, um Dein Unternehmen gezielt und nachhaltig in Social Media sichtbar zu machen.</p>\n<p>Diese Schulung ist kein 08/15-Skript, kein Heckmeck, sondern Praxistipps mit echten Anwendungsbeispielen von unserer Expertin mit \u00fcber 10 Jahren Erfahrung im Bereich Social Media Marketing.</p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff0000;\">Dieses Seminar ist auf Anfrage auch als Inhouse-Seminar buchbar. W\u00e4re das eher etwas f\u00fcr Dich? Dann kannst Du den Seminar-Termin hier buchen (<a href=\"mailto:patrick.wandschura@omt.de?subject=Interesse%20an%20Social%20Media%20Inhouse%20Seminar&amp;cc=info@omt.de\">Anfrage stellen</a>)!</span></strong></p>\n",
        "url": "https://www.omt.de/seminare/social-media-seminar/",
        "date": "19-05-2022",
        "date_unix": 1652918400,
        "day_start": "19.05.2022",
        "time_start": "09:00",
        "day_end": "20.05.2022",
        "time_end": "17:00",
        "price": "895",
        "regularprice": "995",
        "location_name": "Online Seminar",
        "location_street": "Feldstra\u00dfe 7",
        "location_plz": "65719",
        "location_link": "https://www.omt.de/locations/online-seminar/",
        "location_image": "https://www.omt.de/uploads/online-seminar-550x290.jpg",
        "speaker_1_id": 225226,
        "speaker_2_id": null,
        "speaker_3_id": null,
        "speaker_1_name": "Kim Nadine Adamek",
        "speaker_2_name": "Social Media Seminar! <br> Social Media-Workshop mit Kim Adamek",
        "speaker_3_name": "Social Media Seminar! <br> Social Media-Workshop mit Kim Adamek",
        "speaker_1_link": "https://www.omt.de/experte/kim-nadine-adamek/",
        "speaker_2_link": "https://www.omt.de/seminare/social-media-seminar/",
        "speaker_3_link": "https://www.omt.de/seminare/social-media-seminar/",
        "speaker_1_image": "https://www.omt.de/uploads/2022/01/Kim-Nadine-Adamek-OMT-Botschafterin-550x290.jpg",
        "speaker_2_image": null,
        "speaker_3_image": null,
        "category_1_name": "Social Media",
        "category_2_name": null,
        "category_3_name": null,
        "category_1_slug": "social-media",
        "category_2_slug": null,
        "category_3_slug": null,
        "vid": 270493,
        "product_id": 270484,
        "kostenloses_seminar": false,
        "speaker": [
            {
                "ID": 225226,
                "post_author": "12",
                "post_date": "2021-01-04 20:04:27",
                "post_date_gmt": "2021-01-04 18:04:27",
                "post_content": "",
                "post_title": "Kim Nadine Adamek",
                "post_excerpt": "",
                "post_status": "publish",
                "comment_status": "open",
                "ping_status": "closed",
                "post_password": "",
                "post_name": "kim-nadine-adamek",
                "to_ping": "",
                "pinged": "",
                "post_modified": "2022-01-28 16:45:22",
                "post_modified_gmt": "2022-01-28 15:45:22",
                "post_content_filtered": "",
                "post_parent": 0,
                "guid": "https://www.omt.de/?post_type=speaker&#038;p=225226",
                "menu_order": 0,
                "post_type": "speaker",
                "post_mime_type": "",
                "comment_count": "0",
                "filter": "raw"
            }
        ],
        "seminar_terms": [
            {
                "term_id": 102,
                "name": "Social Media",
                "slug": "social-media",
                "term_group": 0,
                "term_taxonomy_id": 102,
                "taxonomy": "seminartyp",
                "description": "",
                "parent": 0,
                "count": 5,
                "filter": "raw"
            }
        ]
    },
    {
        "number": 16,
        "id": 226190,
        "name": "LinkedIn Marketing-Seminar mit Mario Jung",
        "featured_image": "https://www.omt.de/uploads/2021/01/LinkedIn-Seminar-550x290.jpg",
        "vorschau": "LinkedIn-Seminar",
        "vorschautext": "<p><span>Erfahre in unserem eint\u00e4gigen Intensivseminar alles, was Du \u00fcber Dein LinkedIn-Marketing wissen musst! Eine Vielzahl an Praxistipps mit echten Anwendungsbeispielen sowie konkrete Tool-Tipps von einem Experten mit mehr als 20.000 Followern im Bereich Online Marketing.</span><a href=\"https://www.omt.de/seminare/seo-fuer-fortgeschrittene/\"></a><a href=\"https://www.omt.de/seminare/seo-fuer-fortgeschrittene/\"></a></p>\n<p><strong>Das Seminar ist workshop-basiert aufgebaut. Alle Teilnehmer bekommen in dieser Weiterbildung ausreichend Zeit f\u00fcr Fragen!</strong></p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff0000;\">Dieses Seminar ist auf Anfrage auch als Inhouse-Seminar buchbar (<a href=\"mailto:patrick.wandschura@omt.de?subject=Interesse%20an%20LinkedIn%20Inhouse%20Seminar&amp;cc=info@omt.de\">Anfrage stellen</a>)!</span></strong></p>\n<p><strong>ACHTUNG: <a href=\"/seminare/linkedin-advertising-ads-seminar/\">Unser LinkedIn Ads-Seminar findest du hier</a>.\u00a0</strong><br />\n<strong>Wenn Du beide Seminar auf einmal buchen m\u00f6chtest, sprich uns an f\u00fcr 10% Bucherrabatt!</strong></p>\n",
        "url": "https://www.omt.de/seminare/linkedin-seminar/",
        "date": "02-06-2022",
        "date_unix": 1654128000,
        "day_start": "02.06.2022",
        "time_start": "09:00",
        "day_end": "02.06.2022",
        "time_end": "17:00",
        "price": "595",
        "regularprice": "595",
        "location_name": "Frankfurt am Main",
        "location_street": "Feldstra\u00dfe 7",
        "location_plz": "65719",
        "location_link": "https://www.omt.de/locations/omt-office/",
        "location_image": "https://www.omt.de/uploads/2021/01/Hybrid-Seminar-550x290.jpg",
        "speaker_1_id": 478,
        "speaker_2_id": null,
        "speaker_3_id": null,
        "speaker_1_name": "Mario Jung",
        "speaker_2_name": "LinkedIn Marketing-Seminar mit Mario Jung",
        "speaker_3_name": "LinkedIn Marketing-Seminar mit Mario Jung",
        "speaker_1_link": "https://www.omt.de/experte/mario-jung/",
        "speaker_2_link": "https://www.omt.de/seminare/linkedin-seminar/",
        "speaker_3_link": "https://www.omt.de/seminare/linkedin-seminar/",
        "speaker_1_image": "https://www.omt.de/uploads/mario-jung-730-neu-550x290.jpg",
        "speaker_2_image": null,
        "speaker_3_image": null,
        "category_1_name": "LinkedIn Marketing",
        "category_2_name": null,
        "category_3_name": null,
        "category_1_slug": "linkedin-marketing",
        "category_2_slug": null,
        "category_3_slug": null,
        "vid": 272194,
        "product_id": 226350,
        "kostenloses_seminar": false,
        "speaker": [
            {
                "ID": 478,
                "post_author": "9",
                "post_date": "2016-11-13 21:14:18",
                "post_date_gmt": "2016-11-13 20:14:18",
                "post_content": "<div class=\"su-column su-column-size-2-3\">\r\n<div class=\"su-column-inner su-clearfix\">\r\n\r\n<strong>SEO-Experte Mario Jung</strong>\r\n\r\nverf\u00fcgt \u00fcber knapp 10 Jahre Berufserfahrung im Bereich SEO und Social Media. Er ist Gesch\u00e4ftsf\u00fchrer der Agentur <a href=\"http://www.reach-x.de\">ReachX GmbH </a>und betreut Kunden aus den unterschiedlichsten Branchen. Er war verantwortlich f\u00fcr mehr als 100 Kundenprojekte.\r\n\r\nAls beliebter Referent f\u00fcr Vortr\u00e4ge, Konferenzen, Seminare und Kundenveranstaltungen wird er vor allem im Rhein-Main-Gebiet als ein digitaler Meinungsmacher wahrgenommen. Er nimmt R\u00fccksicht auf die pers\u00f6nlichen Belange eines jeden Unternehmens und passt seine Sessions flexibel dem Leistungsniveau der jeweiligen Gruppe an, um f\u00fcr einen maximalen Lernerfolg zu sorgen.\r\n\r\nZudem ist er der Gr\u00fcnder des Online Marketing Tag, der sich zu DER Online Marketing Konferenz im Rhein-Main-Gebiet entwickelt hat. Die Konferenz deckt alle Teilbereiche des Online Marketing ab und begreift sich als Treffpunkt der nationalen Online Marketing Szene. Mit bekannten Speakern wie Thomas Hutter, Bj\u00f6rn Tantau, Mirko Lange, Inken Kuhlmann, Jens Fauldrath und Partnern wie dem BVDW ist der OMT eine feste Gr\u00f6\u00dfe im Terminkalender eines jeden Online Marketing-Experten.\r\n\r\nNeben der j\u00e4hrlich stattfindenen Tageskonferenz besch\u00e4ftigt sich das OMT-Netzwerk mit weiteren Bereichen der <strong>Online Marketing Ausbildung</strong>, wie zum Beispiel einer Seminarreihe, regelm\u00e4\u00dfigen Webinaren, einem Jobportal f\u00fcr Online Marketer und dem kostenfreien OMT-Club.\r\n\r\n</div>\r\n</div>",
                "post_title": "Mario Jung",
                "post_excerpt": "",
                "post_status": "publish",
                "comment_status": "open",
                "ping_status": "closed",
                "post_password": "",
                "post_name": "mario-jung",
                "to_ping": "",
                "pinged": "",
                "post_modified": "2021-12-16 21:42:54",
                "post_modified_gmt": "2021-12-16 20:42:54",
                "post_content_filtered": "",
                "post_parent": 0,
                "guid": "http://www.online-marketing-tag.de/?post_type=speaker&#038;p=478",
                "menu_order": 0,
                "post_type": "speaker",
                "post_mime_type": "",
                "comment_count": "0",
                "filter": "raw"
            }
        ],
        "seminar_terms": [
            {
                "term_id": 659,
                "name": "LinkedIn Marketing",
                "slug": "linkedin-marketing",
                "term_group": 0,
                "term_taxonomy_id": 659,
                "taxonomy": "seminartyp",
                "description": "",
                "parent": 0,
                "count": 3,
                "filter": "raw"
            }
        ]
    },
    {
        "number": 17,
        "id": 226190,
        "name": "LinkedIn Marketing-Seminar mit Mario Jung",
        "featured_image": "https://www.omt.de/uploads/2021/01/LinkedIn-Seminar-550x290.jpg",
        "vorschau": "LinkedIn-Seminar",
        "vorschautext": "<p><span>Erfahre in unserem eint\u00e4gigen Intensivseminar alles, was Du \u00fcber Dein LinkedIn-Marketing wissen musst! Eine Vielzahl an Praxistipps mit echten Anwendungsbeispielen sowie konkrete Tool-Tipps von einem Experten mit mehr als 20.000 Followern im Bereich Online Marketing.</span><a href=\"https://www.omt.de/seminare/seo-fuer-fortgeschrittene/\"></a><a href=\"https://www.omt.de/seminare/seo-fuer-fortgeschrittene/\"></a></p>\n<p><strong>Das Seminar ist workshop-basiert aufgebaut. Alle Teilnehmer bekommen in dieser Weiterbildung ausreichend Zeit f\u00fcr Fragen!</strong></p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff0000;\">Dieses Seminar ist auf Anfrage auch als Inhouse-Seminar buchbar (<a href=\"mailto:patrick.wandschura@omt.de?subject=Interesse%20an%20LinkedIn%20Inhouse%20Seminar&amp;cc=info@omt.de\">Anfrage stellen</a>)!</span></strong></p>\n<p><strong>ACHTUNG: <a href=\"/seminare/linkedin-advertising-ads-seminar/\">Unser LinkedIn Ads-Seminar findest du hier</a>.\u00a0</strong><br />\n<strong>Wenn Du beide Seminar auf einmal buchen m\u00f6chtest, sprich uns an f\u00fcr 10% Bucherrabatt!</strong></p>\n",
        "url": "https://www.omt.de/seminare/linkedin-seminar/",
        "date": "02-06-2022",
        "date_unix": 1654128000,
        "day_start": "02.06.2022",
        "time_start": "09:00",
        "day_end": "02.06.2022",
        "time_end": "17:00",
        "price": "535",
        "regularprice": "595",
        "location_name": "Online Seminar",
        "location_street": "Feldstra\u00dfe 7",
        "location_plz": "65719",
        "location_link": "https://www.omt.de/locations/online-seminar/",
        "location_image": "https://www.omt.de/uploads/online-seminar-550x290.jpg",
        "speaker_1_id": 478,
        "speaker_2_id": null,
        "speaker_3_id": null,
        "speaker_1_name": "Mario Jung",
        "speaker_2_name": "LinkedIn Marketing-Seminar mit Mario Jung",
        "speaker_3_name": "LinkedIn Marketing-Seminar mit Mario Jung",
        "speaker_1_link": "https://www.omt.de/experte/mario-jung/",
        "speaker_2_link": "https://www.omt.de/seminare/linkedin-seminar/",
        "speaker_3_link": "https://www.omt.de/seminare/linkedin-seminar/",
        "speaker_1_image": "https://www.omt.de/uploads/mario-jung-730-neu-550x290.jpg",
        "speaker_2_image": null,
        "speaker_3_image": null,
        "category_1_name": "LinkedIn Marketing",
        "category_2_name": null,
        "category_3_name": null,
        "category_1_slug": "linkedin-marketing",
        "category_2_slug": null,
        "category_3_slug": null,
        "vid": 272195,
        "product_id": 226350,
        "kostenloses_seminar": false,
        "speaker": [
            {
                "ID": 478,
                "post_author": "9",
                "post_date": "2016-11-13 21:14:18",
                "post_date_gmt": "2016-11-13 20:14:18",
                "post_content": "<div class=\"su-column su-column-size-2-3\">\r\n<div class=\"su-column-inner su-clearfix\">\r\n\r\n<strong>SEO-Experte Mario Jung</strong>\r\n\r\nverf\u00fcgt \u00fcber knapp 10 Jahre Berufserfahrung im Bereich SEO und Social Media. Er ist Gesch\u00e4ftsf\u00fchrer der Agentur <a href=\"http://www.reach-x.de\">ReachX GmbH </a>und betreut Kunden aus den unterschiedlichsten Branchen. Er war verantwortlich f\u00fcr mehr als 100 Kundenprojekte.\r\n\r\nAls beliebter Referent f\u00fcr Vortr\u00e4ge, Konferenzen, Seminare und Kundenveranstaltungen wird er vor allem im Rhein-Main-Gebiet als ein digitaler Meinungsmacher wahrgenommen. Er nimmt R\u00fccksicht auf die pers\u00f6nlichen Belange eines jeden Unternehmens und passt seine Sessions flexibel dem Leistungsniveau der jeweiligen Gruppe an, um f\u00fcr einen maximalen Lernerfolg zu sorgen.\r\n\r\nZudem ist er der Gr\u00fcnder des Online Marketing Tag, der sich zu DER Online Marketing Konferenz im Rhein-Main-Gebiet entwickelt hat. Die Konferenz deckt alle Teilbereiche des Online Marketing ab und begreift sich als Treffpunkt der nationalen Online Marketing Szene. Mit bekannten Speakern wie Thomas Hutter, Bj\u00f6rn Tantau, Mirko Lange, Inken Kuhlmann, Jens Fauldrath und Partnern wie dem BVDW ist der OMT eine feste Gr\u00f6\u00dfe im Terminkalender eines jeden Online Marketing-Experten.\r\n\r\nNeben der j\u00e4hrlich stattfindenen Tageskonferenz besch\u00e4ftigt sich das OMT-Netzwerk mit weiteren Bereichen der <strong>Online Marketing Ausbildung</strong>, wie zum Beispiel einer Seminarreihe, regelm\u00e4\u00dfigen Webinaren, einem Jobportal f\u00fcr Online Marketer und dem kostenfreien OMT-Club.\r\n\r\n</div>\r\n</div>",
                "post_title": "Mario Jung",
                "post_excerpt": "",
                "post_status": "publish",
                "comment_status": "open",
                "ping_status": "closed",
                "post_password": "",
                "post_name": "mario-jung",
                "to_ping": "",
                "pinged": "",
                "post_modified": "2021-12-16 21:42:54",
                "post_modified_gmt": "2021-12-16 20:42:54",
                "post_content_filtered": "",
                "post_parent": 0,
                "guid": "http://www.online-marketing-tag.de/?post_type=speaker&#038;p=478",
                "menu_order": 0,
                "post_type": "speaker",
                "post_mime_type": "",
                "comment_count": "0",
                "filter": "raw"
            }
        ],
        "seminar_terms": [
            {
                "term_id": 659,
                "name": "LinkedIn Marketing",
                "slug": "linkedin-marketing",
                "term_group": 0,
                "term_taxonomy_id": 659,
                "taxonomy": "seminartyp",
                "description": "",
                "parent": 0,
                "count": 3,
                "filter": "raw"
            }
        ]
    },
    {
        "number": 18,
        "id": 224366,
        "name": "Google Search Console Seminar mit Stephan Czysch",
        "featured_image": "https://www.omt.de/uploads/2020/12/Google-Search-Console-Seminar-550x290.jpg",
        "vorschau": "Google Search Console Seminar",
        "vorschautext": "<p><span>Erfahre in unserem eint\u00e4gigen Intensiv-Seminar wie Du die <strong>Google Search Console</strong> optimal im Zuge Deiner Suchmaschinenoptimierung einsetzt und so gezielt mehr Traffic \u00fcber Google erzielen kannst. <strong>Stephan Czysch</strong>, der Autor des Buches <strong>&#8220;SEO mit der Google Search</strong> Console&#8221;, zeigt Dir, welches Potenzial in der Google Search Console\u00a0 steckt.</span><span></span></p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff0000;\">Dieses Seminar ist auf Anfrage auch als Inhouse-Seminar buchbar (<a href=\"mailto:patrick.wandschura@omt.de?subject=Interesse%20an%20GSC%20Inhouse%20Seminar&amp;cc=info@omt.de\">Anfrage stellen</a>)!</span></strong></p>\n",
        "url": "https://www.omt.de/seminare/google-search-console-seminar/",
        "date": "07-06-2022",
        "date_unix": 1654560000,
        "day_start": "07.06.2022",
        "time_start": "09:00",
        "day_end": "07.06.2022",
        "time_end": "17:00",
        "price": "535",
        "regularprice": "595",
        "location_name": "Online Seminar",
        "location_street": "Feldstra\u00dfe 7",
        "location_plz": "65719",
        "location_link": "https://www.omt.de/locations/online-seminar/",
        "location_image": "https://www.omt.de/uploads/online-seminar-550x290.jpg",
        "speaker_1_id": 13440,
        "speaker_2_id": null,
        "speaker_3_id": null,
        "speaker_1_name": "Stephan Czysch",
        "speaker_2_name": "Google Search Console Seminar mit Stephan Czysch",
        "speaker_3_name": "Google Search Console Seminar mit Stephan Czysch",
        "speaker_1_link": "https://www.omt.de/experte/stephan-czysch/",
        "speaker_2_link": "https://www.omt.de/seminare/google-search-console-seminar/",
        "speaker_3_link": "https://www.omt.de/seminare/google-search-console-seminar/",
        "speaker_1_image": "https://www.omt.de/uploads/2018/05/stephan-czysch-550x290.jpg",
        "speaker_2_image": null,
        "speaker_3_image": null,
        "category_1_name": "Google Search Console",
        "category_2_name": null,
        "category_3_name": null,
        "category_1_slug": "google-search-console",
        "category_2_slug": null,
        "category_3_slug": null,
        "vid": 282467,
        "product_id": 224407,
        "kostenloses_seminar": false,
        "speaker": [
            {
                "ID": 13440,
                "post_author": "9",
                "post_date": "2018-05-09 13:17:20",
                "post_date_gmt": "2018-05-09 11:17:20",
                "post_content": "",
                "post_title": "Stephan Czysch",
                "post_excerpt": "",
                "post_status": "publish",
                "comment_status": "closed",
                "ping_status": "closed",
                "post_password": "",
                "post_name": "stephan-czysch",
                "to_ping": "",
                "pinged": "",
                "post_modified": "2021-12-13 09:40:00",
                "post_modified_gmt": "2021-12-13 07:40:00",
                "post_content_filtered": "",
                "post_parent": 0,
                "guid": "https://www.omt.de/?post_type=speaker&#038;p=13440",
                "menu_order": 0,
                "post_type": "speaker",
                "post_mime_type": "",
                "comment_count": "1",
                "filter": "raw"
            }
        ],
        "seminar_terms": [
            {
                "term_id": 612,
                "name": "Google Search Console",
                "slug": "google-search-console",
                "term_group": 0,
                "term_taxonomy_id": 612,
                "taxonomy": "seminartyp",
                "description": "",
                "parent": 0,
                "count": 1,
                "filter": "raw"
            }
        ]
    },
    {
        "number": 19,
        "id": 224366,
        "name": "Google Search Console Seminar mit Stephan Czysch",
        "featured_image": "https://www.omt.de/uploads/2020/12/Google-Search-Console-Seminar-550x290.jpg",
        "vorschau": "Google Search Console Seminar",
        "vorschautext": "<p><span>Erfahre in unserem eint\u00e4gigen Intensiv-Seminar wie Du die <strong>Google Search Console</strong> optimal im Zuge Deiner Suchmaschinenoptimierung einsetzt und so gezielt mehr Traffic \u00fcber Google erzielen kannst. <strong>Stephan Czysch</strong>, der Autor des Buches <strong>&#8220;SEO mit der Google Search</strong> Console&#8221;, zeigt Dir, welches Potenzial in der Google Search Console\u00a0 steckt.</span><span></span></p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff0000;\">Dieses Seminar ist auf Anfrage auch als Inhouse-Seminar buchbar (<a href=\"mailto:patrick.wandschura@omt.de?subject=Interesse%20an%20GSC%20Inhouse%20Seminar&amp;cc=info@omt.de\">Anfrage stellen</a>)!</span></strong></p>\n",
        "url": "https://www.omt.de/seminare/google-search-console-seminar/",
        "date": "07-06-2022",
        "date_unix": 1654560000,
        "day_start": "07.06.2022",
        "time_start": "09:00",
        "day_end": "07.06.2022",
        "time_end": "17:00",
        "price": "595",
        "regularprice": "595",
        "location_name": "Frankfurt am Main",
        "location_street": "Feldstra\u00dfe 7",
        "location_plz": "65719",
        "location_link": "https://www.omt.de/locations/omt-office/",
        "location_image": "https://www.omt.de/uploads/2021/01/Hybrid-Seminar-550x290.jpg",
        "speaker_1_id": 13440,
        "speaker_2_id": null,
        "speaker_3_id": null,
        "speaker_1_name": "Stephan Czysch",
        "speaker_2_name": "Google Search Console Seminar mit Stephan Czysch",
        "speaker_3_name": "Google Search Console Seminar mit Stephan Czysch",
        "speaker_1_link": "https://www.omt.de/experte/stephan-czysch/",
        "speaker_2_link": "https://www.omt.de/seminare/google-search-console-seminar/",
        "speaker_3_link": "https://www.omt.de/seminare/google-search-console-seminar/",
        "speaker_1_image": "https://www.omt.de/uploads/2018/05/stephan-czysch-550x290.jpg",
        "speaker_2_image": null,
        "speaker_3_image": null,
        "category_1_name": "Google Search Console",
        "category_2_name": null,
        "category_3_name": null,
        "category_1_slug": "google-search-console",
        "category_2_slug": null,
        "category_3_slug": null,
        "vid": 282470,
        "product_id": 224407,
        "kostenloses_seminar": false,
        "speaker": [
            {
                "ID": 13440,
                "post_author": "9",
                "post_date": "2018-05-09 13:17:20",
                "post_date_gmt": "2018-05-09 11:17:20",
                "post_content": "",
                "post_title": "Stephan Czysch",
                "post_excerpt": "",
                "post_status": "publish",
                "comment_status": "closed",
                "ping_status": "closed",
                "post_password": "",
                "post_name": "stephan-czysch",
                "to_ping": "",
                "pinged": "",
                "post_modified": "2021-12-13 09:40:00",
                "post_modified_gmt": "2021-12-13 07:40:00",
                "post_content_filtered": "",
                "post_parent": 0,
                "guid": "https://www.omt.de/?post_type=speaker&#038;p=13440",
                "menu_order": 0,
                "post_type": "speaker",
                "post_mime_type": "",
                "comment_count": "1",
                "filter": "raw"
            }
        ],
        "seminar_terms": [
            {
                "term_id": 612,
                "name": "Google Search Console",
                "slug": "google-search-console",
                "term_group": 0,
                "term_taxonomy_id": 612,
                "taxonomy": "seminartyp",
                "description": "",
                "parent": 0,
                "count": 1,
                "filter": "raw"
            }
        ]
    },
    {
        "number": 20,
        "id": 851,
        "name": "Facebook Ads Seminar 2022 &#8211; Dein Workshop mit Bj\u00f6rn Tantau!",
        "featured_image": "https://www.omt.de/uploads/Erfolgreiches-FB-Ads-Seminar-Bj\u00f6rn1200-550x290.jpg",
        "vorschau": "Facebook Ads-Seminar",
        "vorschautext": "<p>Facebook Advertising ist seit Jahren ein etablierter Bestandteil des Social Media Marketings und im Online Marketing Mix nicht mehr wegzudenken. Das Facebook Ads Seminar von und mit <a href=\"https://www.omt.de/experte/bjoern-tantau/\">Bj\u00f6rn Tantau</a> geh\u00f6rt zu den deutschlandweit beliebtesten Schulungen zu diesem Thema. Mehr als 250 Teilnehmerinnen und Teilnehmer haben sich in den letzten Jahren von Bj\u00f6rn Tantau in Hamburg, Frankfurt, M\u00fcnchen, Berlin und K\u00f6ln schulen lassen.</p>\n<p>Lerne auch Du im workshop-basierten Seminar, wie Du Deine Facebook Ads Kampagnen auf Deine Zielgruppe ma\u00dfschneiderst und wie Du so Deine wichtigsten KPIs effizient steigern kannst.</p>\n<p><strong>Zudem werden die Seminarunterlagen selbstverst\u00e4ndlich im Nachgang zur Verf\u00fcgung gestellt.</strong></p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff0000;\">Dieses Seminar ist auf Anfrage auch als Inhouse-Seminar buchbar (<a href=\"mailto:patrick.wandschura@omt.de?subject=Interesse%20an%20Facebook%20Ads%20Inhouse%20Seminar&amp;cc=info@omt.de\">Anfrage stellen</a>)!</span></strong></p>\n",
        "url": "https://www.omt.de/seminare/erfolgreiches-facebook-ads-marketing/",
        "date": "15-06-2022",
        "date_unix": 1655251200,
        "day_start": "15.06.2022",
        "time_start": "09:30",
        "day_end": "15.06.2022",
        "time_end": "17:30",
        "price": "535",
        "regularprice": "595",
        "location_name": "Online Seminar",
        "location_street": "Feldstra\u00dfe 7",
        "location_plz": "65719",
        "location_link": "https://www.omt.de/locations/online-seminar/",
        "location_image": "https://www.omt.de/uploads/online-seminar-550x290.jpg",
        "speaker_1_id": 534,
        "speaker_2_id": null,
        "speaker_3_id": null,
        "speaker_1_name": "Bj\u00f6rn Tantau",
        "speaker_2_name": "Facebook Ads Seminar 2022 &#8211; Dein Workshop mit Bj\u00f6rn Tantau!",
        "speaker_3_name": "Facebook Ads Seminar 2022 &#8211; Dein Workshop mit Bj\u00f6rn Tantau!",
        "speaker_1_link": "https://www.omt.de/experte/bjoern-tantau/",
        "speaker_2_link": "https://www.omt.de/seminare/erfolgreiches-facebook-ads-marketing/",
        "speaker_3_link": "https://www.omt.de/seminare/erfolgreiches-facebook-ads-marketing/",
        "speaker_1_image": "https://www.omt.de/uploads/20190906-152014-QK7A3762-550x290.jpg",
        "speaker_2_image": null,
        "speaker_3_image": null,
        "category_1_name": "Facebook Ads",
        "category_2_name": "Social Media",
        "category_3_name": null,
        "category_1_slug": "facebook-ads",
        "category_2_slug": "social-media",
        "category_3_slug": null,
        "vid": 228754,
        "product_id": 15821,
        "kostenloses_seminar": false,
        "speaker": [
            {
                "ID": 534,
                "post_author": "9",
                "post_date": "2016-11-18 20:16:34",
                "post_date_gmt": "2016-11-18 19:16:34",
                "post_content": "",
                "post_title": "Bj\u00f6rn Tantau",
                "post_excerpt": "",
                "post_status": "publish",
                "comment_status": "open",
                "ping_status": "closed",
                "post_password": "",
                "post_name": "bjoern-tantau",
                "to_ping": "",
                "pinged": "",
                "post_modified": "2019-10-15 10:45:08",
                "post_modified_gmt": "2019-10-15 08:45:08",
                "post_content_filtered": "",
                "post_parent": 0,
                "guid": "http://www.online-marketing-tag.de/?post_type=speaker&#038;p=534",
                "menu_order": 0,
                "post_type": "speaker",
                "post_mime_type": "",
                "comment_count": "0",
                "filter": "raw"
            }
        ],
        "seminar_terms": [
            {
                "term_id": 109,
                "name": "Facebook Ads",
                "slug": "facebook-ads",
                "term_group": 0,
                "term_taxonomy_id": 109,
                "taxonomy": "seminartyp",
                "description": "",
                "parent": 0,
                "count": 1,
                "filter": "raw"
            },
            {
                "term_id": 102,
                "name": "Social Media",
                "slug": "social-media",
                "term_group": 0,
                "term_taxonomy_id": 102,
                "taxonomy": "seminartyp",
                "description": "",
                "parent": 0,
                "count": 5,
                "filter": "raw"
            }
        ]
    },
    {
        "number": 21,
        "id": 481,
        "name": "SEO-Seminar!<br>Dein SEO-Workshop mit Mario Jung",
        "featured_image": "https://www.omt.de/uploads/SEO-Seminar-1200-550x290.jpg",
        "vorschau": "SEO-Seminar",
        "vorschautext": "<p><strong>Hier erf\u00e4hrst Du, wie Du bei Google auf Platz 1 kommst!</strong></p>\n<p>Erfahre in unserem zwei-t\u00e4gigen Seminar alles, was Du \u00fcber Suchmaschinenoptimierung wissen musst! Hierbei ist es egal, ob Du selbst Deine Webseite optimierst oder eine Agentur steuerst. Du erf\u00e4hrst alles \u00fcber die aktuellen Entwicklungen und worauf es wirklich ankommt. Kein Hokuspokus, sondern Praxistipps mit echten Anwendungsbeispielen von einem Experten mit \u00fcber 10 Jahren SEO-Erfahrung.</p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff0000;\">Dieses Seminar ist auf Anfrage auch als Inhouse-Seminar buchbar (<a href=\"mailto:patrick.wandschura@omt.de?subject=Interesse%20an%SEO%20Inhouse%20Seminar&amp;cc=info@omt.de\">Anfrage stellen</a>)!</span></strong></p>\n<p>\u00dcbrigens haben wir auch ein <strong>SEO-Seminar f\u00fcr Fortgeschrittene</strong>.<br />\nsiehe: <a href=\"https://www.omt.de/seminare/seo-fuer-fortgeschrittene/\">https://www.omt.de/seminare/seo-fuer-fortgeschrittene/</a></p>\n",
        "url": "https://www.omt.de/seminare/seo-seminar/",
        "date": "29-06-2022",
        "date_unix": 1656460800,
        "day_start": "29.06.2022",
        "time_start": "09:00",
        "day_end": "30.06.2022",
        "time_end": "17:00",
        "price": "995",
        "regularprice": "995",
        "location_name": "Frankfurt am Main",
        "location_street": "Feldstra\u00dfe 7",
        "location_plz": "65719",
        "location_link": "https://www.omt.de/locations/omt-office/",
        "location_image": "https://www.omt.de/uploads/2021/01/Hybrid-Seminar-550x290.jpg",
        "speaker_1_id": 478,
        "speaker_2_id": null,
        "speaker_3_id": null,
        "speaker_1_name": "Mario Jung",
        "speaker_2_name": "SEO-Seminar!<br>Dein SEO-Workshop mit Mario Jung",
        "speaker_3_name": "SEO-Seminar!<br>Dein SEO-Workshop mit Mario Jung",
        "speaker_1_link": "https://www.omt.de/experte/mario-jung/",
        "speaker_2_link": "https://www.omt.de/seminare/seo-seminar/",
        "speaker_3_link": "https://www.omt.de/seminare/seo-seminar/",
        "speaker_1_image": "https://www.omt.de/uploads/mario-jung-730-neu-550x290.jpg",
        "speaker_2_image": null,
        "speaker_3_image": null,
        "category_1_name": "SEO",
        "category_2_name": null,
        "category_3_name": null,
        "category_1_slug": "seo",
        "category_2_slug": null,
        "category_3_slug": null,
        "vid": 272188,
        "product_id": 16648,
        "kostenloses_seminar": false,
        "speaker": [
            {
                "ID": 478,
                "post_author": "9",
                "post_date": "2016-11-13 21:14:18",
                "post_date_gmt": "2016-11-13 20:14:18",
                "post_content": "<div class=\"su-column su-column-size-2-3\">\r\n<div class=\"su-column-inner su-clearfix\">\r\n\r\n<strong>SEO-Experte Mario Jung</strong>\r\n\r\nverf\u00fcgt \u00fcber knapp 10 Jahre Berufserfahrung im Bereich SEO und Social Media. Er ist Gesch\u00e4ftsf\u00fchrer der Agentur <a href=\"http://www.reach-x.de\">ReachX GmbH </a>und betreut Kunden aus den unterschiedlichsten Branchen. Er war verantwortlich f\u00fcr mehr als 100 Kundenprojekte.\r\n\r\nAls beliebter Referent f\u00fcr Vortr\u00e4ge, Konferenzen, Seminare und Kundenveranstaltungen wird er vor allem im Rhein-Main-Gebiet als ein digitaler Meinungsmacher wahrgenommen. Er nimmt R\u00fccksicht auf die pers\u00f6nlichen Belange eines jeden Unternehmens und passt seine Sessions flexibel dem Leistungsniveau der jeweiligen Gruppe an, um f\u00fcr einen maximalen Lernerfolg zu sorgen.\r\n\r\nZudem ist er der Gr\u00fcnder des Online Marketing Tag, der sich zu DER Online Marketing Konferenz im Rhein-Main-Gebiet entwickelt hat. Die Konferenz deckt alle Teilbereiche des Online Marketing ab und begreift sich als Treffpunkt der nationalen Online Marketing Szene. Mit bekannten Speakern wie Thomas Hutter, Bj\u00f6rn Tantau, Mirko Lange, Inken Kuhlmann, Jens Fauldrath und Partnern wie dem BVDW ist der OMT eine feste Gr\u00f6\u00dfe im Terminkalender eines jeden Online Marketing-Experten.\r\n\r\nNeben der j\u00e4hrlich stattfindenen Tageskonferenz besch\u00e4ftigt sich das OMT-Netzwerk mit weiteren Bereichen der <strong>Online Marketing Ausbildung</strong>, wie zum Beispiel einer Seminarreihe, regelm\u00e4\u00dfigen Webinaren, einem Jobportal f\u00fcr Online Marketer und dem kostenfreien OMT-Club.\r\n\r\n</div>\r\n</div>",
                "post_title": "Mario Jung",
                "post_excerpt": "",
                "post_status": "publish",
                "comment_status": "open",
                "ping_status": "closed",
                "post_password": "",
                "post_name": "mario-jung",
                "to_ping": "",
                "pinged": "",
                "post_modified": "2021-12-16 21:42:54",
                "post_modified_gmt": "2021-12-16 20:42:54",
                "post_content_filtered": "",
                "post_parent": 0,
                "guid": "http://www.online-marketing-tag.de/?post_type=speaker&#038;p=478",
                "menu_order": 0,
                "post_type": "speaker",
                "post_mime_type": "",
                "comment_count": "0",
                "filter": "raw"
            }
        ],
        "seminar_terms": [
            {
                "term_id": 97,
                "name": "SEO",
                "slug": "seo",
                "term_group": 0,
                "term_taxonomy_id": 97,
                "taxonomy": "seminartyp",
                "description": "",
                "parent": 0,
                "count": 8,
                "filter": "raw"
            }
        ]
    },
    {
        "number": 22,
        "id": 481,
        "name": "SEO-Seminar!<br>Dein SEO-Workshop mit Mario Jung",
        "featured_image": "https://www.omt.de/uploads/SEO-Seminar-1200-550x290.jpg",
        "vorschau": "SEO-Seminar",
        "vorschautext": "<p><strong>Hier erf\u00e4hrst Du, wie Du bei Google auf Platz 1 kommst!</strong></p>\n<p>Erfahre in unserem zwei-t\u00e4gigen Seminar alles, was Du \u00fcber Suchmaschinenoptimierung wissen musst! Hierbei ist es egal, ob Du selbst Deine Webseite optimierst oder eine Agentur steuerst. Du erf\u00e4hrst alles \u00fcber die aktuellen Entwicklungen und worauf es wirklich ankommt. Kein Hokuspokus, sondern Praxistipps mit echten Anwendungsbeispielen von einem Experten mit \u00fcber 10 Jahren SEO-Erfahrung.</p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff0000;\">Dieses Seminar ist auf Anfrage auch als Inhouse-Seminar buchbar (<a href=\"mailto:patrick.wandschura@omt.de?subject=Interesse%20an%SEO%20Inhouse%20Seminar&amp;cc=info@omt.de\">Anfrage stellen</a>)!</span></strong></p>\n<p>\u00dcbrigens haben wir auch ein <strong>SEO-Seminar f\u00fcr Fortgeschrittene</strong>.<br />\nsiehe: <a href=\"https://www.omt.de/seminare/seo-fuer-fortgeschrittene/\">https://www.omt.de/seminare/seo-fuer-fortgeschrittene/</a></p>\n",
        "url": "https://www.omt.de/seminare/seo-seminar/",
        "date": "29-06-2022",
        "date_unix": 1656460800,
        "day_start": "29.06.2022",
        "time_start": "09:00",
        "day_end": "30.06.2022",
        "time_end": "17:00",
        "price": "895",
        "regularprice": "995",
        "location_name": "Online Seminar",
        "location_street": "Feldstra\u00dfe 7",
        "location_plz": "65719",
        "location_link": "https://www.omt.de/locations/online-seminar/",
        "location_image": "https://www.omt.de/uploads/2021/01/Hybrid-Seminar-550x290.jpg",
        "speaker_1_id": 478,
        "speaker_2_id": null,
        "speaker_3_id": null,
        "speaker_1_name": "Mario Jung",
        "speaker_2_name": "SEO-Seminar!<br>Dein SEO-Workshop mit Mario Jung",
        "speaker_3_name": "SEO-Seminar!<br>Dein SEO-Workshop mit Mario Jung",
        "speaker_1_link": "https://www.omt.de/experte/mario-jung/",
        "speaker_2_link": "https://www.omt.de/seminare/seo-seminar/",
        "speaker_3_link": "https://www.omt.de/seminare/seo-seminar/",
        "speaker_1_image": "https://www.omt.de/uploads/mario-jung-730-neu-550x290.jpg",
        "speaker_2_image": null,
        "speaker_3_image": null,
        "category_1_name": "SEO",
        "category_2_name": null,
        "category_3_name": null,
        "category_1_slug": "seo",
        "category_2_slug": null,
        "category_3_slug": null,
        "vid": 272189,
        "product_id": 16648,
        "kostenloses_seminar": false,
        "speaker": [
            {
                "ID": 478,
                "post_author": "9",
                "post_date": "2016-11-13 21:14:18",
                "post_date_gmt": "2016-11-13 20:14:18",
                "post_content": "<div class=\"su-column su-column-size-2-3\">\r\n<div class=\"su-column-inner su-clearfix\">\r\n\r\n<strong>SEO-Experte Mario Jung</strong>\r\n\r\nverf\u00fcgt \u00fcber knapp 10 Jahre Berufserfahrung im Bereich SEO und Social Media. Er ist Gesch\u00e4ftsf\u00fchrer der Agentur <a href=\"http://www.reach-x.de\">ReachX GmbH </a>und betreut Kunden aus den unterschiedlichsten Branchen. Er war verantwortlich f\u00fcr mehr als 100 Kundenprojekte.\r\n\r\nAls beliebter Referent f\u00fcr Vortr\u00e4ge, Konferenzen, Seminare und Kundenveranstaltungen wird er vor allem im Rhein-Main-Gebiet als ein digitaler Meinungsmacher wahrgenommen. Er nimmt R\u00fccksicht auf die pers\u00f6nlichen Belange eines jeden Unternehmens und passt seine Sessions flexibel dem Leistungsniveau der jeweiligen Gruppe an, um f\u00fcr einen maximalen Lernerfolg zu sorgen.\r\n\r\nZudem ist er der Gr\u00fcnder des Online Marketing Tag, der sich zu DER Online Marketing Konferenz im Rhein-Main-Gebiet entwickelt hat. Die Konferenz deckt alle Teilbereiche des Online Marketing ab und begreift sich als Treffpunkt der nationalen Online Marketing Szene. Mit bekannten Speakern wie Thomas Hutter, Bj\u00f6rn Tantau, Mirko Lange, Inken Kuhlmann, Jens Fauldrath und Partnern wie dem BVDW ist der OMT eine feste Gr\u00f6\u00dfe im Terminkalender eines jeden Online Marketing-Experten.\r\n\r\nNeben der j\u00e4hrlich stattfindenen Tageskonferenz besch\u00e4ftigt sich das OMT-Netzwerk mit weiteren Bereichen der <strong>Online Marketing Ausbildung</strong>, wie zum Beispiel einer Seminarreihe, regelm\u00e4\u00dfigen Webinaren, einem Jobportal f\u00fcr Online Marketer und dem kostenfreien OMT-Club.\r\n\r\n</div>\r\n</div>",
                "post_title": "Mario Jung",
                "post_excerpt": "",
                "post_status": "publish",
                "comment_status": "open",
                "ping_status": "closed",
                "post_password": "",
                "post_name": "mario-jung",
                "to_ping": "",
                "pinged": "",
                "post_modified": "2021-12-16 21:42:54",
                "post_modified_gmt": "2021-12-16 20:42:54",
                "post_content_filtered": "",
                "post_parent": 0,
                "guid": "http://www.online-marketing-tag.de/?post_type=speaker&#038;p=478",
                "menu_order": 0,
                "post_type": "speaker",
                "post_mime_type": "",
                "comment_count": "0",
                "filter": "raw"
            }
        ],
        "seminar_terms": [
            {
                "term_id": 97,
                "name": "SEO",
                "slug": "seo",
                "term_group": 0,
                "term_taxonomy_id": 97,
                "taxonomy": "seminartyp",
                "description": "",
                "parent": 0,
                "count": 8,
                "filter": "raw"
            }
        ]
    },
    {
        "number": 23,
        "id": 293901,
        "name": "LinkedIn Advertising (Ads) f\u00fcr Fortgeschrittene &#8211; Seminar mit Anna Mejeritskiy",
        "featured_image": "https://www.omt.de/uploads/2021/05/OMT-Seminare-LinkedIn-Ads-1200x630-1-550x290.jpg",
        "vorschau": "LinkedIn Ads f\u00fcr Fortgeschrittene-Seminar",
        "vorschautext": "<p>Erfahre in unserem eint\u00e4gigen Intensiv-Seminar alles, wie Du f\u00fcr Deine bestehenden LinkedIn Ads Kampagnen weiter optimieren kannst! Dabei ist es egal, ob Du selbst Deine Kampagnen optimierst oder eine Agentur steuerst.</p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff0000;\">Dieses Seminar ist auf Anfrage auch als Inhouse-Seminar buchbar (<a href=\"mailto:patrick.wandschura@omt.de?subject=Interesse%20an%20LinkedIn%20ads%20Inhouse%20Seminar&amp;cc=info@omt.de\">Anfrage stellen</a>)!</span></strong></p>\n<p>W\u00e4hrend der LinkedIn Ads Schulung f\u00fcr Fortgeschrittene lernst Du Strategien und Taktiken kennen, die tats\u00e4chlich f\u00fcr mehr Besucher, mehr Umsatz und mehr Kunden sorgen und Dein Einsteiger-Wissen erweitern.</p>\n<p><strong>Hier findest Du \u00fcbrigens auch&#8230;<br />\n<a href=\"/seminare/linkedin-seminar/\">&#8230;unser LinkedIn Marketing Seminar</a>.<br />\n</strong><a href=\"https://www.omt.de/seminare/linkedin-advertising-ads-seminar/\"><strong>&#8230;unsere Linkedin Ads-Seminar f\u00fcr Einsteiger.</strong></a><strong><br />\n</strong></p>\n",
        "url": "https://www.omt.de/seminare/linkedin-advertising-ads-fuer-fortgeschrittene-seminar/",
        "date": "07-09-2022",
        "date_unix": 1662508800,
        "day_start": "07.09.2022",
        "time_start": "09:00",
        "day_end": "07.09.2022",
        "time_end": "17:00",
        "price": "595",
        "regularprice": "595",
        "location_name": "Frankfurt am Main",
        "location_street": "Feldstra\u00dfe 7",
        "location_plz": "65719",
        "location_link": "https://www.omt.de/locations/omt-office/",
        "location_image": "https://www.omt.de/uploads/2021/01/Hybrid-Seminar-550x290.jpg",
        "speaker_1_id": 217480,
        "speaker_2_id": null,
        "speaker_3_id": null,
        "speaker_1_name": "Anna Mejeritskiy",
        "speaker_2_name": "LinkedIn Advertising (Ads) f\u00fcr Fortgeschrittene &#8211; Seminar mit Anna Mejeritskiy",
        "speaker_3_name": "LinkedIn Advertising (Ads) f\u00fcr Fortgeschrittene &#8211; Seminar mit Anna Mejeritskiy",
        "speaker_1_link": "https://www.omt.de/experte/anna-mejeritskiy/",
        "speaker_2_link": "https://www.omt.de/seminare/linkedin-advertising-ads-fuer-fortgeschrittene-seminar/",
        "speaker_3_link": "https://www.omt.de/seminare/linkedin-advertising-ads-fuer-fortgeschrittene-seminar/",
        "speaker_1_image": "https://www.omt.de/uploads/2020/12/Anna_Mejeritskiy_2-730x380-1-550x290.jpg",
        "speaker_2_image": null,
        "speaker_3_image": null,
        "category_1_name": "LinkedIn Marketing",
        "category_2_name": null,
        "category_3_name": null,
        "category_1_slug": "linkedin-marketing",
        "category_2_slug": null,
        "category_3_slug": null,
        "vid": 298655,
        "product_id": 298652,
        "kostenloses_seminar": false,
        "speaker": [
            {
                "ID": 217480,
                "post_author": "12",
                "post_date": "2020-12-07 14:41:03",
                "post_date_gmt": "2020-12-07 12:41:03",
                "post_content": "",
                "post_title": "Anna Mejeritskiy",
                "post_excerpt": "",
                "post_status": "publish",
                "comment_status": "open",
                "ping_status": "closed",
                "post_password": "",
                "post_name": "anna-mejeritskiy",
                "to_ping": "",
                "pinged": "",
                "post_modified": "2021-01-11 16:34:07",
                "post_modified_gmt": "2021-01-11 14:34:07",
                "post_content_filtered": "",
                "post_parent": 0,
                "guid": "https://www.omt.de/?post_type=speaker&#038;p=217480",
                "menu_order": 0,
                "post_type": "speaker",
                "post_mime_type": "",
                "comment_count": "0",
                "filter": "raw"
            }
        ],
        "seminar_terms": [
            {
                "term_id": 659,
                "name": "LinkedIn Marketing",
                "slug": "linkedin-marketing",
                "term_group": 0,
                "term_taxonomy_id": 659,
                "taxonomy": "seminartyp",
                "description": "",
                "parent": 0,
                "count": 3,
                "filter": "raw"
            }
        ]
    },
    {
        "number": 24,
        "id": 293901,
        "name": "LinkedIn Advertising (Ads) f\u00fcr Fortgeschrittene &#8211; Seminar mit Anna Mejeritskiy",
        "featured_image": "https://www.omt.de/uploads/2021/05/OMT-Seminare-LinkedIn-Ads-1200x630-1-550x290.jpg",
        "vorschau": "LinkedIn Ads f\u00fcr Fortgeschrittene-Seminar",
        "vorschautext": "<p>Erfahre in unserem eint\u00e4gigen Intensiv-Seminar alles, wie Du f\u00fcr Deine bestehenden LinkedIn Ads Kampagnen weiter optimieren kannst! Dabei ist es egal, ob Du selbst Deine Kampagnen optimierst oder eine Agentur steuerst.</p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff0000;\">Dieses Seminar ist auf Anfrage auch als Inhouse-Seminar buchbar (<a href=\"mailto:patrick.wandschura@omt.de?subject=Interesse%20an%20LinkedIn%20ads%20Inhouse%20Seminar&amp;cc=info@omt.de\">Anfrage stellen</a>)!</span></strong></p>\n<p>W\u00e4hrend der LinkedIn Ads Schulung f\u00fcr Fortgeschrittene lernst Du Strategien und Taktiken kennen, die tats\u00e4chlich f\u00fcr mehr Besucher, mehr Umsatz und mehr Kunden sorgen und Dein Einsteiger-Wissen erweitern.</p>\n<p><strong>Hier findest Du \u00fcbrigens auch&#8230;<br />\n<a href=\"/seminare/linkedin-seminar/\">&#8230;unser LinkedIn Marketing Seminar</a>.<br />\n</strong><a href=\"https://www.omt.de/seminare/linkedin-advertising-ads-seminar/\"><strong>&#8230;unsere Linkedin Ads-Seminar f\u00fcr Einsteiger.</strong></a><strong><br />\n</strong></p>\n",
        "url": "https://www.omt.de/seminare/linkedin-advertising-ads-fuer-fortgeschrittene-seminar/",
        "date": "07-09-2022",
        "date_unix": 1662508800,
        "day_start": "07.09.2022",
        "time_start": "09:00",
        "day_end": "07.09.2022",
        "time_end": "17:00",
        "price": "535",
        "regularprice": "595",
        "location_name": "Online Seminar",
        "location_street": "Feldstra\u00dfe 7",
        "location_plz": "65719",
        "location_link": "https://www.omt.de/locations/online-seminar/",
        "location_image": "https://www.omt.de/uploads/online-seminar-550x290.jpg",
        "speaker_1_id": 217480,
        "speaker_2_id": null,
        "speaker_3_id": null,
        "speaker_1_name": "Anna Mejeritskiy",
        "speaker_2_name": "LinkedIn Advertising (Ads) f\u00fcr Fortgeschrittene &#8211; Seminar mit Anna Mejeritskiy",
        "speaker_3_name": "LinkedIn Advertising (Ads) f\u00fcr Fortgeschrittene &#8211; Seminar mit Anna Mejeritskiy",
        "speaker_1_link": "https://www.omt.de/experte/anna-mejeritskiy/",
        "speaker_2_link": "https://www.omt.de/seminare/linkedin-advertising-ads-fuer-fortgeschrittene-seminar/",
        "speaker_3_link": "https://www.omt.de/seminare/linkedin-advertising-ads-fuer-fortgeschrittene-seminar/",
        "speaker_1_image": "https://www.omt.de/uploads/2020/12/Anna_Mejeritskiy_2-730x380-1-550x290.jpg",
        "speaker_2_image": null,
        "speaker_3_image": null,
        "category_1_name": "LinkedIn Marketing",
        "category_2_name": null,
        "category_3_name": null,
        "category_1_slug": "linkedin-marketing",
        "category_2_slug": null,
        "category_3_slug": null,
        "vid": 298656,
        "product_id": 298652,
        "kostenloses_seminar": false,
        "speaker": [
            {
                "ID": 217480,
                "post_author": "12",
                "post_date": "2020-12-07 14:41:03",
                "post_date_gmt": "2020-12-07 12:41:03",
                "post_content": "",
                "post_title": "Anna Mejeritskiy",
                "post_excerpt": "",
                "post_status": "publish",
                "comment_status": "open",
                "ping_status": "closed",
                "post_password": "",
                "post_name": "anna-mejeritskiy",
                "to_ping": "",
                "pinged": "",
                "post_modified": "2021-01-11 16:34:07",
                "post_modified_gmt": "2021-01-11 14:34:07",
                "post_content_filtered": "",
                "post_parent": 0,
                "guid": "https://www.omt.de/?post_type=speaker&#038;p=217480",
                "menu_order": 0,
                "post_type": "speaker",
                "post_mime_type": "",
                "comment_count": "0",
                "filter": "raw"
            }
        ],
        "seminar_terms": [
            {
                "term_id": 659,
                "name": "LinkedIn Marketing",
                "slug": "linkedin-marketing",
                "term_group": 0,
                "term_taxonomy_id": 659,
                "taxonomy": "seminartyp",
                "description": "",
                "parent": 0,
                "count": 3,
                "filter": "raw"
            }
        ]
    },
    {
        "number": 25,
        "id": 270438,
        "name": "Social Media Seminar! <br> Social Media-Workshop mit Kim Adamek",
        "featured_image": "https://www.omt.de/uploads/2021/09/Social-Media-Marketing-Seminar-1-550x290.jpg",
        "vorschau": "Social Media Seminar",
        "vorschautext": "<p>Erfahre in unserem zwei-t\u00e4gigen Seminar alles, was Du \u00fcber <strong>Social Media Marketing</strong> wissen musst!</p>\n<p>Hierbei ist es egal, ob Du selbst Deine Social Media Kan\u00e4le bespielst oder eine Agentur steuerst.\u00a0Du erf\u00e4hrst alles \u00fcber die aktuellen Entwicklungen und worauf es wirklich ankommt, um Dein Unternehmen gezielt und nachhaltig in Social Media sichtbar zu machen.</p>\n<p>Diese Schulung ist kein 08/15-Skript, kein Heckmeck, sondern Praxistipps mit echten Anwendungsbeispielen von unserer Expertin mit \u00fcber 10 Jahren Erfahrung im Bereich Social Media Marketing.</p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff0000;\">Dieses Seminar ist auf Anfrage auch als Inhouse-Seminar buchbar. W\u00e4re das eher etwas f\u00fcr Dich? Dann kannst Du den Seminar-Termin hier buchen (<a href=\"mailto:patrick.wandschura@omt.de?subject=Interesse%20an%20Social%20Media%20Inhouse%20Seminar&amp;cc=info@omt.de\">Anfrage stellen</a>)!</span></strong></p>\n",
        "url": "https://www.omt.de/seminare/social-media-seminar/",
        "date": "15-09-2022",
        "date_unix": 1663200000,
        "day_start": "15.09.2022",
        "time_start": "09:00",
        "day_end": "16.09.2022",
        "time_end": "17:00",
        "price": "895",
        "regularprice": "995",
        "location_name": "Online Seminar",
        "location_street": "Feldstra\u00dfe 7",
        "location_plz": "65719",
        "location_link": "https://www.omt.de/locations/online-seminar/",
        "location_image": "https://www.omt.de/uploads/online-seminar-550x290.jpg",
        "speaker_1_id": 225226,
        "speaker_2_id": null,
        "speaker_3_id": null,
        "speaker_1_name": "Kim Nadine Adamek",
        "speaker_2_name": "Social Media Seminar! <br> Social Media-Workshop mit Kim Adamek",
        "speaker_3_name": "Social Media Seminar! <br> Social Media-Workshop mit Kim Adamek",
        "speaker_1_link": "https://www.omt.de/experte/kim-nadine-adamek/",
        "speaker_2_link": "https://www.omt.de/seminare/social-media-seminar/",
        "speaker_3_link": "https://www.omt.de/seminare/social-media-seminar/",
        "speaker_1_image": "https://www.omt.de/uploads/2022/01/Kim-Nadine-Adamek-OMT-Botschafterin-550x290.jpg",
        "speaker_2_image": null,
        "speaker_3_image": null,
        "category_1_name": "Social Media",
        "category_2_name": null,
        "category_3_name": null,
        "category_1_slug": "social-media",
        "category_2_slug": null,
        "category_3_slug": null,
        "vid": 270496,
        "product_id": 270484,
        "kostenloses_seminar": false,
        "speaker": [
            {
                "ID": 225226,
                "post_author": "12",
                "post_date": "2021-01-04 20:04:27",
                "post_date_gmt": "2021-01-04 18:04:27",
                "post_content": "",
                "post_title": "Kim Nadine Adamek",
                "post_excerpt": "",
                "post_status": "publish",
                "comment_status": "open",
                "ping_status": "closed",
                "post_password": "",
                "post_name": "kim-nadine-adamek",
                "to_ping": "",
                "pinged": "",
                "post_modified": "2022-01-28 16:45:22",
                "post_modified_gmt": "2022-01-28 15:45:22",
                "post_content_filtered": "",
                "post_parent": 0,
                "guid": "https://www.omt.de/?post_type=speaker&#038;p=225226",
                "menu_order": 0,
                "post_type": "speaker",
                "post_mime_type": "",
                "comment_count": "0",
                "filter": "raw"
            }
        ],
        "seminar_terms": [
            {
                "term_id": 102,
                "name": "Social Media",
                "slug": "social-media",
                "term_group": 0,
                "term_taxonomy_id": 102,
                "taxonomy": "seminartyp",
                "description": "",
                "parent": 0,
                "count": 5,
                "filter": "raw"
            }
        ]
    },
    {
        "number": 26,
        "id": 270438,
        "name": "Social Media Seminar! <br> Social Media-Workshop mit Kim Adamek",
        "featured_image": "https://www.omt.de/uploads/2021/09/Social-Media-Marketing-Seminar-1-550x290.jpg",
        "vorschau": "Social Media Seminar",
        "vorschautext": "<p>Erfahre in unserem zwei-t\u00e4gigen Seminar alles, was Du \u00fcber <strong>Social Media Marketing</strong> wissen musst!</p>\n<p>Hierbei ist es egal, ob Du selbst Deine Social Media Kan\u00e4le bespielst oder eine Agentur steuerst.\u00a0Du erf\u00e4hrst alles \u00fcber die aktuellen Entwicklungen und worauf es wirklich ankommt, um Dein Unternehmen gezielt und nachhaltig in Social Media sichtbar zu machen.</p>\n<p>Diese Schulung ist kein 08/15-Skript, kein Heckmeck, sondern Praxistipps mit echten Anwendungsbeispielen von unserer Expertin mit \u00fcber 10 Jahren Erfahrung im Bereich Social Media Marketing.</p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff0000;\">Dieses Seminar ist auf Anfrage auch als Inhouse-Seminar buchbar. W\u00e4re das eher etwas f\u00fcr Dich? Dann kannst Du den Seminar-Termin hier buchen (<a href=\"mailto:patrick.wandschura@omt.de?subject=Interesse%20an%20Social%20Media%20Inhouse%20Seminar&amp;cc=info@omt.de\">Anfrage stellen</a>)!</span></strong></p>\n",
        "url": "https://www.omt.de/seminare/social-media-seminar/",
        "date": "15-09-2022",
        "date_unix": 1663200000,
        "day_start": "15.09.2022",
        "time_start": "09:00",
        "day_end": "16.09.2022",
        "time_end": "17:00",
        "price": "995",
        "regularprice": "995",
        "location_name": "Frankfurt am Main",
        "location_street": "Feldstra\u00dfe 7",
        "location_plz": "65719",
        "location_link": "https://www.omt.de/locations/omt-office/",
        "location_image": "https://www.omt.de/uploads/2021/01/Hybrid-Seminar-550x290.jpg",
        "speaker_1_id": 225226,
        "speaker_2_id": null,
        "speaker_3_id": null,
        "speaker_1_name": "Kim Nadine Adamek",
        "speaker_2_name": "Social Media Seminar! <br> Social Media-Workshop mit Kim Adamek",
        "speaker_3_name": "Social Media Seminar! <br> Social Media-Workshop mit Kim Adamek",
        "speaker_1_link": "https://www.omt.de/experte/kim-nadine-adamek/",
        "speaker_2_link": "https://www.omt.de/seminare/social-media-seminar/",
        "speaker_3_link": "https://www.omt.de/seminare/social-media-seminar/",
        "speaker_1_image": "https://www.omt.de/uploads/2022/01/Kim-Nadine-Adamek-OMT-Botschafterin-550x290.jpg",
        "speaker_2_image": null,
        "speaker_3_image": null,
        "category_1_name": "Social Media",
        "category_2_name": null,
        "category_3_name": null,
        "category_1_slug": "social-media",
        "category_2_slug": null,
        "category_3_slug": null,
        "vid": 270500,
        "product_id": 270484,
        "kostenloses_seminar": false,
        "speaker": [
            {
                "ID": 225226,
                "post_author": "12",
                "post_date": "2021-01-04 20:04:27",
                "post_date_gmt": "2021-01-04 18:04:27",
                "post_content": "",
                "post_title": "Kim Nadine Adamek",
                "post_excerpt": "",
                "post_status": "publish",
                "comment_status": "open",
                "ping_status": "closed",
                "post_password": "",
                "post_name": "kim-nadine-adamek",
                "to_ping": "",
                "pinged": "",
                "post_modified": "2022-01-28 16:45:22",
                "post_modified_gmt": "2022-01-28 15:45:22",
                "post_content_filtered": "",
                "post_parent": 0,
                "guid": "https://www.omt.de/?post_type=speaker&#038;p=225226",
                "menu_order": 0,
                "post_type": "speaker",
                "post_mime_type": "",
                "comment_count": "0",
                "filter": "raw"
            }
        ],
        "seminar_terms": [
            {
                "term_id": 102,
                "name": "Social Media",
                "slug": "social-media",
                "term_group": 0,
                "term_taxonomy_id": 102,
                "taxonomy": "seminartyp",
                "description": "",
                "parent": 0,
                "count": 5,
                "filter": "raw"
            }
        ]
    },
    {
        "number": 27,
        "id": 224366,
        "name": "Google Search Console Seminar mit Stephan Czysch",
        "featured_image": "https://www.omt.de/uploads/2020/12/Google-Search-Console-Seminar-550x290.jpg",
        "vorschau": "Google Search Console Seminar",
        "vorschautext": "<p><span>Erfahre in unserem eint\u00e4gigen Intensiv-Seminar wie Du die <strong>Google Search Console</strong> optimal im Zuge Deiner Suchmaschinenoptimierung einsetzt und so gezielt mehr Traffic \u00fcber Google erzielen kannst. <strong>Stephan Czysch</strong>, der Autor des Buches <strong>&#8220;SEO mit der Google Search</strong> Console&#8221;, zeigt Dir, welches Potenzial in der Google Search Console\u00a0 steckt.</span><span></span></p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff0000;\">Dieses Seminar ist auf Anfrage auch als Inhouse-Seminar buchbar (<a href=\"mailto:patrick.wandschura@omt.de?subject=Interesse%20an%20GSC%20Inhouse%20Seminar&amp;cc=info@omt.de\">Anfrage stellen</a>)!</span></strong></p>\n",
        "url": "https://www.omt.de/seminare/google-search-console-seminar/",
        "date": "20-09-2022",
        "date_unix": 1663632000,
        "day_start": "20.09.2022",
        "time_start": "09:00",
        "day_end": "20.09.2022",
        "time_end": "17:00",
        "price": "595",
        "regularprice": "595",
        "location_name": "Frankfurt am Main",
        "location_street": "Feldstra\u00dfe 7",
        "location_plz": "65719",
        "location_link": "https://www.omt.de/locations/omt-office/",
        "location_image": "https://www.omt.de/uploads/2021/01/Hybrid-Seminar-550x290.jpg",
        "speaker_1_id": 13440,
        "speaker_2_id": null,
        "speaker_3_id": null,
        "speaker_1_name": "Stephan Czysch",
        "speaker_2_name": "Google Search Console Seminar mit Stephan Czysch",
        "speaker_3_name": "Google Search Console Seminar mit Stephan Czysch",
        "speaker_1_link": "https://www.omt.de/experte/stephan-czysch/",
        "speaker_2_link": "https://www.omt.de/seminare/google-search-console-seminar/",
        "speaker_3_link": "https://www.omt.de/seminare/google-search-console-seminar/",
        "speaker_1_image": "https://www.omt.de/uploads/2018/05/stephan-czysch-550x290.jpg",
        "speaker_2_image": null,
        "speaker_3_image": null,
        "category_1_name": "Google Search Console",
        "category_2_name": null,
        "category_3_name": null,
        "category_1_slug": "google-search-console",
        "category_2_slug": null,
        "category_3_slug": null,
        "vid": 282473,
        "product_id": 224407,
        "kostenloses_seminar": false,
        "speaker": [
            {
                "ID": 13440,
                "post_author": "9",
                "post_date": "2018-05-09 13:17:20",
                "post_date_gmt": "2018-05-09 11:17:20",
                "post_content": "",
                "post_title": "Stephan Czysch",
                "post_excerpt": "",
                "post_status": "publish",
                "comment_status": "closed",
                "ping_status": "closed",
                "post_password": "",
                "post_name": "stephan-czysch",
                "to_ping": "",
                "pinged": "",
                "post_modified": "2021-12-13 09:40:00",
                "post_modified_gmt": "2021-12-13 07:40:00",
                "post_content_filtered": "",
                "post_parent": 0,
                "guid": "https://www.omt.de/?post_type=speaker&#038;p=13440",
                "menu_order": 0,
                "post_type": "speaker",
                "post_mime_type": "",
                "comment_count": "1",
                "filter": "raw"
            }
        ],
        "seminar_terms": [
            {
                "term_id": 612,
                "name": "Google Search Console",
                "slug": "google-search-console",
                "term_group": 0,
                "term_taxonomy_id": 612,
                "taxonomy": "seminartyp",
                "description": "",
                "parent": 0,
                "count": 1,
                "filter": "raw"
            }
        ]
    },
    {
        "number": 28,
        "id": 224366,
        "name": "Google Search Console Seminar mit Stephan Czysch",
        "featured_image": "https://www.omt.de/uploads/2020/12/Google-Search-Console-Seminar-550x290.jpg",
        "vorschau": "Google Search Console Seminar",
        "vorschautext": "<p><span>Erfahre in unserem eint\u00e4gigen Intensiv-Seminar wie Du die <strong>Google Search Console</strong> optimal im Zuge Deiner Suchmaschinenoptimierung einsetzt und so gezielt mehr Traffic \u00fcber Google erzielen kannst. <strong>Stephan Czysch</strong>, der Autor des Buches <strong>&#8220;SEO mit der Google Search</strong> Console&#8221;, zeigt Dir, welches Potenzial in der Google Search Console\u00a0 steckt.</span><span></span></p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff0000;\">Dieses Seminar ist auf Anfrage auch als Inhouse-Seminar buchbar (<a href=\"mailto:patrick.wandschura@omt.de?subject=Interesse%20an%20GSC%20Inhouse%20Seminar&amp;cc=info@omt.de\">Anfrage stellen</a>)!</span></strong></p>\n",
        "url": "https://www.omt.de/seminare/google-search-console-seminar/",
        "date": "20-09-2022",
        "date_unix": 1663632000,
        "day_start": "20.09.2022",
        "time_start": "09:00",
        "day_end": "20.09.2022",
        "time_end": "17:00",
        "price": "535",
        "regularprice": "595",
        "location_name": "Online Seminar",
        "location_street": "Feldstra\u00dfe 7",
        "location_plz": "65719",
        "location_link": "https://www.omt.de/locations/online-seminar/",
        "location_image": "https://www.omt.de/uploads/online-seminar-550x290.jpg",
        "speaker_1_id": 13440,
        "speaker_2_id": null,
        "speaker_3_id": null,
        "speaker_1_name": "Stephan Czysch",
        "speaker_2_name": "Google Search Console Seminar mit Stephan Czysch",
        "speaker_3_name": "Google Search Console Seminar mit Stephan Czysch",
        "speaker_1_link": "https://www.omt.de/experte/stephan-czysch/",
        "speaker_2_link": "https://www.omt.de/seminare/google-search-console-seminar/",
        "speaker_3_link": "https://www.omt.de/seminare/google-search-console-seminar/",
        "speaker_1_image": "https://www.omt.de/uploads/2018/05/stephan-czysch-550x290.jpg",
        "speaker_2_image": null,
        "speaker_3_image": null,
        "category_1_name": "Google Search Console",
        "category_2_name": null,
        "category_3_name": null,
        "category_1_slug": "google-search-console",
        "category_2_slug": null,
        "category_3_slug": null,
        "vid": 282475,
        "product_id": 224407,
        "kostenloses_seminar": false,
        "speaker": [
            {
                "ID": 13440,
                "post_author": "9",
                "post_date": "2018-05-09 13:17:20",
                "post_date_gmt": "2018-05-09 11:17:20",
                "post_content": "",
                "post_title": "Stephan Czysch",
                "post_excerpt": "",
                "post_status": "publish",
                "comment_status": "closed",
                "ping_status": "closed",
                "post_password": "",
                "post_name": "stephan-czysch",
                "to_ping": "",
                "pinged": "",
                "post_modified": "2021-12-13 09:40:00",
                "post_modified_gmt": "2021-12-13 07:40:00",
                "post_content_filtered": "",
                "post_parent": 0,
                "guid": "https://www.omt.de/?post_type=speaker&#038;p=13440",
                "menu_order": 0,
                "post_type": "speaker",
                "post_mime_type": "",
                "comment_count": "1",
                "filter": "raw"
            }
        ],
        "seminar_terms": [
            {
                "term_id": 612,
                "name": "Google Search Console",
                "slug": "google-search-console",
                "term_group": 0,
                "term_taxonomy_id": 612,
                "taxonomy": "seminartyp",
                "description": "",
                "parent": 0,
                "count": 1,
                "filter": "raw"
            }
        ]
    },
    {
        "number": 29,
        "id": 851,
        "name": "Facebook Ads Seminar 2022 &#8211; Dein Workshop mit Bj\u00f6rn Tantau!",
        "featured_image": "https://www.omt.de/uploads/Erfolgreiches-FB-Ads-Seminar-Bj\u00f6rn1200-550x290.jpg",
        "vorschau": "Facebook Ads-Seminar",
        "vorschautext": "<p>Facebook Advertising ist seit Jahren ein etablierter Bestandteil des Social Media Marketings und im Online Marketing Mix nicht mehr wegzudenken. Das Facebook Ads Seminar von und mit <a href=\"https://www.omt.de/experte/bjoern-tantau/\">Bj\u00f6rn Tantau</a> geh\u00f6rt zu den deutschlandweit beliebtesten Schulungen zu diesem Thema. Mehr als 250 Teilnehmerinnen und Teilnehmer haben sich in den letzten Jahren von Bj\u00f6rn Tantau in Hamburg, Frankfurt, M\u00fcnchen, Berlin und K\u00f6ln schulen lassen.</p>\n<p>Lerne auch Du im workshop-basierten Seminar, wie Du Deine Facebook Ads Kampagnen auf Deine Zielgruppe ma\u00dfschneiderst und wie Du so Deine wichtigsten KPIs effizient steigern kannst.</p>\n<p><strong>Zudem werden die Seminarunterlagen selbstverst\u00e4ndlich im Nachgang zur Verf\u00fcgung gestellt.</strong></p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff0000;\">Dieses Seminar ist auf Anfrage auch als Inhouse-Seminar buchbar (<a href=\"mailto:patrick.wandschura@omt.de?subject=Interesse%20an%20Facebook%20Ads%20Inhouse%20Seminar&amp;cc=info@omt.de\">Anfrage stellen</a>)!</span></strong></p>\n",
        "url": "https://www.omt.de/seminare/erfolgreiches-facebook-ads-marketing/",
        "date": "20-09-2022",
        "date_unix": 1663632000,
        "day_start": "20.09.2022",
        "time_start": "09:30",
        "day_end": "20.09.2022",
        "time_end": "17:30",
        "price": "535",
        "regularprice": "595",
        "location_name": "Online Seminar",
        "location_street": "Feldstra\u00dfe 7",
        "location_plz": "65719",
        "location_link": "https://www.omt.de/locations/online-seminar/",
        "location_image": "https://www.omt.de/uploads/online-seminar-550x290.jpg",
        "speaker_1_id": 534,
        "speaker_2_id": null,
        "speaker_3_id": null,
        "speaker_1_name": "Bj\u00f6rn Tantau",
        "speaker_2_name": "Facebook Ads Seminar 2022 &#8211; Dein Workshop mit Bj\u00f6rn Tantau!",
        "speaker_3_name": "Facebook Ads Seminar 2022 &#8211; Dein Workshop mit Bj\u00f6rn Tantau!",
        "speaker_1_link": "https://www.omt.de/experte/bjoern-tantau/",
        "speaker_2_link": "https://www.omt.de/seminare/erfolgreiches-facebook-ads-marketing/",
        "speaker_3_link": "https://www.omt.de/seminare/erfolgreiches-facebook-ads-marketing/",
        "speaker_1_image": "https://www.omt.de/uploads/20190906-152014-QK7A3762-550x290.jpg",
        "speaker_2_image": null,
        "speaker_3_image": null,
        "category_1_name": "Facebook Ads",
        "category_2_name": "Social Media",
        "category_3_name": null,
        "category_1_slug": "facebook-ads",
        "category_2_slug": "social-media",
        "category_3_slug": null,
        "vid": 283682,
        "product_id": 15821,
        "kostenloses_seminar": false,
        "speaker": [
            {
                "ID": 534,
                "post_author": "9",
                "post_date": "2016-11-18 20:16:34",
                "post_date_gmt": "2016-11-18 19:16:34",
                "post_content": "",
                "post_title": "Bj\u00f6rn Tantau",
                "post_excerpt": "",
                "post_status": "publish",
                "comment_status": "open",
                "ping_status": "closed",
                "post_password": "",
                "post_name": "bjoern-tantau",
                "to_ping": "",
                "pinged": "",
                "post_modified": "2019-10-15 10:45:08",
                "post_modified_gmt": "2019-10-15 08:45:08",
                "post_content_filtered": "",
                "post_parent": 0,
                "guid": "http://www.online-marketing-tag.de/?post_type=speaker&#038;p=534",
                "menu_order": 0,
                "post_type": "speaker",
                "post_mime_type": "",
                "comment_count": "0",
                "filter": "raw"
            }
        ],
        "seminar_terms": [
            {
                "term_id": 109,
                "name": "Facebook Ads",
                "slug": "facebook-ads",
                "term_group": 0,
                "term_taxonomy_id": 109,
                "taxonomy": "seminartyp",
                "description": "",
                "parent": 0,
                "count": 1,
                "filter": "raw"
            },
            {
                "term_id": 102,
                "name": "Social Media",
                "slug": "social-media",
                "term_group": 0,
                "term_taxonomy_id": 102,
                "taxonomy": "seminartyp",
                "description": "",
                "parent": 0,
                "count": 5,
                "filter": "raw"
            }
        ]
    },
    {
        "number": 30,
        "id": 226190,
        "name": "LinkedIn Marketing-Seminar mit Mario Jung",
        "featured_image": "https://www.omt.de/uploads/2021/01/LinkedIn-Seminar-550x290.jpg",
        "vorschau": "LinkedIn-Seminar",
        "vorschautext": "<p><span>Erfahre in unserem eint\u00e4gigen Intensivseminar alles, was Du \u00fcber Dein LinkedIn-Marketing wissen musst! Eine Vielzahl an Praxistipps mit echten Anwendungsbeispielen sowie konkrete Tool-Tipps von einem Experten mit mehr als 20.000 Followern im Bereich Online Marketing.</span><a href=\"https://www.omt.de/seminare/seo-fuer-fortgeschrittene/\"></a><a href=\"https://www.omt.de/seminare/seo-fuer-fortgeschrittene/\"></a></p>\n<p><strong>Das Seminar ist workshop-basiert aufgebaut. Alle Teilnehmer bekommen in dieser Weiterbildung ausreichend Zeit f\u00fcr Fragen!</strong></p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff0000;\">Dieses Seminar ist auf Anfrage auch als Inhouse-Seminar buchbar (<a href=\"mailto:patrick.wandschura@omt.de?subject=Interesse%20an%20LinkedIn%20Inhouse%20Seminar&amp;cc=info@omt.de\">Anfrage stellen</a>)!</span></strong></p>\n<p><strong>ACHTUNG: <a href=\"/seminare/linkedin-advertising-ads-seminar/\">Unser LinkedIn Ads-Seminar findest du hier</a>.\u00a0</strong><br />\n<strong>Wenn Du beide Seminar auf einmal buchen m\u00f6chtest, sprich uns an f\u00fcr 10% Bucherrabatt!</strong></p>\n",
        "url": "https://www.omt.de/seminare/linkedin-seminar/",
        "date": "21-09-2022",
        "date_unix": 1663718400,
        "day_start": "21.09.2022",
        "time_start": "09:00",
        "day_end": "21.09.2022",
        "time_end": "17:00",
        "price": "595",
        "regularprice": "595",
        "location_name": "Frankfurt am Main",
        "location_street": "Feldstra\u00dfe 7",
        "location_plz": "65719",
        "location_link": "https://www.omt.de/locations/omt-office/",
        "location_image": "https://www.omt.de/uploads/2021/01/Hybrid-Seminar-550x290.jpg",
        "speaker_1_id": 478,
        "speaker_2_id": null,
        "speaker_3_id": null,
        "speaker_1_name": "Mario Jung",
        "speaker_2_name": "LinkedIn Marketing-Seminar mit Mario Jung",
        "speaker_3_name": "LinkedIn Marketing-Seminar mit Mario Jung",
        "speaker_1_link": "https://www.omt.de/experte/mario-jung/",
        "speaker_2_link": "https://www.omt.de/seminare/linkedin-seminar/",
        "speaker_3_link": "https://www.omt.de/seminare/linkedin-seminar/",
        "speaker_1_image": "https://www.omt.de/uploads/mario-jung-730-neu-550x290.jpg",
        "speaker_2_image": null,
        "speaker_3_image": null,
        "category_1_name": "LinkedIn Marketing",
        "category_2_name": null,
        "category_3_name": null,
        "category_1_slug": "linkedin-marketing",
        "category_2_slug": null,
        "category_3_slug": null,
        "vid": 262400,
        "product_id": 226350,
        "kostenloses_seminar": false,
        "speaker": [
            {
                "ID": 478,
                "post_author": "9",
                "post_date": "2016-11-13 21:14:18",
                "post_date_gmt": "2016-11-13 20:14:18",
                "post_content": "<div class=\"su-column su-column-size-2-3\">\r\n<div class=\"su-column-inner su-clearfix\">\r\n\r\n<strong>SEO-Experte Mario Jung</strong>\r\n\r\nverf\u00fcgt \u00fcber knapp 10 Jahre Berufserfahrung im Bereich SEO und Social Media. Er ist Gesch\u00e4ftsf\u00fchrer der Agentur <a href=\"http://www.reach-x.de\">ReachX GmbH </a>und betreut Kunden aus den unterschiedlichsten Branchen. Er war verantwortlich f\u00fcr mehr als 100 Kundenprojekte.\r\n\r\nAls beliebter Referent f\u00fcr Vortr\u00e4ge, Konferenzen, Seminare und Kundenveranstaltungen wird er vor allem im Rhein-Main-Gebiet als ein digitaler Meinungsmacher wahrgenommen. Er nimmt R\u00fccksicht auf die pers\u00f6nlichen Belange eines jeden Unternehmens und passt seine Sessions flexibel dem Leistungsniveau der jeweiligen Gruppe an, um f\u00fcr einen maximalen Lernerfolg zu sorgen.\r\n\r\nZudem ist er der Gr\u00fcnder des Online Marketing Tag, der sich zu DER Online Marketing Konferenz im Rhein-Main-Gebiet entwickelt hat. Die Konferenz deckt alle Teilbereiche des Online Marketing ab und begreift sich als Treffpunkt der nationalen Online Marketing Szene. Mit bekannten Speakern wie Thomas Hutter, Bj\u00f6rn Tantau, Mirko Lange, Inken Kuhlmann, Jens Fauldrath und Partnern wie dem BVDW ist der OMT eine feste Gr\u00f6\u00dfe im Terminkalender eines jeden Online Marketing-Experten.\r\n\r\nNeben der j\u00e4hrlich stattfindenen Tageskonferenz besch\u00e4ftigt sich das OMT-Netzwerk mit weiteren Bereichen der <strong>Online Marketing Ausbildung</strong>, wie zum Beispiel einer Seminarreihe, regelm\u00e4\u00dfigen Webinaren, einem Jobportal f\u00fcr Online Marketer und dem kostenfreien OMT-Club.\r\n\r\n</div>\r\n</div>",
                "post_title": "Mario Jung",
                "post_excerpt": "",
                "post_status": "publish",
                "comment_status": "open",
                "ping_status": "closed",
                "post_password": "",
                "post_name": "mario-jung",
                "to_ping": "",
                "pinged": "",
                "post_modified": "2021-12-16 21:42:54",
                "post_modified_gmt": "2021-12-16 20:42:54",
                "post_content_filtered": "",
                "post_parent": 0,
                "guid": "http://www.online-marketing-tag.de/?post_type=speaker&#038;p=478",
                "menu_order": 0,
                "post_type": "speaker",
                "post_mime_type": "",
                "comment_count": "0",
                "filter": "raw"
            }
        ],
        "seminar_terms": [
            {
                "term_id": 659,
                "name": "LinkedIn Marketing",
                "slug": "linkedin-marketing",
                "term_group": 0,
                "term_taxonomy_id": 659,
                "taxonomy": "seminartyp",
                "description": "",
                "parent": 0,
                "count": 3,
                "filter": "raw"
            }
        ]
    },
    {
        "number": 31,
        "id": 226190,
        "name": "LinkedIn Marketing-Seminar mit Mario Jung",
        "featured_image": "https://www.omt.de/uploads/2021/01/LinkedIn-Seminar-550x290.jpg",
        "vorschau": "LinkedIn-Seminar",
        "vorschautext": "<p><span>Erfahre in unserem eint\u00e4gigen Intensivseminar alles, was Du \u00fcber Dein LinkedIn-Marketing wissen musst! Eine Vielzahl an Praxistipps mit echten Anwendungsbeispielen sowie konkrete Tool-Tipps von einem Experten mit mehr als 20.000 Followern im Bereich Online Marketing.</span><a href=\"https://www.omt.de/seminare/seo-fuer-fortgeschrittene/\"></a><a href=\"https://www.omt.de/seminare/seo-fuer-fortgeschrittene/\"></a></p>\n<p><strong>Das Seminar ist workshop-basiert aufgebaut. Alle Teilnehmer bekommen in dieser Weiterbildung ausreichend Zeit f\u00fcr Fragen!</strong></p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff0000;\">Dieses Seminar ist auf Anfrage auch als Inhouse-Seminar buchbar (<a href=\"mailto:patrick.wandschura@omt.de?subject=Interesse%20an%20LinkedIn%20Inhouse%20Seminar&amp;cc=info@omt.de\">Anfrage stellen</a>)!</span></strong></p>\n<p><strong>ACHTUNG: <a href=\"/seminare/linkedin-advertising-ads-seminar/\">Unser LinkedIn Ads-Seminar findest du hier</a>.\u00a0</strong><br />\n<strong>Wenn Du beide Seminar auf einmal buchen m\u00f6chtest, sprich uns an f\u00fcr 10% Bucherrabatt!</strong></p>\n",
        "url": "https://www.omt.de/seminare/linkedin-seminar/",
        "date": "21-09-2022",
        "date_unix": 1663718400,
        "day_start": "21.09.2022",
        "time_start": "09:00",
        "day_end": "21.09.2022",
        "time_end": "17:00",
        "price": "535",
        "regularprice": "595",
        "location_name": "Online Seminar",
        "location_street": "Feldstra\u00dfe 7",
        "location_plz": "65719",
        "location_link": "https://www.omt.de/locations/online-seminar/",
        "location_image": "https://www.omt.de/uploads/2021/01/Hybrid-Seminar-550x290.jpg",
        "speaker_1_id": 478,
        "speaker_2_id": null,
        "speaker_3_id": null,
        "speaker_1_name": "Mario Jung",
        "speaker_2_name": "LinkedIn Marketing-Seminar mit Mario Jung",
        "speaker_3_name": "LinkedIn Marketing-Seminar mit Mario Jung",
        "speaker_1_link": "https://www.omt.de/experte/mario-jung/",
        "speaker_2_link": "https://www.omt.de/seminare/linkedin-seminar/",
        "speaker_3_link": "https://www.omt.de/seminare/linkedin-seminar/",
        "speaker_1_image": "https://www.omt.de/uploads/mario-jung-730-neu-550x290.jpg",
        "speaker_2_image": null,
        "speaker_3_image": null,
        "category_1_name": "LinkedIn Marketing",
        "category_2_name": null,
        "category_3_name": null,
        "category_1_slug": "linkedin-marketing",
        "category_2_slug": null,
        "category_3_slug": null,
        "vid": 262399,
        "product_id": 226350,
        "kostenloses_seminar": false,
        "speaker": [
            {
                "ID": 478,
                "post_author": "9",
                "post_date": "2016-11-13 21:14:18",
                "post_date_gmt": "2016-11-13 20:14:18",
                "post_content": "<div class=\"su-column su-column-size-2-3\">\r\n<div class=\"su-column-inner su-clearfix\">\r\n\r\n<strong>SEO-Experte Mario Jung</strong>\r\n\r\nverf\u00fcgt \u00fcber knapp 10 Jahre Berufserfahrung im Bereich SEO und Social Media. Er ist Gesch\u00e4ftsf\u00fchrer der Agentur <a href=\"http://www.reach-x.de\">ReachX GmbH </a>und betreut Kunden aus den unterschiedlichsten Branchen. Er war verantwortlich f\u00fcr mehr als 100 Kundenprojekte.\r\n\r\nAls beliebter Referent f\u00fcr Vortr\u00e4ge, Konferenzen, Seminare und Kundenveranstaltungen wird er vor allem im Rhein-Main-Gebiet als ein digitaler Meinungsmacher wahrgenommen. Er nimmt R\u00fccksicht auf die pers\u00f6nlichen Belange eines jeden Unternehmens und passt seine Sessions flexibel dem Leistungsniveau der jeweiligen Gruppe an, um f\u00fcr einen maximalen Lernerfolg zu sorgen.\r\n\r\nZudem ist er der Gr\u00fcnder des Online Marketing Tag, der sich zu DER Online Marketing Konferenz im Rhein-Main-Gebiet entwickelt hat. Die Konferenz deckt alle Teilbereiche des Online Marketing ab und begreift sich als Treffpunkt der nationalen Online Marketing Szene. Mit bekannten Speakern wie Thomas Hutter, Bj\u00f6rn Tantau, Mirko Lange, Inken Kuhlmann, Jens Fauldrath und Partnern wie dem BVDW ist der OMT eine feste Gr\u00f6\u00dfe im Terminkalender eines jeden Online Marketing-Experten.\r\n\r\nNeben der j\u00e4hrlich stattfindenen Tageskonferenz besch\u00e4ftigt sich das OMT-Netzwerk mit weiteren Bereichen der <strong>Online Marketing Ausbildung</strong>, wie zum Beispiel einer Seminarreihe, regelm\u00e4\u00dfigen Webinaren, einem Jobportal f\u00fcr Online Marketer und dem kostenfreien OMT-Club.\r\n\r\n</div>\r\n</div>",
                "post_title": "Mario Jung",
                "post_excerpt": "",
                "post_status": "publish",
                "comment_status": "open",
                "ping_status": "closed",
                "post_password": "",
                "post_name": "mario-jung",
                "to_ping": "",
                "pinged": "",
                "post_modified": "2021-12-16 21:42:54",
                "post_modified_gmt": "2021-12-16 20:42:54",
                "post_content_filtered": "",
                "post_parent": 0,
                "guid": "http://www.online-marketing-tag.de/?post_type=speaker&#038;p=478",
                "menu_order": 0,
                "post_type": "speaker",
                "post_mime_type": "",
                "comment_count": "0",
                "filter": "raw"
            }
        ],
        "seminar_terms": [
            {
                "term_id": 659,
                "name": "LinkedIn Marketing",
                "slug": "linkedin-marketing",
                "term_group": 0,
                "term_taxonomy_id": 659,
                "taxonomy": "seminartyp",
                "description": "",
                "parent": 0,
                "count": 3,
                "filter": "raw"
            }
        ]
    },
    {
        "number": 32,
        "id": 481,
        "name": "SEO-Seminar!<br>Dein SEO-Workshop mit Mario Jung",
        "featured_image": "https://www.omt.de/uploads/SEO-Seminar-1200-550x290.jpg",
        "vorschau": "SEO-Seminar",
        "vorschautext": "<p><strong>Hier erf\u00e4hrst Du, wie Du bei Google auf Platz 1 kommst!</strong></p>\n<p>Erfahre in unserem zwei-t\u00e4gigen Seminar alles, was Du \u00fcber Suchmaschinenoptimierung wissen musst! Hierbei ist es egal, ob Du selbst Deine Webseite optimierst oder eine Agentur steuerst. Du erf\u00e4hrst alles \u00fcber die aktuellen Entwicklungen und worauf es wirklich ankommt. Kein Hokuspokus, sondern Praxistipps mit echten Anwendungsbeispielen von einem Experten mit \u00fcber 10 Jahren SEO-Erfahrung.</p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff0000;\">Dieses Seminar ist auf Anfrage auch als Inhouse-Seminar buchbar (<a href=\"mailto:patrick.wandschura@omt.de?subject=Interesse%20an%SEO%20Inhouse%20Seminar&amp;cc=info@omt.de\">Anfrage stellen</a>)!</span></strong></p>\n<p>\u00dcbrigens haben wir auch ein <strong>SEO-Seminar f\u00fcr Fortgeschrittene</strong>.<br />\nsiehe: <a href=\"https://www.omt.de/seminare/seo-fuer-fortgeschrittene/\">https://www.omt.de/seminare/seo-fuer-fortgeschrittene/</a></p>\n",
        "url": "https://www.omt.de/seminare/seo-seminar/",
        "date": "28-09-2022",
        "date_unix": 1664323200,
        "day_start": "28.09.2022",
        "time_start": "09:00",
        "day_end": "29.09.2022",
        "time_end": "17:00",
        "price": "995",
        "regularprice": "995",
        "location_name": "Frankfurt am Main",
        "location_street": "Feldstra\u00dfe 7",
        "location_plz": "65719",
        "location_link": "https://www.omt.de/locations/omt-office/",
        "location_image": "https://www.omt.de/uploads/2021/01/Hybrid-Seminar-550x290.jpg",
        "speaker_1_id": 478,
        "speaker_2_id": null,
        "speaker_3_id": null,
        "speaker_1_name": "Mario Jung",
        "speaker_2_name": "SEO-Seminar!<br>Dein SEO-Workshop mit Mario Jung",
        "speaker_3_name": "SEO-Seminar!<br>Dein SEO-Workshop mit Mario Jung",
        "speaker_1_link": "https://www.omt.de/experte/mario-jung/",
        "speaker_2_link": "https://www.omt.de/seminare/seo-seminar/",
        "speaker_3_link": "https://www.omt.de/seminare/seo-seminar/",
        "speaker_1_image": "https://www.omt.de/uploads/mario-jung-730-neu-550x290.jpg",
        "speaker_2_image": null,
        "speaker_3_image": null,
        "category_1_name": "SEO",
        "category_2_name": null,
        "category_3_name": null,
        "category_1_slug": "seo",
        "category_2_slug": null,
        "category_3_slug": null,
        "vid": 299880,
        "product_id": 16648,
        "kostenloses_seminar": false,
        "speaker": [
            {
                "ID": 478,
                "post_author": "9",
                "post_date": "2016-11-13 21:14:18",
                "post_date_gmt": "2016-11-13 20:14:18",
                "post_content": "<div class=\"su-column su-column-size-2-3\">\r\n<div class=\"su-column-inner su-clearfix\">\r\n\r\n<strong>SEO-Experte Mario Jung</strong>\r\n\r\nverf\u00fcgt \u00fcber knapp 10 Jahre Berufserfahrung im Bereich SEO und Social Media. Er ist Gesch\u00e4ftsf\u00fchrer der Agentur <a href=\"http://www.reach-x.de\">ReachX GmbH </a>und betreut Kunden aus den unterschiedlichsten Branchen. Er war verantwortlich f\u00fcr mehr als 100 Kundenprojekte.\r\n\r\nAls beliebter Referent f\u00fcr Vortr\u00e4ge, Konferenzen, Seminare und Kundenveranstaltungen wird er vor allem im Rhein-Main-Gebiet als ein digitaler Meinungsmacher wahrgenommen. Er nimmt R\u00fccksicht auf die pers\u00f6nlichen Belange eines jeden Unternehmens und passt seine Sessions flexibel dem Leistungsniveau der jeweiligen Gruppe an, um f\u00fcr einen maximalen Lernerfolg zu sorgen.\r\n\r\nZudem ist er der Gr\u00fcnder des Online Marketing Tag, der sich zu DER Online Marketing Konferenz im Rhein-Main-Gebiet entwickelt hat. Die Konferenz deckt alle Teilbereiche des Online Marketing ab und begreift sich als Treffpunkt der nationalen Online Marketing Szene. Mit bekannten Speakern wie Thomas Hutter, Bj\u00f6rn Tantau, Mirko Lange, Inken Kuhlmann, Jens Fauldrath und Partnern wie dem BVDW ist der OMT eine feste Gr\u00f6\u00dfe im Terminkalender eines jeden Online Marketing-Experten.\r\n\r\nNeben der j\u00e4hrlich stattfindenen Tageskonferenz besch\u00e4ftigt sich das OMT-Netzwerk mit weiteren Bereichen der <strong>Online Marketing Ausbildung</strong>, wie zum Beispiel einer Seminarreihe, regelm\u00e4\u00dfigen Webinaren, einem Jobportal f\u00fcr Online Marketer und dem kostenfreien OMT-Club.\r\n\r\n</div>\r\n</div>",
                "post_title": "Mario Jung",
                "post_excerpt": "",
                "post_status": "publish",
                "comment_status": "open",
                "ping_status": "closed",
                "post_password": "",
                "post_name": "mario-jung",
                "to_ping": "",
                "pinged": "",
                "post_modified": "2021-12-16 21:42:54",
                "post_modified_gmt": "2021-12-16 20:42:54",
                "post_content_filtered": "",
                "post_parent": 0,
                "guid": "http://www.online-marketing-tag.de/?post_type=speaker&#038;p=478",
                "menu_order": 0,
                "post_type": "speaker",
                "post_mime_type": "",
                "comment_count": "0",
                "filter": "raw"
            }
        ],
        "seminar_terms": [
            {
                "term_id": 97,
                "name": "SEO",
                "slug": "seo",
                "term_group": 0,
                "term_taxonomy_id": 97,
                "taxonomy": "seminartyp",
                "description": "",
                "parent": 0,
                "count": 8,
                "filter": "raw"
            }
        ]
    },
    {
        "number": 33,
        "id": 481,
        "name": "SEO-Seminar!<br>Dein SEO-Workshop mit Mario Jung",
        "featured_image": "https://www.omt.de/uploads/SEO-Seminar-1200-550x290.jpg",
        "vorschau": "SEO-Seminar",
        "vorschautext": "<p><strong>Hier erf\u00e4hrst Du, wie Du bei Google auf Platz 1 kommst!</strong></p>\n<p>Erfahre in unserem zwei-t\u00e4gigen Seminar alles, was Du \u00fcber Suchmaschinenoptimierung wissen musst! Hierbei ist es egal, ob Du selbst Deine Webseite optimierst oder eine Agentur steuerst. Du erf\u00e4hrst alles \u00fcber die aktuellen Entwicklungen und worauf es wirklich ankommt. Kein Hokuspokus, sondern Praxistipps mit echten Anwendungsbeispielen von einem Experten mit \u00fcber 10 Jahren SEO-Erfahrung.</p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff0000;\">Dieses Seminar ist auf Anfrage auch als Inhouse-Seminar buchbar (<a href=\"mailto:patrick.wandschura@omt.de?subject=Interesse%20an%SEO%20Inhouse%20Seminar&amp;cc=info@omt.de\">Anfrage stellen</a>)!</span></strong></p>\n<p>\u00dcbrigens haben wir auch ein <strong>SEO-Seminar f\u00fcr Fortgeschrittene</strong>.<br />\nsiehe: <a href=\"https://www.omt.de/seminare/seo-fuer-fortgeschrittene/\">https://www.omt.de/seminare/seo-fuer-fortgeschrittene/</a></p>\n",
        "url": "https://www.omt.de/seminare/seo-seminar/",
        "date": "28-09-2022",
        "date_unix": 1664323200,
        "day_start": "28.09.2022",
        "time_start": "09:00",
        "day_end": "29.09.2022",
        "time_end": "17:00",
        "price": "895",
        "regularprice": "995",
        "location_name": "Online Seminar",
        "location_street": "Feldstra\u00dfe 7",
        "location_plz": "65719",
        "location_link": "https://www.omt.de/locations/online-seminar/",
        "location_image": "https://www.omt.de/uploads/2021/01/Hybrid-Seminar-550x290.jpg",
        "speaker_1_id": 478,
        "speaker_2_id": null,
        "speaker_3_id": null,
        "speaker_1_name": "Mario Jung",
        "speaker_2_name": "SEO-Seminar!<br>Dein SEO-Workshop mit Mario Jung",
        "speaker_3_name": "SEO-Seminar!<br>Dein SEO-Workshop mit Mario Jung",
        "speaker_1_link": "https://www.omt.de/experte/mario-jung/",
        "speaker_2_link": "https://www.omt.de/seminare/seo-seminar/",
        "speaker_3_link": "https://www.omt.de/seminare/seo-seminar/",
        "speaker_1_image": "https://www.omt.de/uploads/mario-jung-730-neu-550x290.jpg",
        "speaker_2_image": null,
        "speaker_3_image": null,
        "category_1_name": "SEO",
        "category_2_name": null,
        "category_3_name": null,
        "category_1_slug": "seo",
        "category_2_slug": null,
        "category_3_slug": null,
        "vid": 299882,
        "product_id": 16648,
        "kostenloses_seminar": false,
        "speaker": [
            {
                "ID": 478,
                "post_author": "9",
                "post_date": "2016-11-13 21:14:18",
                "post_date_gmt": "2016-11-13 20:14:18",
                "post_content": "<div class=\"su-column su-column-size-2-3\">\r\n<div class=\"su-column-inner su-clearfix\">\r\n\r\n<strong>SEO-Experte Mario Jung</strong>\r\n\r\nverf\u00fcgt \u00fcber knapp 10 Jahre Berufserfahrung im Bereich SEO und Social Media. Er ist Gesch\u00e4ftsf\u00fchrer der Agentur <a href=\"http://www.reach-x.de\">ReachX GmbH </a>und betreut Kunden aus den unterschiedlichsten Branchen. Er war verantwortlich f\u00fcr mehr als 100 Kundenprojekte.\r\n\r\nAls beliebter Referent f\u00fcr Vortr\u00e4ge, Konferenzen, Seminare und Kundenveranstaltungen wird er vor allem im Rhein-Main-Gebiet als ein digitaler Meinungsmacher wahrgenommen. Er nimmt R\u00fccksicht auf die pers\u00f6nlichen Belange eines jeden Unternehmens und passt seine Sessions flexibel dem Leistungsniveau der jeweiligen Gruppe an, um f\u00fcr einen maximalen Lernerfolg zu sorgen.\r\n\r\nZudem ist er der Gr\u00fcnder des Online Marketing Tag, der sich zu DER Online Marketing Konferenz im Rhein-Main-Gebiet entwickelt hat. Die Konferenz deckt alle Teilbereiche des Online Marketing ab und begreift sich als Treffpunkt der nationalen Online Marketing Szene. Mit bekannten Speakern wie Thomas Hutter, Bj\u00f6rn Tantau, Mirko Lange, Inken Kuhlmann, Jens Fauldrath und Partnern wie dem BVDW ist der OMT eine feste Gr\u00f6\u00dfe im Terminkalender eines jeden Online Marketing-Experten.\r\n\r\nNeben der j\u00e4hrlich stattfindenen Tageskonferenz besch\u00e4ftigt sich das OMT-Netzwerk mit weiteren Bereichen der <strong>Online Marketing Ausbildung</strong>, wie zum Beispiel einer Seminarreihe, regelm\u00e4\u00dfigen Webinaren, einem Jobportal f\u00fcr Online Marketer und dem kostenfreien OMT-Club.\r\n\r\n</div>\r\n</div>",
                "post_title": "Mario Jung",
                "post_excerpt": "",
                "post_status": "publish",
                "comment_status": "open",
                "ping_status": "closed",
                "post_password": "",
                "post_name": "mario-jung",
                "to_ping": "",
                "pinged": "",
                "post_modified": "2021-12-16 21:42:54",
                "post_modified_gmt": "2021-12-16 20:42:54",
                "post_content_filtered": "",
                "post_parent": 0,
                "guid": "http://www.online-marketing-tag.de/?post_type=speaker&#038;p=478",
                "menu_order": 0,
                "post_type": "speaker",
                "post_mime_type": "",
                "comment_count": "0",
                "filter": "raw"
            }
        ],
        "seminar_terms": [
            {
                "term_id": 97,
                "name": "SEO",
                "slug": "seo",
                "term_group": 0,
                "term_taxonomy_id": 97,
                "taxonomy": "seminartyp",
                "description": "",
                "parent": 0,
                "count": 8,
                "filter": "raw"
            }
        ]
    },
    {
        "number": 34,
        "id": 224377,
        "name": "Seminar &#8220;Content Marketing f\u00fcr E-Commerce&#8221; mit Philipp Tusch",
        "featured_image": "https://www.omt.de/uploads/2020/12/Content-Marketing-Seminar-550x290.jpg",
        "vorschau": "Content Marketing im eCommerce",
        "vorschautext": "<p>Bringe Dein Content Marketing auf das n\u00e4chste Level!</p>\n<p>In diesem zweit\u00e4gigen Seminar lernst Du, worauf es bei Content Marketing f\u00fcr Online-Shops ankommt. Dabei ist es egal, ob Du schon gestartet bist oder gerade am Anfang stehst. Erfahre, wie Content und transaktionsgetriebenes eCommerce zusammenpassen und welche Strategien die Nutzer nicht nur unterhalten, sondern auch zum Kauf bewegen. Ein Seminar gef\u00fcllt mit echten Inspirationen aus der Praxis.</p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff0000;\">Dieses Seminar ist auf Anfrage auch als Inhouse-Seminar buchbar (<a href=\"mailto:patrick.wandschura@omt.de?subject=Interesse%20an%20Content%20Marketing%20Inhouse%20Seminar&amp;cc=info@omt.de\">Anfrage stellen</a>)!</span></strong></p>\n",
        "url": "https://www.omt.de/seminare/content-marketing-fuer-ecommerce-seminar/",
        "date": "29-09-2022",
        "date_unix": 1664409600,
        "day_start": "29.09.2022",
        "time_start": "09:00",
        "day_end": "30.09.2022",
        "time_end": "17:00",
        "price": "895",
        "regularprice": "995",
        "location_name": "Online Seminar",
        "location_street": "Feldstra\u00dfe 7",
        "location_plz": "65719",
        "location_link": "https://www.omt.de/locations/online-seminar/",
        "location_image": "https://www.omt.de/uploads/online-seminar-550x290.jpg",
        "speaker_1_id": 148763,
        "speaker_2_id": null,
        "speaker_3_id": null,
        "speaker_1_name": "Philipp Tusch",
        "speaker_2_name": "Seminar &#8220;Content Marketing f\u00fcr E-Commerce&#8221; mit Philipp Tusch",
        "speaker_3_name": "Seminar &#8220;Content Marketing f\u00fcr E-Commerce&#8221; mit Philipp Tusch",
        "speaker_1_link": "https://www.omt.de/experte/philipp-tusch/",
        "speaker_2_link": "https://www.omt.de/seminare/content-marketing-fuer-ecommerce-seminar/",
        "speaker_3_link": "https://www.omt.de/seminare/content-marketing-fuer-ecommerce-seminar/",
        "speaker_1_image": "https://www.omt.de/uploads/Philipp-Tusch-730x380-1-550x290.jpg",
        "speaker_2_image": null,
        "speaker_3_image": null,
        "category_1_name": "Content Marketing",
        "category_2_name": null,
        "category_3_name": null,
        "category_1_slug": "content-marketing",
        "category_2_slug": null,
        "category_3_slug": null,
        "vid": 282434,
        "product_id": 224384,
        "kostenloses_seminar": false,
        "speaker": [
            {
                "ID": 148763,
                "post_author": "12",
                "post_date": "2020-04-30 09:30:42",
                "post_date_gmt": "2020-04-30 07:30:42",
                "post_content": "",
                "post_title": "Philipp Tusch",
                "post_excerpt": "",
                "post_status": "publish",
                "comment_status": "open",
                "ping_status": "closed",
                "post_password": "",
                "post_name": "philipp-tusch",
                "to_ping": "",
                "pinged": "",
                "post_modified": "2022-03-02 11:59:08",
                "post_modified_gmt": "2022-03-02 10:59:08",
                "post_content_filtered": "",
                "post_parent": 0,
                "guid": "https://www.omt.de/?post_type=speaker&#038;p=148763",
                "menu_order": 0,
                "post_type": "speaker",
                "post_mime_type": "",
                "comment_count": "0",
                "filter": "raw"
            }
        ],
        "seminar_terms": [
            {
                "term_id": 108,
                "name": "Content Marketing",
                "slug": "content-marketing",
                "term_group": 0,
                "term_taxonomy_id": 108,
                "taxonomy": "seminartyp",
                "description": "",
                "parent": 0,
                "count": 1,
                "filter": "raw"
            }
        ]
    },
    {
        "number": 35,
        "id": 252282,
        "name": "Matomo-Seminar 2022<br> Dein Workshop zur Google Analytics-Alternative!",
        "featured_image": "https://www.omt.de/uploads/2021/05/OMT-Seminare-Matomo-Joachim-Nickel-550x290.jpg",
        "vorschau": "Matomo-Seminar (Google Analytics-Alternative)",
        "vorschautext": "<p><span>Erfahre in unserem Intensiv-Seminar alles, was Du \u00fcber eine datenschutzoptimierte Aufsetzung Deine Webanalyse mit Matomo (der bekanntesten Google Analytics-Alternative) wissen musst! Hierbei ist es egal, ob Du die Webanalyse selbst\u00a0 \u00fcbernimmst oder eine Agentur steuerst. Du erf\u00e4hrst alles \u00fcber die aktuellen Entwicklungen und worauf es wirklich ankommt. Kein Hokuspokus, sondern Praxistipps mit echten Anwendungsbeispielen von einem Experten mit vielen Jahren Erfahrung im Bereiche der Webanalyse mit Matomo.</span></p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff0000;\">Dieses Seminar ist auf Anfrage auch als Inhouse-Seminar buchbar (<a href=\"mailto:patrick.wandschura@omt.de?subject=Interesse%20an%20Matomo%20Inhouse%20Seminar&amp;cc=info@omt.de\">Anfrage stellen</a>)!</span></strong></p>\n",
        "url": "https://www.omt.de/seminare/matomo-seminar/",
        "date": "18-10-2022",
        "date_unix": 1666051200,
        "day_start": "18.10.2022",
        "time_start": "09:00",
        "day_end": "18.10.2022",
        "time_end": "17:00",
        "price": "535",
        "regularprice": "595",
        "location_name": "Online Seminar",
        "location_street": "Feldstra\u00dfe 7",
        "location_plz": "65719",
        "location_link": "https://www.omt.de/locations/online-seminar/",
        "location_image": "https://www.omt.de/uploads/online-seminar-550x290.jpg",
        "speaker_1_id": 106144,
        "speaker_2_id": null,
        "speaker_3_id": null,
        "speaker_1_name": "Joachim Nickel",
        "speaker_2_name": "Matomo-Seminar 2022<br> Dein Workshop zur Google Analytics-Alternative!",
        "speaker_3_name": "Matomo-Seminar 2022<br> Dein Workshop zur Google Analytics-Alternative!",
        "speaker_1_link": "https://www.omt.de/experte/joachim-nickel/",
        "speaker_2_link": "https://www.omt.de/seminare/matomo-seminar/",
        "speaker_3_link": "https://www.omt.de/seminare/matomo-seminar/",
        "speaker_1_image": "https://www.omt.de/uploads/2020/04/joachim-nickel-550x290.jpg",
        "speaker_2_image": null,
        "speaker_3_image": null,
        "category_1_name": "Analytics",
        "category_2_name": "Matomo",
        "category_3_name": null,
        "category_1_slug": "analytics",
        "category_2_slug": "matomo",
        "category_3_slug": null,
        "vid": 283433,
        "product_id": 252395,
        "kostenloses_seminar": false,
        "speaker": [
            {
                "ID": 106144,
                "post_author": "12",
                "post_date": "2020-04-03 15:39:52",
                "post_date_gmt": "2020-04-03 13:39:52",
                "post_content": "",
                "post_title": "Joachim Nickel",
                "post_excerpt": "",
                "post_status": "publish",
                "comment_status": "open",
                "ping_status": "closed",
                "post_password": "",
                "post_name": "joachim-nickel",
                "to_ping": "",
                "pinged": "",
                "post_modified": "2022-02-15 13:48:56",
                "post_modified_gmt": "2022-02-15 12:48:56",
                "post_content_filtered": "",
                "post_parent": 0,
                "guid": "https://www.omt.de/?post_type=speaker&#038;p=106144",
                "menu_order": 0,
                "post_type": "speaker",
                "post_mime_type": "",
                "comment_count": "0",
                "filter": "raw"
            }
        ],
        "seminar_terms": [
            {
                "term_id": 105,
                "name": "Analytics",
                "slug": "analytics",
                "term_group": 0,
                "term_taxonomy_id": 105,
                "taxonomy": "seminartyp",
                "description": "",
                "parent": 0,
                "count": 4,
                "filter": "raw"
            },
            {
                "term_id": 734,
                "name": "Matomo",
                "slug": "matomo",
                "term_group": 0,
                "term_taxonomy_id": 734,
                "taxonomy": "seminartyp",
                "description": "",
                "parent": 0,
                "count": 1,
                "filter": "raw"
            }
        ]
    },
    {
        "number": 36,
        "id": 597,
        "name": "Linkbuilding-Seminar",
        "featured_image": "https://www.omt.de/uploads/mario-jung-linkbuilding-seminar-550x290.png",
        "vorschau": "Linkbuilding-Seminar",
        "vorschautext": "<p>Linkbuilding ist immer noch einer der wichtigsten SEO-Faktoren. Aber man kann so viel falsch machen und gerade, wenn Webseiten-Betreiber mit Halbwissen an das Thema herangehen, ist die Abstrafung vorprogrammiert.</p>\n<p>In diesem Seminar erkl\u00e4rt Dir Referent Mario Jung, welche Vorgehensweise bei ihm in den letzten 11 Jahren gut funktioniert hat.</p>\n<p>Lerne aus der Agenturerfahrung eines der renommiertesten Linkbuilder der Branche und nutzte das gesammelte Know How, um a) keine Fehler zu machen, die man bereut und b) schneller voranzukommen und die Rankings der eigenen Webseite zu unterst\u00fctzen.</p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff0000;\">Dieses Seminar ist auf Anfrage auch als Inhouse-Seminar buchbar (<a href=\"mailto:patrick.wandschura@omt.de?subject=Interesse%20an%20Linkbuilding%20Inhouse%20Seminar&amp;cc=info@omt.de\">Anfrage stellen</a>)!</span></strong></p>\n",
        "url": "https://www.omt.de/seminare/linkbuilding/",
        "date": "02-11-2022",
        "date_unix": 1667347200,
        "day_start": "02.11.2022",
        "time_start": "09:00",
        "day_end": "02.11.2022",
        "time_end": "17:00",
        "price": "535",
        "regularprice": "595",
        "location_name": "Online Seminar",
        "location_street": "Feldstra\u00dfe 7",
        "location_plz": "65719",
        "location_link": "https://www.omt.de/locations/online-seminar/",
        "location_image": "https://www.omt.de/uploads/online-seminar-550x290.jpg",
        "speaker_1_id": 478,
        "speaker_2_id": null,
        "speaker_3_id": null,
        "speaker_1_name": "Mario Jung",
        "speaker_2_name": "Linkbuilding-Seminar",
        "speaker_3_name": "Linkbuilding-Seminar",
        "speaker_1_link": "https://www.omt.de/experte/mario-jung/",
        "speaker_2_link": "https://www.omt.de/seminare/linkbuilding/",
        "speaker_3_link": "https://www.omt.de/seminare/linkbuilding/",
        "speaker_1_image": "https://www.omt.de/uploads/mario-jung-730-neu-550x290.jpg",
        "speaker_2_image": null,
        "speaker_3_image": null,
        "category_1_name": "Linkbuilding",
        "category_2_name": "SEO",
        "category_3_name": null,
        "category_1_slug": "linkbuilding",
        "category_2_slug": "seo",
        "category_3_slug": null,
        "vid": 226371,
        "product_id": 18701,
        "kostenloses_seminar": false,
        "speaker": [
            {
                "ID": 478,
                "post_author": "9",
                "post_date": "2016-11-13 21:14:18",
                "post_date_gmt": "2016-11-13 20:14:18",
                "post_content": "<div class=\"su-column su-column-size-2-3\">\r\n<div class=\"su-column-inner su-clearfix\">\r\n\r\n<strong>SEO-Experte Mario Jung</strong>\r\n\r\nverf\u00fcgt \u00fcber knapp 10 Jahre Berufserfahrung im Bereich SEO und Social Media. Er ist Gesch\u00e4ftsf\u00fchrer der Agentur <a href=\"http://www.reach-x.de\">ReachX GmbH </a>und betreut Kunden aus den unterschiedlichsten Branchen. Er war verantwortlich f\u00fcr mehr als 100 Kundenprojekte.\r\n\r\nAls beliebter Referent f\u00fcr Vortr\u00e4ge, Konferenzen, Seminare und Kundenveranstaltungen wird er vor allem im Rhein-Main-Gebiet als ein digitaler Meinungsmacher wahrgenommen. Er nimmt R\u00fccksicht auf die pers\u00f6nlichen Belange eines jeden Unternehmens und passt seine Sessions flexibel dem Leistungsniveau der jeweiligen Gruppe an, um f\u00fcr einen maximalen Lernerfolg zu sorgen.\r\n\r\nZudem ist er der Gr\u00fcnder des Online Marketing Tag, der sich zu DER Online Marketing Konferenz im Rhein-Main-Gebiet entwickelt hat. Die Konferenz deckt alle Teilbereiche des Online Marketing ab und begreift sich als Treffpunkt der nationalen Online Marketing Szene. Mit bekannten Speakern wie Thomas Hutter, Bj\u00f6rn Tantau, Mirko Lange, Inken Kuhlmann, Jens Fauldrath und Partnern wie dem BVDW ist der OMT eine feste Gr\u00f6\u00dfe im Terminkalender eines jeden Online Marketing-Experten.\r\n\r\nNeben der j\u00e4hrlich stattfindenen Tageskonferenz besch\u00e4ftigt sich das OMT-Netzwerk mit weiteren Bereichen der <strong>Online Marketing Ausbildung</strong>, wie zum Beispiel einer Seminarreihe, regelm\u00e4\u00dfigen Webinaren, einem Jobportal f\u00fcr Online Marketer und dem kostenfreien OMT-Club.\r\n\r\n</div>\r\n</div>",
                "post_title": "Mario Jung",
                "post_excerpt": "",
                "post_status": "publish",
                "comment_status": "open",
                "ping_status": "closed",
                "post_password": "",
                "post_name": "mario-jung",
                "to_ping": "",
                "pinged": "",
                "post_modified": "2021-12-16 21:42:54",
                "post_modified_gmt": "2021-12-16 20:42:54",
                "post_content_filtered": "",
                "post_parent": 0,
                "guid": "http://www.online-marketing-tag.de/?post_type=speaker&#038;p=478",
                "menu_order": 0,
                "post_type": "speaker",
                "post_mime_type": "",
                "comment_count": "0",
                "filter": "raw"
            }
        ],
        "seminar_terms": [
            {
                "term_id": 101,
                "name": "Linkbuilding",
                "slug": "linkbuilding",
                "term_group": 0,
                "term_taxonomy_id": 101,
                "taxonomy": "seminartyp",
                "description": "",
                "parent": 0,
                "count": 1,
                "filter": "raw"
            },
            {
                "term_id": 97,
                "name": "SEO",
                "slug": "seo",
                "term_group": 0,
                "term_taxonomy_id": 97,
                "taxonomy": "seminartyp",
                "description": "",
                "parent": 0,
                "count": 8,
                "filter": "raw"
            }
        ]
    },
    {
        "number": 37,
        "id": 226190,
        "name": "LinkedIn Marketing-Seminar mit Mario Jung",
        "featured_image": "https://www.omt.de/uploads/2021/01/LinkedIn-Seminar-550x290.jpg",
        "vorschau": "LinkedIn-Seminar",
        "vorschautext": "<p><span>Erfahre in unserem eint\u00e4gigen Intensivseminar alles, was Du \u00fcber Dein LinkedIn-Marketing wissen musst! Eine Vielzahl an Praxistipps mit echten Anwendungsbeispielen sowie konkrete Tool-Tipps von einem Experten mit mehr als 20.000 Followern im Bereich Online Marketing.</span><a href=\"https://www.omt.de/seminare/seo-fuer-fortgeschrittene/\"></a><a href=\"https://www.omt.de/seminare/seo-fuer-fortgeschrittene/\"></a></p>\n<p><strong>Das Seminar ist workshop-basiert aufgebaut. Alle Teilnehmer bekommen in dieser Weiterbildung ausreichend Zeit f\u00fcr Fragen!</strong></p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff0000;\">Dieses Seminar ist auf Anfrage auch als Inhouse-Seminar buchbar (<a href=\"mailto:patrick.wandschura@omt.de?subject=Interesse%20an%20LinkedIn%20Inhouse%20Seminar&amp;cc=info@omt.de\">Anfrage stellen</a>)!</span></strong></p>\n<p><strong>ACHTUNG: <a href=\"/seminare/linkedin-advertising-ads-seminar/\">Unser LinkedIn Ads-Seminar findest du hier</a>.\u00a0</strong><br />\n<strong>Wenn Du beide Seminar auf einmal buchen m\u00f6chtest, sprich uns an f\u00fcr 10% Bucherrabatt!</strong></p>\n",
        "url": "https://www.omt.de/seminare/linkedin-seminar/",
        "date": "07-11-2022",
        "date_unix": 1667779200,
        "day_start": "07.11.2022",
        "time_start": "09:00",
        "day_end": "07.11.2022",
        "time_end": "17:00",
        "price": "535",
        "regularprice": "595",
        "location_name": "Online Seminar",
        "location_street": "Feldstra\u00dfe 7",
        "location_plz": "65719",
        "location_link": "https://www.omt.de/locations/online-seminar/",
        "location_image": "https://www.omt.de/uploads/online-seminar-550x290.jpg",
        "speaker_1_id": 478,
        "speaker_2_id": null,
        "speaker_3_id": null,
        "speaker_1_name": "Mario Jung",
        "speaker_2_name": "LinkedIn Marketing-Seminar mit Mario Jung",
        "speaker_3_name": "LinkedIn Marketing-Seminar mit Mario Jung",
        "speaker_1_link": "https://www.omt.de/experte/mario-jung/",
        "speaker_2_link": "https://www.omt.de/seminare/linkedin-seminar/",
        "speaker_3_link": "https://www.omt.de/seminare/linkedin-seminar/",
        "speaker_1_image": "https://www.omt.de/uploads/mario-jung-730-neu-550x290.jpg",
        "speaker_2_image": null,
        "speaker_3_image": null,
        "category_1_name": "LinkedIn Marketing",
        "category_2_name": null,
        "category_3_name": null,
        "category_1_slug": "linkedin-marketing",
        "category_2_slug": null,
        "category_3_slug": null,
        "vid": 234963,
        "product_id": 226350,
        "kostenloses_seminar": false,
        "speaker": [
            {
                "ID": 478,
                "post_author": "9",
                "post_date": "2016-11-13 21:14:18",
                "post_date_gmt": "2016-11-13 20:14:18",
                "post_content": "<div class=\"su-column su-column-size-2-3\">\r\n<div class=\"su-column-inner su-clearfix\">\r\n\r\n<strong>SEO-Experte Mario Jung</strong>\r\n\r\nverf\u00fcgt \u00fcber knapp 10 Jahre Berufserfahrung im Bereich SEO und Social Media. Er ist Gesch\u00e4ftsf\u00fchrer der Agentur <a href=\"http://www.reach-x.de\">ReachX GmbH </a>und betreut Kunden aus den unterschiedlichsten Branchen. Er war verantwortlich f\u00fcr mehr als 100 Kundenprojekte.\r\n\r\nAls beliebter Referent f\u00fcr Vortr\u00e4ge, Konferenzen, Seminare und Kundenveranstaltungen wird er vor allem im Rhein-Main-Gebiet als ein digitaler Meinungsmacher wahrgenommen. Er nimmt R\u00fccksicht auf die pers\u00f6nlichen Belange eines jeden Unternehmens und passt seine Sessions flexibel dem Leistungsniveau der jeweiligen Gruppe an, um f\u00fcr einen maximalen Lernerfolg zu sorgen.\r\n\r\nZudem ist er der Gr\u00fcnder des Online Marketing Tag, der sich zu DER Online Marketing Konferenz im Rhein-Main-Gebiet entwickelt hat. Die Konferenz deckt alle Teilbereiche des Online Marketing ab und begreift sich als Treffpunkt der nationalen Online Marketing Szene. Mit bekannten Speakern wie Thomas Hutter, Bj\u00f6rn Tantau, Mirko Lange, Inken Kuhlmann, Jens Fauldrath und Partnern wie dem BVDW ist der OMT eine feste Gr\u00f6\u00dfe im Terminkalender eines jeden Online Marketing-Experten.\r\n\r\nNeben der j\u00e4hrlich stattfindenen Tageskonferenz besch\u00e4ftigt sich das OMT-Netzwerk mit weiteren Bereichen der <strong>Online Marketing Ausbildung</strong>, wie zum Beispiel einer Seminarreihe, regelm\u00e4\u00dfigen Webinaren, einem Jobportal f\u00fcr Online Marketer und dem kostenfreien OMT-Club.\r\n\r\n</div>\r\n</div>",
                "post_title": "Mario Jung",
                "post_excerpt": "",
                "post_status": "publish",
                "comment_status": "open",
                "ping_status": "closed",
                "post_password": "",
                "post_name": "mario-jung",
                "to_ping": "",
                "pinged": "",
                "post_modified": "2021-12-16 21:42:54",
                "post_modified_gmt": "2021-12-16 20:42:54",
                "post_content_filtered": "",
                "post_parent": 0,
                "guid": "http://www.online-marketing-tag.de/?post_type=speaker&#038;p=478",
                "menu_order": 0,
                "post_type": "speaker",
                "post_mime_type": "",
                "comment_count": "0",
                "filter": "raw"
            }
        ],
        "seminar_terms": [
            {
                "term_id": 659,
                "name": "LinkedIn Marketing",
                "slug": "linkedin-marketing",
                "term_group": 0,
                "term_taxonomy_id": 659,
                "taxonomy": "seminartyp",
                "description": "",
                "parent": 0,
                "count": 3,
                "filter": "raw"
            }
        ]
    },
    {
        "number": 38,
        "id": 226190,
        "name": "LinkedIn Marketing-Seminar mit Mario Jung",
        "featured_image": "https://www.omt.de/uploads/2021/01/LinkedIn-Seminar-550x290.jpg",
        "vorschau": "LinkedIn-Seminar",
        "vorschautext": "<p><span>Erfahre in unserem eint\u00e4gigen Intensivseminar alles, was Du \u00fcber Dein LinkedIn-Marketing wissen musst! Eine Vielzahl an Praxistipps mit echten Anwendungsbeispielen sowie konkrete Tool-Tipps von einem Experten mit mehr als 20.000 Followern im Bereich Online Marketing.</span><a href=\"https://www.omt.de/seminare/seo-fuer-fortgeschrittene/\"></a><a href=\"https://www.omt.de/seminare/seo-fuer-fortgeschrittene/\"></a></p>\n<p><strong>Das Seminar ist workshop-basiert aufgebaut. Alle Teilnehmer bekommen in dieser Weiterbildung ausreichend Zeit f\u00fcr Fragen!</strong></p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff0000;\">Dieses Seminar ist auf Anfrage auch als Inhouse-Seminar buchbar (<a href=\"mailto:patrick.wandschura@omt.de?subject=Interesse%20an%20LinkedIn%20Inhouse%20Seminar&amp;cc=info@omt.de\">Anfrage stellen</a>)!</span></strong></p>\n<p><strong>ACHTUNG: <a href=\"/seminare/linkedin-advertising-ads-seminar/\">Unser LinkedIn Ads-Seminar findest du hier</a>.\u00a0</strong><br />\n<strong>Wenn Du beide Seminar auf einmal buchen m\u00f6chtest, sprich uns an f\u00fcr 10% Bucherrabatt!</strong></p>\n",
        "url": "https://www.omt.de/seminare/linkedin-seminar/",
        "date": "07-11-2022",
        "date_unix": 1667779200,
        "day_start": "07.11.2022",
        "time_start": "09:00",
        "day_end": "07.11.2022",
        "time_end": "17:00",
        "price": "595",
        "regularprice": "595",
        "location_name": "Frankfurt am Main",
        "location_street": "Feldstra\u00dfe 7",
        "location_plz": "65719",
        "location_link": "https://www.omt.de/locations/omt-office/",
        "location_image": "https://www.omt.de/uploads/2021/01/Hybrid-Seminar-550x290.jpg",
        "speaker_1_id": 478,
        "speaker_2_id": null,
        "speaker_3_id": null,
        "speaker_1_name": "Mario Jung",
        "speaker_2_name": "LinkedIn Marketing-Seminar mit Mario Jung",
        "speaker_3_name": "LinkedIn Marketing-Seminar mit Mario Jung",
        "speaker_1_link": "https://www.omt.de/experte/mario-jung/",
        "speaker_2_link": "https://www.omt.de/seminare/linkedin-seminar/",
        "speaker_3_link": "https://www.omt.de/seminare/linkedin-seminar/",
        "speaker_1_image": "https://www.omt.de/uploads/mario-jung-730-neu-550x290.jpg",
        "speaker_2_image": null,
        "speaker_3_image": null,
        "category_1_name": "LinkedIn Marketing",
        "category_2_name": null,
        "category_3_name": null,
        "category_1_slug": "linkedin-marketing",
        "category_2_slug": null,
        "category_3_slug": null,
        "vid": 234964,
        "product_id": 226350,
        "kostenloses_seminar": false,
        "speaker": [
            {
                "ID": 478,
                "post_author": "9",
                "post_date": "2016-11-13 21:14:18",
                "post_date_gmt": "2016-11-13 20:14:18",
                "post_content": "<div class=\"su-column su-column-size-2-3\">\r\n<div class=\"su-column-inner su-clearfix\">\r\n\r\n<strong>SEO-Experte Mario Jung</strong>\r\n\r\nverf\u00fcgt \u00fcber knapp 10 Jahre Berufserfahrung im Bereich SEO und Social Media. Er ist Gesch\u00e4ftsf\u00fchrer der Agentur <a href=\"http://www.reach-x.de\">ReachX GmbH </a>und betreut Kunden aus den unterschiedlichsten Branchen. Er war verantwortlich f\u00fcr mehr als 100 Kundenprojekte.\r\n\r\nAls beliebter Referent f\u00fcr Vortr\u00e4ge, Konferenzen, Seminare und Kundenveranstaltungen wird er vor allem im Rhein-Main-Gebiet als ein digitaler Meinungsmacher wahrgenommen. Er nimmt R\u00fccksicht auf die pers\u00f6nlichen Belange eines jeden Unternehmens und passt seine Sessions flexibel dem Leistungsniveau der jeweiligen Gruppe an, um f\u00fcr einen maximalen Lernerfolg zu sorgen.\r\n\r\nZudem ist er der Gr\u00fcnder des Online Marketing Tag, der sich zu DER Online Marketing Konferenz im Rhein-Main-Gebiet entwickelt hat. Die Konferenz deckt alle Teilbereiche des Online Marketing ab und begreift sich als Treffpunkt der nationalen Online Marketing Szene. Mit bekannten Speakern wie Thomas Hutter, Bj\u00f6rn Tantau, Mirko Lange, Inken Kuhlmann, Jens Fauldrath und Partnern wie dem BVDW ist der OMT eine feste Gr\u00f6\u00dfe im Terminkalender eines jeden Online Marketing-Experten.\r\n\r\nNeben der j\u00e4hrlich stattfindenen Tageskonferenz besch\u00e4ftigt sich das OMT-Netzwerk mit weiteren Bereichen der <strong>Online Marketing Ausbildung</strong>, wie zum Beispiel einer Seminarreihe, regelm\u00e4\u00dfigen Webinaren, einem Jobportal f\u00fcr Online Marketer und dem kostenfreien OMT-Club.\r\n\r\n</div>\r\n</div>",
                "post_title": "Mario Jung",
                "post_excerpt": "",
                "post_status": "publish",
                "comment_status": "open",
                "ping_status": "closed",
                "post_password": "",
                "post_name": "mario-jung",
                "to_ping": "",
                "pinged": "",
                "post_modified": "2021-12-16 21:42:54",
                "post_modified_gmt": "2021-12-16 20:42:54",
                "post_content_filtered": "",
                "post_parent": 0,
                "guid": "http://www.online-marketing-tag.de/?post_type=speaker&#038;p=478",
                "menu_order": 0,
                "post_type": "speaker",
                "post_mime_type": "",
                "comment_count": "0",
                "filter": "raw"
            }
        ],
        "seminar_terms": [
            {
                "term_id": 659,
                "name": "LinkedIn Marketing",
                "slug": "linkedin-marketing",
                "term_group": 0,
                "term_taxonomy_id": 659,
                "taxonomy": "seminartyp",
                "description": "",
                "parent": 0,
                "count": 3,
                "filter": "raw"
            }
        ]
    },
    {
        "number": 39,
        "id": 293901,
        "name": "LinkedIn Advertising (Ads) f\u00fcr Fortgeschrittene &#8211; Seminar mit Anna Mejeritskiy",
        "featured_image": "https://www.omt.de/uploads/2021/05/OMT-Seminare-LinkedIn-Ads-1200x630-1-550x290.jpg",
        "vorschau": "LinkedIn Ads f\u00fcr Fortgeschrittene-Seminar",
        "vorschautext": "<p>Erfahre in unserem eint\u00e4gigen Intensiv-Seminar alles, wie Du f\u00fcr Deine bestehenden LinkedIn Ads Kampagnen weiter optimieren kannst! Dabei ist es egal, ob Du selbst Deine Kampagnen optimierst oder eine Agentur steuerst.</p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff0000;\">Dieses Seminar ist auf Anfrage auch als Inhouse-Seminar buchbar (<a href=\"mailto:patrick.wandschura@omt.de?subject=Interesse%20an%20LinkedIn%20ads%20Inhouse%20Seminar&amp;cc=info@omt.de\">Anfrage stellen</a>)!</span></strong></p>\n<p>W\u00e4hrend der LinkedIn Ads Schulung f\u00fcr Fortgeschrittene lernst Du Strategien und Taktiken kennen, die tats\u00e4chlich f\u00fcr mehr Besucher, mehr Umsatz und mehr Kunden sorgen und Dein Einsteiger-Wissen erweitern.</p>\n<p><strong>Hier findest Du \u00fcbrigens auch&#8230;<br />\n<a href=\"/seminare/linkedin-seminar/\">&#8230;unser LinkedIn Marketing Seminar</a>.<br />\n</strong><a href=\"https://www.omt.de/seminare/linkedin-advertising-ads-seminar/\"><strong>&#8230;unsere Linkedin Ads-Seminar f\u00fcr Einsteiger.</strong></a><strong><br />\n</strong></p>\n",
        "url": "https://www.omt.de/seminare/linkedin-advertising-ads-fuer-fortgeschrittene-seminar/",
        "date": "10-11-2022",
        "date_unix": 1668038400,
        "day_start": "10.11.2022",
        "time_start": "09:00",
        "day_end": "10.11.2022",
        "time_end": "17:00",
        "price": "535",
        "regularprice": "595",
        "location_name": "Online Seminar",
        "location_street": "Feldstra\u00dfe 7",
        "location_plz": "65719",
        "location_link": "https://www.omt.de/locations/online-seminar/",
        "location_image": "https://www.omt.de/uploads/online-seminar-550x290.jpg",
        "speaker_1_id": 217480,
        "speaker_2_id": null,
        "speaker_3_id": null,
        "speaker_1_name": "Anna Mejeritskiy",
        "speaker_2_name": "LinkedIn Advertising (Ads) f\u00fcr Fortgeschrittene &#8211; Seminar mit Anna Mejeritskiy",
        "speaker_3_name": "LinkedIn Advertising (Ads) f\u00fcr Fortgeschrittene &#8211; Seminar mit Anna Mejeritskiy",
        "speaker_1_link": "https://www.omt.de/experte/anna-mejeritskiy/",
        "speaker_2_link": "https://www.omt.de/seminare/linkedin-advertising-ads-fuer-fortgeschrittene-seminar/",
        "speaker_3_link": "https://www.omt.de/seminare/linkedin-advertising-ads-fuer-fortgeschrittene-seminar/",
        "speaker_1_image": "https://www.omt.de/uploads/2020/12/Anna_Mejeritskiy_2-730x380-1-550x290.jpg",
        "speaker_2_image": null,
        "speaker_3_image": null,
        "category_1_name": "LinkedIn Marketing",
        "category_2_name": null,
        "category_3_name": null,
        "category_1_slug": "linkedin-marketing",
        "category_2_slug": null,
        "category_3_slug": null,
        "vid": 298658,
        "product_id": 298652,
        "kostenloses_seminar": false,
        "speaker": [
            {
                "ID": 217480,
                "post_author": "12",
                "post_date": "2020-12-07 14:41:03",
                "post_date_gmt": "2020-12-07 12:41:03",
                "post_content": "",
                "post_title": "Anna Mejeritskiy",
                "post_excerpt": "",
                "post_status": "publish",
                "comment_status": "open",
                "ping_status": "closed",
                "post_password": "",
                "post_name": "anna-mejeritskiy",
                "to_ping": "",
                "pinged": "",
                "post_modified": "2021-01-11 16:34:07",
                "post_modified_gmt": "2021-01-11 14:34:07",
                "post_content_filtered": "",
                "post_parent": 0,
                "guid": "https://www.omt.de/?post_type=speaker&#038;p=217480",
                "menu_order": 0,
                "post_type": "speaker",
                "post_mime_type": "",
                "comment_count": "0",
                "filter": "raw"
            }
        ],
        "seminar_terms": [
            {
                "term_id": 659,
                "name": "LinkedIn Marketing",
                "slug": "linkedin-marketing",
                "term_group": 0,
                "term_taxonomy_id": 659,
                "taxonomy": "seminartyp",
                "description": "",
                "parent": 0,
                "count": 3,
                "filter": "raw"
            }
        ]
    },
    {
        "number": 40,
        "id": 293901,
        "name": "LinkedIn Advertising (Ads) f\u00fcr Fortgeschrittene &#8211; Seminar mit Anna Mejeritskiy",
        "featured_image": "https://www.omt.de/uploads/2021/05/OMT-Seminare-LinkedIn-Ads-1200x630-1-550x290.jpg",
        "vorschau": "LinkedIn Ads f\u00fcr Fortgeschrittene-Seminar",
        "vorschautext": "<p>Erfahre in unserem eint\u00e4gigen Intensiv-Seminar alles, wie Du f\u00fcr Deine bestehenden LinkedIn Ads Kampagnen weiter optimieren kannst! Dabei ist es egal, ob Du selbst Deine Kampagnen optimierst oder eine Agentur steuerst.</p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff0000;\">Dieses Seminar ist auf Anfrage auch als Inhouse-Seminar buchbar (<a href=\"mailto:patrick.wandschura@omt.de?subject=Interesse%20an%20LinkedIn%20ads%20Inhouse%20Seminar&amp;cc=info@omt.de\">Anfrage stellen</a>)!</span></strong></p>\n<p>W\u00e4hrend der LinkedIn Ads Schulung f\u00fcr Fortgeschrittene lernst Du Strategien und Taktiken kennen, die tats\u00e4chlich f\u00fcr mehr Besucher, mehr Umsatz und mehr Kunden sorgen und Dein Einsteiger-Wissen erweitern.</p>\n<p><strong>Hier findest Du \u00fcbrigens auch&#8230;<br />\n<a href=\"/seminare/linkedin-seminar/\">&#8230;unser LinkedIn Marketing Seminar</a>.<br />\n</strong><a href=\"https://www.omt.de/seminare/linkedin-advertising-ads-seminar/\"><strong>&#8230;unsere Linkedin Ads-Seminar f\u00fcr Einsteiger.</strong></a><strong><br />\n</strong></p>\n",
        "url": "https://www.omt.de/seminare/linkedin-advertising-ads-fuer-fortgeschrittene-seminar/",
        "date": "10-11-2022",
        "date_unix": 1668038400,
        "day_start": "10.11.2022",
        "time_start": "09:00",
        "day_end": "10.11.2022",
        "time_end": "17:00",
        "price": "595",
        "regularprice": "595",
        "location_name": "Frankfurt am Main",
        "location_street": "Feldstra\u00dfe 7",
        "location_plz": "65719",
        "location_link": "https://www.omt.de/locations/omt-office/",
        "location_image": "https://www.omt.de/uploads/2021/01/Hybrid-Seminar-550x290.jpg",
        "speaker_1_id": 217480,
        "speaker_2_id": null,
        "speaker_3_id": null,
        "speaker_1_name": "Anna Mejeritskiy",
        "speaker_2_name": "LinkedIn Advertising (Ads) f\u00fcr Fortgeschrittene &#8211; Seminar mit Anna Mejeritskiy",
        "speaker_3_name": "LinkedIn Advertising (Ads) f\u00fcr Fortgeschrittene &#8211; Seminar mit Anna Mejeritskiy",
        "speaker_1_link": "https://www.omt.de/experte/anna-mejeritskiy/",
        "speaker_2_link": "https://www.omt.de/seminare/linkedin-advertising-ads-fuer-fortgeschrittene-seminar/",
        "speaker_3_link": "https://www.omt.de/seminare/linkedin-advertising-ads-fuer-fortgeschrittene-seminar/",
        "speaker_1_image": "https://www.omt.de/uploads/2020/12/Anna_Mejeritskiy_2-730x380-1-550x290.jpg",
        "speaker_2_image": null,
        "speaker_3_image": null,
        "category_1_name": "LinkedIn Marketing",
        "category_2_name": null,
        "category_3_name": null,
        "category_1_slug": "linkedin-marketing",
        "category_2_slug": null,
        "category_3_slug": null,
        "vid": 298657,
        "product_id": 298652,
        "kostenloses_seminar": false,
        "speaker": [
            {
                "ID": 217480,
                "post_author": "12",
                "post_date": "2020-12-07 14:41:03",
                "post_date_gmt": "2020-12-07 12:41:03",
                "post_content": "",
                "post_title": "Anna Mejeritskiy",
                "post_excerpt": "",
                "post_status": "publish",
                "comment_status": "open",
                "ping_status": "closed",
                "post_password": "",
                "post_name": "anna-mejeritskiy",
                "to_ping": "",
                "pinged": "",
                "post_modified": "2021-01-11 16:34:07",
                "post_modified_gmt": "2021-01-11 14:34:07",
                "post_content_filtered": "",
                "post_parent": 0,
                "guid": "https://www.omt.de/?post_type=speaker&#038;p=217480",
                "menu_order": 0,
                "post_type": "speaker",
                "post_mime_type": "",
                "comment_count": "0",
                "filter": "raw"
            }
        ],
        "seminar_terms": [
            {
                "term_id": 659,
                "name": "LinkedIn Marketing",
                "slug": "linkedin-marketing",
                "term_group": 0,
                "term_taxonomy_id": 659,
                "taxonomy": "seminartyp",
                "description": "",
                "parent": 0,
                "count": 3,
                "filter": "raw"
            }
        ]
    },
    {
        "number": 41,
        "id": 851,
        "name": "Facebook Ads Seminar 2022 &#8211; Dein Workshop mit Bj\u00f6rn Tantau!",
        "featured_image": "https://www.omt.de/uploads/Erfolgreiches-FB-Ads-Seminar-Bj\u00f6rn1200-550x290.jpg",
        "vorschau": "Facebook Ads-Seminar",
        "vorschautext": "<p>Facebook Advertising ist seit Jahren ein etablierter Bestandteil des Social Media Marketings und im Online Marketing Mix nicht mehr wegzudenken. Das Facebook Ads Seminar von und mit <a href=\"https://www.omt.de/experte/bjoern-tantau/\">Bj\u00f6rn Tantau</a> geh\u00f6rt zu den deutschlandweit beliebtesten Schulungen zu diesem Thema. Mehr als 250 Teilnehmerinnen und Teilnehmer haben sich in den letzten Jahren von Bj\u00f6rn Tantau in Hamburg, Frankfurt, M\u00fcnchen, Berlin und K\u00f6ln schulen lassen.</p>\n<p>Lerne auch Du im workshop-basierten Seminar, wie Du Deine Facebook Ads Kampagnen auf Deine Zielgruppe ma\u00dfschneiderst und wie Du so Deine wichtigsten KPIs effizient steigern kannst.</p>\n<p><strong>Zudem werden die Seminarunterlagen selbstverst\u00e4ndlich im Nachgang zur Verf\u00fcgung gestellt.</strong></p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff0000;\">Dieses Seminar ist auf Anfrage auch als Inhouse-Seminar buchbar (<a href=\"mailto:patrick.wandschura@omt.de?subject=Interesse%20an%20Facebook%20Ads%20Inhouse%20Seminar&amp;cc=info@omt.de\">Anfrage stellen</a>)!</span></strong></p>\n",
        "url": "https://www.omt.de/seminare/erfolgreiches-facebook-ads-marketing/",
        "date": "15-11-2022",
        "date_unix": 1668470400,
        "day_start": "15.11.2022",
        "time_start": "09:30",
        "day_end": "15.11.2022",
        "time_end": "17:30",
        "price": "535",
        "regularprice": "595",
        "location_name": "Online Seminar",
        "location_street": "Feldstra\u00dfe 7",
        "location_plz": "65719",
        "location_link": "https://www.omt.de/locations/online-seminar/",
        "location_image": "https://www.omt.de/uploads/online-seminar-550x290.jpg",
        "speaker_1_id": 534,
        "speaker_2_id": null,
        "speaker_3_id": null,
        "speaker_1_name": "Bj\u00f6rn Tantau",
        "speaker_2_name": "Facebook Ads Seminar 2022 &#8211; Dein Workshop mit Bj\u00f6rn Tantau!",
        "speaker_3_name": "Facebook Ads Seminar 2022 &#8211; Dein Workshop mit Bj\u00f6rn Tantau!",
        "speaker_1_link": "https://www.omt.de/experte/bjoern-tantau/",
        "speaker_2_link": "https://www.omt.de/seminare/erfolgreiches-facebook-ads-marketing/",
        "speaker_3_link": "https://www.omt.de/seminare/erfolgreiches-facebook-ads-marketing/",
        "speaker_1_image": "https://www.omt.de/uploads/20190906-152014-QK7A3762-550x290.jpg",
        "speaker_2_image": null,
        "speaker_3_image": null,
        "category_1_name": "Facebook Ads",
        "category_2_name": "Social Media",
        "category_3_name": null,
        "category_1_slug": "facebook-ads",
        "category_2_slug": "social-media",
        "category_3_slug": null,
        "vid": 283683,
        "product_id": 15821,
        "kostenloses_seminar": false,
        "speaker": [
            {
                "ID": 534,
                "post_author": "9",
                "post_date": "2016-11-18 20:16:34",
                "post_date_gmt": "2016-11-18 19:16:34",
                "post_content": "",
                "post_title": "Bj\u00f6rn Tantau",
                "post_excerpt": "",
                "post_status": "publish",
                "comment_status": "open",
                "ping_status": "closed",
                "post_password": "",
                "post_name": "bjoern-tantau",
                "to_ping": "",
                "pinged": "",
                "post_modified": "2019-10-15 10:45:08",
                "post_modified_gmt": "2019-10-15 08:45:08",
                "post_content_filtered": "",
                "post_parent": 0,
                "guid": "http://www.online-marketing-tag.de/?post_type=speaker&#038;p=534",
                "menu_order": 0,
                "post_type": "speaker",
                "post_mime_type": "",
                "comment_count": "0",
                "filter": "raw"
            }
        ],
        "seminar_terms": [
            {
                "term_id": 109,
                "name": "Facebook Ads",
                "slug": "facebook-ads",
                "term_group": 0,
                "term_taxonomy_id": 109,
                "taxonomy": "seminartyp",
                "description": "",
                "parent": 0,
                "count": 1,
                "filter": "raw"
            },
            {
                "term_id": 102,
                "name": "Social Media",
                "slug": "social-media",
                "term_group": 0,
                "term_taxonomy_id": 102,
                "taxonomy": "seminartyp",
                "description": "",
                "parent": 0,
                "count": 5,
                "filter": "raw"
            }
        ]
    },
    {
        "number": 42,
        "id": 270438,
        "name": "Social Media Seminar! <br> Social Media-Workshop mit Kim Adamek",
        "featured_image": "https://www.omt.de/uploads/2021/09/Social-Media-Marketing-Seminar-1-550x290.jpg",
        "vorschau": "Social Media Seminar",
        "vorschautext": "<p>Erfahre in unserem zwei-t\u00e4gigen Seminar alles, was Du \u00fcber <strong>Social Media Marketing</strong> wissen musst!</p>\n<p>Hierbei ist es egal, ob Du selbst Deine Social Media Kan\u00e4le bespielst oder eine Agentur steuerst.\u00a0Du erf\u00e4hrst alles \u00fcber die aktuellen Entwicklungen und worauf es wirklich ankommt, um Dein Unternehmen gezielt und nachhaltig in Social Media sichtbar zu machen.</p>\n<p>Diese Schulung ist kein 08/15-Skript, kein Heckmeck, sondern Praxistipps mit echten Anwendungsbeispielen von unserer Expertin mit \u00fcber 10 Jahren Erfahrung im Bereich Social Media Marketing.</p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff0000;\">Dieses Seminar ist auf Anfrage auch als Inhouse-Seminar buchbar. W\u00e4re das eher etwas f\u00fcr Dich? Dann kannst Du den Seminar-Termin hier buchen (<a href=\"mailto:patrick.wandschura@omt.de?subject=Interesse%20an%20Social%20Media%20Inhouse%20Seminar&amp;cc=info@omt.de\">Anfrage stellen</a>)!</span></strong></p>\n",
        "url": "https://www.omt.de/seminare/social-media-seminar/",
        "date": "24-11-2022",
        "date_unix": 1669248000,
        "day_start": "24.11.2022",
        "time_start": "09:00",
        "day_end": "25.11.2022",
        "time_end": "17:00",
        "price": "895",
        "regularprice": "995",
        "location_name": "Online Seminar",
        "location_street": "Feldstra\u00dfe 7",
        "location_plz": "65719",
        "location_link": "https://www.omt.de/locations/online-seminar/",
        "location_image": "https://www.omt.de/uploads/online-seminar-550x290.jpg",
        "speaker_1_id": 225226,
        "speaker_2_id": null,
        "speaker_3_id": null,
        "speaker_1_name": "Kim Nadine Adamek",
        "speaker_2_name": "Social Media Seminar! <br> Social Media-Workshop mit Kim Adamek",
        "speaker_3_name": "Social Media Seminar! <br> Social Media-Workshop mit Kim Adamek",
        "speaker_1_link": "https://www.omt.de/experte/kim-nadine-adamek/",
        "speaker_2_link": "https://www.omt.de/seminare/social-media-seminar/",
        "speaker_3_link": "https://www.omt.de/seminare/social-media-seminar/",
        "speaker_1_image": "https://www.omt.de/uploads/2022/01/Kim-Nadine-Adamek-OMT-Botschafterin-550x290.jpg",
        "speaker_2_image": null,
        "speaker_3_image": null,
        "category_1_name": "Social Media",
        "category_2_name": null,
        "category_3_name": null,
        "category_1_slug": "social-media",
        "category_2_slug": null,
        "category_3_slug": null,
        "vid": 270502,
        "product_id": 270484,
        "kostenloses_seminar": false,
        "speaker": [
            {
                "ID": 225226,
                "post_author": "12",
                "post_date": "2021-01-04 20:04:27",
                "post_date_gmt": "2021-01-04 18:04:27",
                "post_content": "",
                "post_title": "Kim Nadine Adamek",
                "post_excerpt": "",
                "post_status": "publish",
                "comment_status": "open",
                "ping_status": "closed",
                "post_password": "",
                "post_name": "kim-nadine-adamek",
                "to_ping": "",
                "pinged": "",
                "post_modified": "2022-01-28 16:45:22",
                "post_modified_gmt": "2022-01-28 15:45:22",
                "post_content_filtered": "",
                "post_parent": 0,
                "guid": "https://www.omt.de/?post_type=speaker&#038;p=225226",
                "menu_order": 0,
                "post_type": "speaker",
                "post_mime_type": "",
                "comment_count": "0",
                "filter": "raw"
            }
        ],
        "seminar_terms": [
            {
                "term_id": 102,
                "name": "Social Media",
                "slug": "social-media",
                "term_group": 0,
                "term_taxonomy_id": 102,
                "taxonomy": "seminartyp",
                "description": "",
                "parent": 0,
                "count": 5,
                "filter": "raw"
            }
        ]
    },
    {
        "number": 43,
        "id": 270438,
        "name": "Social Media Seminar! <br> Social Media-Workshop mit Kim Adamek",
        "featured_image": "https://www.omt.de/uploads/2021/09/Social-Media-Marketing-Seminar-1-550x290.jpg",
        "vorschau": "Social Media Seminar",
        "vorschautext": "<p>Erfahre in unserem zwei-t\u00e4gigen Seminar alles, was Du \u00fcber <strong>Social Media Marketing</strong> wissen musst!</p>\n<p>Hierbei ist es egal, ob Du selbst Deine Social Media Kan\u00e4le bespielst oder eine Agentur steuerst.\u00a0Du erf\u00e4hrst alles \u00fcber die aktuellen Entwicklungen und worauf es wirklich ankommt, um Dein Unternehmen gezielt und nachhaltig in Social Media sichtbar zu machen.</p>\n<p>Diese Schulung ist kein 08/15-Skript, kein Heckmeck, sondern Praxistipps mit echten Anwendungsbeispielen von unserer Expertin mit \u00fcber 10 Jahren Erfahrung im Bereich Social Media Marketing.</p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff0000;\">Dieses Seminar ist auf Anfrage auch als Inhouse-Seminar buchbar. W\u00e4re das eher etwas f\u00fcr Dich? Dann kannst Du den Seminar-Termin hier buchen (<a href=\"mailto:patrick.wandschura@omt.de?subject=Interesse%20an%20Social%20Media%20Inhouse%20Seminar&amp;cc=info@omt.de\">Anfrage stellen</a>)!</span></strong></p>\n",
        "url": "https://www.omt.de/seminare/social-media-seminar/",
        "date": "24-11-2022",
        "date_unix": 1669248000,
        "day_start": "24.11.2022",
        "time_start": "09:00",
        "day_end": "25.11.2022",
        "time_end": "17:00",
        "price": "995",
        "regularprice": "995",
        "location_name": "Frankfurt am Main",
        "location_street": "Feldstra\u00dfe 7",
        "location_plz": "65719",
        "location_link": "https://www.omt.de/locations/omt-office/",
        "location_image": "https://www.omt.de/uploads/2021/01/Hybrid-Seminar-550x290.jpg",
        "speaker_1_id": 225226,
        "speaker_2_id": null,
        "speaker_3_id": null,
        "speaker_1_name": "Kim Nadine Adamek",
        "speaker_2_name": "Social Media Seminar! <br> Social Media-Workshop mit Kim Adamek",
        "speaker_3_name": "Social Media Seminar! <br> Social Media-Workshop mit Kim Adamek",
        "speaker_1_link": "https://www.omt.de/experte/kim-nadine-adamek/",
        "speaker_2_link": "https://www.omt.de/seminare/social-media-seminar/",
        "speaker_3_link": "https://www.omt.de/seminare/social-media-seminar/",
        "speaker_1_image": "https://www.omt.de/uploads/2022/01/Kim-Nadine-Adamek-OMT-Botschafterin-550x290.jpg",
        "speaker_2_image": null,
        "speaker_3_image": null,
        "category_1_name": "Social Media",
        "category_2_name": null,
        "category_3_name": null,
        "category_1_slug": "social-media",
        "category_2_slug": null,
        "category_3_slug": null,
        "vid": 270503,
        "product_id": 270484,
        "kostenloses_seminar": false,
        "speaker": [
            {
                "ID": 225226,
                "post_author": "12",
                "post_date": "2021-01-04 20:04:27",
                "post_date_gmt": "2021-01-04 18:04:27",
                "post_content": "",
                "post_title": "Kim Nadine Adamek",
                "post_excerpt": "",
                "post_status": "publish",
                "comment_status": "open",
                "ping_status": "closed",
                "post_password": "",
                "post_name": "kim-nadine-adamek",
                "to_ping": "",
                "pinged": "",
                "post_modified": "2022-01-28 16:45:22",
                "post_modified_gmt": "2022-01-28 15:45:22",
                "post_content_filtered": "",
                "post_parent": 0,
                "guid": "https://www.omt.de/?post_type=speaker&#038;p=225226",
                "menu_order": 0,
                "post_type": "speaker",
                "post_mime_type": "",
                "comment_count": "0",
                "filter": "raw"
            }
        ],
        "seminar_terms": [
            {
                "term_id": 102,
                "name": "Social Media",
                "slug": "social-media",
                "term_group": 0,
                "term_taxonomy_id": 102,
                "taxonomy": "seminartyp",
                "description": "",
                "parent": 0,
                "count": 5,
                "filter": "raw"
            }
        ]
    },
    {
        "number": 44,
        "id": 481,
        "name": "SEO-Seminar!<br>Dein SEO-Workshop mit Mario Jung",
        "featured_image": "https://www.omt.de/uploads/SEO-Seminar-1200-550x290.jpg",
        "vorschau": "SEO-Seminar",
        "vorschautext": "<p><strong>Hier erf\u00e4hrst Du, wie Du bei Google auf Platz 1 kommst!</strong></p>\n<p>Erfahre in unserem zwei-t\u00e4gigen Seminar alles, was Du \u00fcber Suchmaschinenoptimierung wissen musst! Hierbei ist es egal, ob Du selbst Deine Webseite optimierst oder eine Agentur steuerst. Du erf\u00e4hrst alles \u00fcber die aktuellen Entwicklungen und worauf es wirklich ankommt. Kein Hokuspokus, sondern Praxistipps mit echten Anwendungsbeispielen von einem Experten mit \u00fcber 10 Jahren SEO-Erfahrung.</p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff0000;\">Dieses Seminar ist auf Anfrage auch als Inhouse-Seminar buchbar (<a href=\"mailto:patrick.wandschura@omt.de?subject=Interesse%20an%SEO%20Inhouse%20Seminar&amp;cc=info@omt.de\">Anfrage stellen</a>)!</span></strong></p>\n<p>\u00dcbrigens haben wir auch ein <strong>SEO-Seminar f\u00fcr Fortgeschrittene</strong>.<br />\nsiehe: <a href=\"https://www.omt.de/seminare/seo-fuer-fortgeschrittene/\">https://www.omt.de/seminare/seo-fuer-fortgeschrittene/</a></p>\n",
        "url": "https://www.omt.de/seminare/seo-seminar/",
        "date": "01-12-2022",
        "date_unix": 1669852800,
        "day_start": "01.12.2022",
        "time_start": "09:00",
        "day_end": "02.12.2022",
        "time_end": "17:00",
        "price": "995",
        "regularprice": "995",
        "location_name": "Frankfurt am Main",
        "location_street": "Feldstra\u00dfe 7",
        "location_plz": "65719",
        "location_link": "https://www.omt.de/locations/omt-office/",
        "location_image": "https://www.omt.de/uploads/2021/01/Hybrid-Seminar-550x290.jpg",
        "speaker_1_id": 478,
        "speaker_2_id": null,
        "speaker_3_id": null,
        "speaker_1_name": "Mario Jung",
        "speaker_2_name": "SEO-Seminar!<br>Dein SEO-Workshop mit Mario Jung",
        "speaker_3_name": "SEO-Seminar!<br>Dein SEO-Workshop mit Mario Jung",
        "speaker_1_link": "https://www.omt.de/experte/mario-jung/",
        "speaker_2_link": "https://www.omt.de/seminare/seo-seminar/",
        "speaker_3_link": "https://www.omt.de/seminare/seo-seminar/",
        "speaker_1_image": "https://www.omt.de/uploads/mario-jung-730-neu-550x290.jpg",
        "speaker_2_image": null,
        "speaker_3_image": null,
        "category_1_name": "SEO",
        "category_2_name": null,
        "category_3_name": null,
        "category_1_slug": "seo",
        "category_2_slug": null,
        "category_3_slug": null,
        "vid": 224404,
        "product_id": 16648,
        "kostenloses_seminar": false,
        "speaker": [
            {
                "ID": 478,
                "post_author": "9",
                "post_date": "2016-11-13 21:14:18",
                "post_date_gmt": "2016-11-13 20:14:18",
                "post_content": "<div class=\"su-column su-column-size-2-3\">\r\n<div class=\"su-column-inner su-clearfix\">\r\n\r\n<strong>SEO-Experte Mario Jung</strong>\r\n\r\nverf\u00fcgt \u00fcber knapp 10 Jahre Berufserfahrung im Bereich SEO und Social Media. Er ist Gesch\u00e4ftsf\u00fchrer der Agentur <a href=\"http://www.reach-x.de\">ReachX GmbH </a>und betreut Kunden aus den unterschiedlichsten Branchen. Er war verantwortlich f\u00fcr mehr als 100 Kundenprojekte.\r\n\r\nAls beliebter Referent f\u00fcr Vortr\u00e4ge, Konferenzen, Seminare und Kundenveranstaltungen wird er vor allem im Rhein-Main-Gebiet als ein digitaler Meinungsmacher wahrgenommen. Er nimmt R\u00fccksicht auf die pers\u00f6nlichen Belange eines jeden Unternehmens und passt seine Sessions flexibel dem Leistungsniveau der jeweiligen Gruppe an, um f\u00fcr einen maximalen Lernerfolg zu sorgen.\r\n\r\nZudem ist er der Gr\u00fcnder des Online Marketing Tag, der sich zu DER Online Marketing Konferenz im Rhein-Main-Gebiet entwickelt hat. Die Konferenz deckt alle Teilbereiche des Online Marketing ab und begreift sich als Treffpunkt der nationalen Online Marketing Szene. Mit bekannten Speakern wie Thomas Hutter, Bj\u00f6rn Tantau, Mirko Lange, Inken Kuhlmann, Jens Fauldrath und Partnern wie dem BVDW ist der OMT eine feste Gr\u00f6\u00dfe im Terminkalender eines jeden Online Marketing-Experten.\r\n\r\nNeben der j\u00e4hrlich stattfindenen Tageskonferenz besch\u00e4ftigt sich das OMT-Netzwerk mit weiteren Bereichen der <strong>Online Marketing Ausbildung</strong>, wie zum Beispiel einer Seminarreihe, regelm\u00e4\u00dfigen Webinaren, einem Jobportal f\u00fcr Online Marketer und dem kostenfreien OMT-Club.\r\n\r\n</div>\r\n</div>",
                "post_title": "Mario Jung",
                "post_excerpt": "",
                "post_status": "publish",
                "comment_status": "open",
                "ping_status": "closed",
                "post_password": "",
                "post_name": "mario-jung",
                "to_ping": "",
                "pinged": "",
                "post_modified": "2021-12-16 21:42:54",
                "post_modified_gmt": "2021-12-16 20:42:54",
                "post_content_filtered": "",
                "post_parent": 0,
                "guid": "http://www.online-marketing-tag.de/?post_type=speaker&#038;p=478",
                "menu_order": 0,
                "post_type": "speaker",
                "post_mime_type": "",
                "comment_count": "0",
                "filter": "raw"
            }
        ],
        "seminar_terms": [
            {
                "term_id": 97,
                "name": "SEO",
                "slug": "seo",
                "term_group": 0,
                "term_taxonomy_id": 97,
                "taxonomy": "seminartyp",
                "description": "",
                "parent": 0,
                "count": 8,
                "filter": "raw"
            }
        ]
    },
    {
        "number": 45,
        "id": 481,
        "name": "SEO-Seminar!<br>Dein SEO-Workshop mit Mario Jung",
        "featured_image": "https://www.omt.de/uploads/SEO-Seminar-1200-550x290.jpg",
        "vorschau": "SEO-Seminar",
        "vorschautext": "<p><strong>Hier erf\u00e4hrst Du, wie Du bei Google auf Platz 1 kommst!</strong></p>\n<p>Erfahre in unserem zwei-t\u00e4gigen Seminar alles, was Du \u00fcber Suchmaschinenoptimierung wissen musst! Hierbei ist es egal, ob Du selbst Deine Webseite optimierst oder eine Agentur steuerst. Du erf\u00e4hrst alles \u00fcber die aktuellen Entwicklungen und worauf es wirklich ankommt. Kein Hokuspokus, sondern Praxistipps mit echten Anwendungsbeispielen von einem Experten mit \u00fcber 10 Jahren SEO-Erfahrung.</p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff0000;\">Dieses Seminar ist auf Anfrage auch als Inhouse-Seminar buchbar (<a href=\"mailto:patrick.wandschura@omt.de?subject=Interesse%20an%SEO%20Inhouse%20Seminar&amp;cc=info@omt.de\">Anfrage stellen</a>)!</span></strong></p>\n<p>\u00dcbrigens haben wir auch ein <strong>SEO-Seminar f\u00fcr Fortgeschrittene</strong>.<br />\nsiehe: <a href=\"https://www.omt.de/seminare/seo-fuer-fortgeschrittene/\">https://www.omt.de/seminare/seo-fuer-fortgeschrittene/</a></p>\n",
        "url": "https://www.omt.de/seminare/seo-seminar/",
        "date": "01-12-2022",
        "date_unix": 1669852800,
        "day_start": "01.12.2022",
        "time_start": "09:00",
        "day_end": "02.12.2022",
        "time_end": "17:00",
        "price": "895",
        "regularprice": "995",
        "location_name": "Online Seminar",
        "location_street": "Feldstra\u00dfe 7",
        "location_plz": "65719",
        "location_link": "https://www.omt.de/locations/online-seminar/",
        "location_image": "https://www.omt.de/uploads/online-seminar-550x290.jpg",
        "speaker_1_id": 478,
        "speaker_2_id": null,
        "speaker_3_id": null,
        "speaker_1_name": "Mario Jung",
        "speaker_2_name": "SEO-Seminar!<br>Dein SEO-Workshop mit Mario Jung",
        "speaker_3_name": "SEO-Seminar!<br>Dein SEO-Workshop mit Mario Jung",
        "speaker_1_link": "https://www.omt.de/experte/mario-jung/",
        "speaker_2_link": "https://www.omt.de/seminare/seo-seminar/",
        "speaker_3_link": "https://www.omt.de/seminare/seo-seminar/",
        "speaker_1_image": "https://www.omt.de/uploads/mario-jung-730-neu-550x290.jpg",
        "speaker_2_image": null,
        "speaker_3_image": null,
        "category_1_name": "SEO",
        "category_2_name": null,
        "category_3_name": null,
        "category_1_slug": "seo",
        "category_2_slug": null,
        "category_3_slug": null,
        "vid": 224405,
        "product_id": 16648,
        "kostenloses_seminar": false,
        "speaker": [
            {
                "ID": 478,
                "post_author": "9",
                "post_date": "2016-11-13 21:14:18",
                "post_date_gmt": "2016-11-13 20:14:18",
                "post_content": "<div class=\"su-column su-column-size-2-3\">\r\n<div class=\"su-column-inner su-clearfix\">\r\n\r\n<strong>SEO-Experte Mario Jung</strong>\r\n\r\nverf\u00fcgt \u00fcber knapp 10 Jahre Berufserfahrung im Bereich SEO und Social Media. Er ist Gesch\u00e4ftsf\u00fchrer der Agentur <a href=\"http://www.reach-x.de\">ReachX GmbH </a>und betreut Kunden aus den unterschiedlichsten Branchen. Er war verantwortlich f\u00fcr mehr als 100 Kundenprojekte.\r\n\r\nAls beliebter Referent f\u00fcr Vortr\u00e4ge, Konferenzen, Seminare und Kundenveranstaltungen wird er vor allem im Rhein-Main-Gebiet als ein digitaler Meinungsmacher wahrgenommen. Er nimmt R\u00fccksicht auf die pers\u00f6nlichen Belange eines jeden Unternehmens und passt seine Sessions flexibel dem Leistungsniveau der jeweiligen Gruppe an, um f\u00fcr einen maximalen Lernerfolg zu sorgen.\r\n\r\nZudem ist er der Gr\u00fcnder des Online Marketing Tag, der sich zu DER Online Marketing Konferenz im Rhein-Main-Gebiet entwickelt hat. Die Konferenz deckt alle Teilbereiche des Online Marketing ab und begreift sich als Treffpunkt der nationalen Online Marketing Szene. Mit bekannten Speakern wie Thomas Hutter, Bj\u00f6rn Tantau, Mirko Lange, Inken Kuhlmann, Jens Fauldrath und Partnern wie dem BVDW ist der OMT eine feste Gr\u00f6\u00dfe im Terminkalender eines jeden Online Marketing-Experten.\r\n\r\nNeben der j\u00e4hrlich stattfindenen Tageskonferenz besch\u00e4ftigt sich das OMT-Netzwerk mit weiteren Bereichen der <strong>Online Marketing Ausbildung</strong>, wie zum Beispiel einer Seminarreihe, regelm\u00e4\u00dfigen Webinaren, einem Jobportal f\u00fcr Online Marketer und dem kostenfreien OMT-Club.\r\n\r\n</div>\r\n</div>",
                "post_title": "Mario Jung",
                "post_excerpt": "",
                "post_status": "publish",
                "comment_status": "open",
                "ping_status": "closed",
                "post_password": "",
                "post_name": "mario-jung",
                "to_ping": "",
                "pinged": "",
                "post_modified": "2021-12-16 21:42:54",
                "post_modified_gmt": "2021-12-16 20:42:54",
                "post_content_filtered": "",
                "post_parent": 0,
                "guid": "http://www.online-marketing-tag.de/?post_type=speaker&#038;p=478",
                "menu_order": 0,
                "post_type": "speaker",
                "post_mime_type": "",
                "comment_count": "0",
                "filter": "raw"
            }
        ],
        "seminar_terms": [
            {
                "term_id": 97,
                "name": "SEO",
                "slug": "seo",
                "term_group": 0,
                "term_taxonomy_id": 97,
                "taxonomy": "seminartyp",
                "description": "",
                "parent": 0,
                "count": 8,
                "filter": "raw"
            }
        ]
    },
    {
        "number": 46,
        "id": 224377,
        "name": "Seminar &#8220;Content Marketing f\u00fcr E-Commerce&#8221; mit Philipp Tusch",
        "featured_image": "https://www.omt.de/uploads/2020/12/Content-Marketing-Seminar-550x290.jpg",
        "vorschau": "Content Marketing im eCommerce",
        "vorschautext": "<p>Bringe Dein Content Marketing auf das n\u00e4chste Level!</p>\n<p>In diesem zweit\u00e4gigen Seminar lernst Du, worauf es bei Content Marketing f\u00fcr Online-Shops ankommt. Dabei ist es egal, ob Du schon gestartet bist oder gerade am Anfang stehst. Erfahre, wie Content und transaktionsgetriebenes eCommerce zusammenpassen und welche Strategien die Nutzer nicht nur unterhalten, sondern auch zum Kauf bewegen. Ein Seminar gef\u00fcllt mit echten Inspirationen aus der Praxis.</p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff0000;\">Dieses Seminar ist auf Anfrage auch als Inhouse-Seminar buchbar (<a href=\"mailto:patrick.wandschura@omt.de?subject=Interesse%20an%20Content%20Marketing%20Inhouse%20Seminar&amp;cc=info@omt.de\">Anfrage stellen</a>)!</span></strong></p>\n",
        "url": "https://www.omt.de/seminare/content-marketing-fuer-ecommerce-seminar/",
        "date": "08-12-2022",
        "date_unix": 1670457600,
        "day_start": "08.12.2022",
        "time_start": "09:00",
        "day_end": "09.12.2022",
        "time_end": "17:00",
        "price": "895",
        "regularprice": "995",
        "location_name": "Online Seminar",
        "location_street": "Feldstra\u00dfe 7",
        "location_plz": "65719",
        "location_link": "https://www.omt.de/locations/online-seminar/",
        "location_image": "https://www.omt.de/uploads/online-seminar-550x290.jpg",
        "speaker_1_id": 148763,
        "speaker_2_id": null,
        "speaker_3_id": null,
        "speaker_1_name": "Philipp Tusch",
        "speaker_2_name": "Seminar &#8220;Content Marketing f\u00fcr E-Commerce&#8221; mit Philipp Tusch",
        "speaker_3_name": "Seminar &#8220;Content Marketing f\u00fcr E-Commerce&#8221; mit Philipp Tusch",
        "speaker_1_link": "https://www.omt.de/experte/philipp-tusch/",
        "speaker_2_link": "https://www.omt.de/seminare/content-marketing-fuer-ecommerce-seminar/",
        "speaker_3_link": "https://www.omt.de/seminare/content-marketing-fuer-ecommerce-seminar/",
        "speaker_1_image": "https://www.omt.de/uploads/Philipp-Tusch-730x380-1-550x290.jpg",
        "speaker_2_image": null,
        "speaker_3_image": null,
        "category_1_name": "Content Marketing",
        "category_2_name": null,
        "category_3_name": null,
        "category_1_slug": "content-marketing",
        "category_2_slug": null,
        "category_3_slug": null,
        "vid": 282443,
        "product_id": 224384,
        "kostenloses_seminar": false,
        "speaker": [
            {
                "ID": 148763,
                "post_author": "12",
                "post_date": "2020-04-30 09:30:42",
                "post_date_gmt": "2020-04-30 07:30:42",
                "post_content": "",
                "post_title": "Philipp Tusch",
                "post_excerpt": "",
                "post_status": "publish",
                "comment_status": "open",
                "ping_status": "closed",
                "post_password": "",
                "post_name": "philipp-tusch",
                "to_ping": "",
                "pinged": "",
                "post_modified": "2022-03-02 11:59:08",
                "post_modified_gmt": "2022-03-02 10:59:08",
                "post_content_filtered": "",
                "post_parent": 0,
                "guid": "https://www.omt.de/?post_type=speaker&#038;p=148763",
                "menu_order": 0,
                "post_type": "speaker",
                "post_mime_type": "",
                "comment_count": "0",
                "filter": "raw"
            }
        ],
        "seminar_terms": [
            {
                "term_id": 108,
                "name": "Content Marketing",
                "slug": "content-marketing",
                "term_group": 0,
                "term_taxonomy_id": 108,
                "taxonomy": "seminartyp",
                "description": "",
                "parent": 0,
                "count": 1,
                "filter": "raw"
            }
        ]
    },
    {
        "number": 47,
        "id": 226190,
        "name": "LinkedIn Marketing-Seminar mit Mario Jung",
        "featured_image": "https://www.omt.de/uploads/2021/01/LinkedIn-Seminar-550x290.jpg",
        "vorschau": "LinkedIn-Seminar",
        "vorschautext": "<p><span>Erfahre in unserem eint\u00e4gigen Intensivseminar alles, was Du \u00fcber Dein LinkedIn-Marketing wissen musst! Eine Vielzahl an Praxistipps mit echten Anwendungsbeispielen sowie konkrete Tool-Tipps von einem Experten mit mehr als 20.000 Followern im Bereich Online Marketing.</span><a href=\"https://www.omt.de/seminare/seo-fuer-fortgeschrittene/\"></a><a href=\"https://www.omt.de/seminare/seo-fuer-fortgeschrittene/\"></a></p>\n<p><strong>Das Seminar ist workshop-basiert aufgebaut. Alle Teilnehmer bekommen in dieser Weiterbildung ausreichend Zeit f\u00fcr Fragen!</strong></p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff0000;\">Dieses Seminar ist auf Anfrage auch als Inhouse-Seminar buchbar (<a href=\"mailto:patrick.wandschura@omt.de?subject=Interesse%20an%20LinkedIn%20Inhouse%20Seminar&amp;cc=info@omt.de\">Anfrage stellen</a>)!</span></strong></p>\n<p><strong>ACHTUNG: <a href=\"/seminare/linkedin-advertising-ads-seminar/\">Unser LinkedIn Ads-Seminar findest du hier</a>.\u00a0</strong><br />\n<strong>Wenn Du beide Seminar auf einmal buchen m\u00f6chtest, sprich uns an f\u00fcr 10% Bucherrabatt!</strong></p>\n",
        "url": "https://www.omt.de/seminare/linkedin-seminar/",
        "date": "16-12-2022",
        "date_unix": 1671148800,
        "day_start": "16.12.2022",
        "time_start": "09:00",
        "day_end": "16.12.2022",
        "time_end": "17:00",
        "price": "535",
        "regularprice": "595",
        "location_name": "Online Seminar",
        "location_street": "Feldstra\u00dfe 7",
        "location_plz": "65719",
        "location_link": "https://www.omt.de/locations/online-seminar/",
        "location_image": "https://www.omt.de/uploads/online-seminar-550x290.jpg",
        "speaker_1_id": 478,
        "speaker_2_id": null,
        "speaker_3_id": null,
        "speaker_1_name": "Mario Jung",
        "speaker_2_name": "LinkedIn Marketing-Seminar mit Mario Jung",
        "speaker_3_name": "LinkedIn Marketing-Seminar mit Mario Jung",
        "speaker_1_link": "https://www.omt.de/experte/mario-jung/",
        "speaker_2_link": "https://www.omt.de/seminare/linkedin-seminar/",
        "speaker_3_link": "https://www.omt.de/seminare/linkedin-seminar/",
        "speaker_1_image": "https://www.omt.de/uploads/mario-jung-730-neu-550x290.jpg",
        "speaker_2_image": null,
        "speaker_3_image": null,
        "category_1_name": "LinkedIn Marketing",
        "category_2_name": null,
        "category_3_name": null,
        "category_1_slug": "linkedin-marketing",
        "category_2_slug": null,
        "category_3_slug": null,
        "vid": 226361,
        "product_id": 226350,
        "kostenloses_seminar": false,
        "speaker": [
            {
                "ID": 478,
                "post_author": "9",
                "post_date": "2016-11-13 21:14:18",
                "post_date_gmt": "2016-11-13 20:14:18",
                "post_content": "<div class=\"su-column su-column-size-2-3\">\r\n<div class=\"su-column-inner su-clearfix\">\r\n\r\n<strong>SEO-Experte Mario Jung</strong>\r\n\r\nverf\u00fcgt \u00fcber knapp 10 Jahre Berufserfahrung im Bereich SEO und Social Media. Er ist Gesch\u00e4ftsf\u00fchrer der Agentur <a href=\"http://www.reach-x.de\">ReachX GmbH </a>und betreut Kunden aus den unterschiedlichsten Branchen. Er war verantwortlich f\u00fcr mehr als 100 Kundenprojekte.\r\n\r\nAls beliebter Referent f\u00fcr Vortr\u00e4ge, Konferenzen, Seminare und Kundenveranstaltungen wird er vor allem im Rhein-Main-Gebiet als ein digitaler Meinungsmacher wahrgenommen. Er nimmt R\u00fccksicht auf die pers\u00f6nlichen Belange eines jeden Unternehmens und passt seine Sessions flexibel dem Leistungsniveau der jeweiligen Gruppe an, um f\u00fcr einen maximalen Lernerfolg zu sorgen.\r\n\r\nZudem ist er der Gr\u00fcnder des Online Marketing Tag, der sich zu DER Online Marketing Konferenz im Rhein-Main-Gebiet entwickelt hat. Die Konferenz deckt alle Teilbereiche des Online Marketing ab und begreift sich als Treffpunkt der nationalen Online Marketing Szene. Mit bekannten Speakern wie Thomas Hutter, Bj\u00f6rn Tantau, Mirko Lange, Inken Kuhlmann, Jens Fauldrath und Partnern wie dem BVDW ist der OMT eine feste Gr\u00f6\u00dfe im Terminkalender eines jeden Online Marketing-Experten.\r\n\r\nNeben der j\u00e4hrlich stattfindenen Tageskonferenz besch\u00e4ftigt sich das OMT-Netzwerk mit weiteren Bereichen der <strong>Online Marketing Ausbildung</strong>, wie zum Beispiel einer Seminarreihe, regelm\u00e4\u00dfigen Webinaren, einem Jobportal f\u00fcr Online Marketer und dem kostenfreien OMT-Club.\r\n\r\n</div>\r\n</div>",
                "post_title": "Mario Jung",
                "post_excerpt": "",
                "post_status": "publish",
                "comment_status": "open",
                "ping_status": "closed",
                "post_password": "",
                "post_name": "mario-jung",
                "to_ping": "",
                "pinged": "",
                "post_modified": "2021-12-16 21:42:54",
                "post_modified_gmt": "2021-12-16 20:42:54",
                "post_content_filtered": "",
                "post_parent": 0,
                "guid": "http://www.online-marketing-tag.de/?post_type=speaker&#038;p=478",
                "menu_order": 0,
                "post_type": "speaker",
                "post_mime_type": "",
                "comment_count": "0",
                "filter": "raw"
            }
        ],
        "seminar_terms": [
            {
                "term_id": 659,
                "name": "LinkedIn Marketing",
                "slug": "linkedin-marketing",
                "term_group": 0,
                "term_taxonomy_id": 659,
                "taxonomy": "seminartyp",
                "description": "",
                "parent": 0,
                "count": 3,
                "filter": "raw"
            }
        ]
    },
    {
        "number": 48,
        "id": 226190,
        "name": "LinkedIn Marketing-Seminar mit Mario Jung",
        "featured_image": "https://www.omt.de/uploads/2021/01/LinkedIn-Seminar-550x290.jpg",
        "vorschau": "LinkedIn-Seminar",
        "vorschautext": "<p><span>Erfahre in unserem eint\u00e4gigen Intensivseminar alles, was Du \u00fcber Dein LinkedIn-Marketing wissen musst! Eine Vielzahl an Praxistipps mit echten Anwendungsbeispielen sowie konkrete Tool-Tipps von einem Experten mit mehr als 20.000 Followern im Bereich Online Marketing.</span><a href=\"https://www.omt.de/seminare/seo-fuer-fortgeschrittene/\"></a><a href=\"https://www.omt.de/seminare/seo-fuer-fortgeschrittene/\"></a></p>\n<p><strong>Das Seminar ist workshop-basiert aufgebaut. Alle Teilnehmer bekommen in dieser Weiterbildung ausreichend Zeit f\u00fcr Fragen!</strong></p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff0000;\">Dieses Seminar ist auf Anfrage auch als Inhouse-Seminar buchbar (<a href=\"mailto:patrick.wandschura@omt.de?subject=Interesse%20an%20LinkedIn%20Inhouse%20Seminar&amp;cc=info@omt.de\">Anfrage stellen</a>)!</span></strong></p>\n<p><strong>ACHTUNG: <a href=\"/seminare/linkedin-advertising-ads-seminar/\">Unser LinkedIn Ads-Seminar findest du hier</a>.\u00a0</strong><br />\n<strong>Wenn Du beide Seminar auf einmal buchen m\u00f6chtest, sprich uns an f\u00fcr 10% Bucherrabatt!</strong></p>\n",
        "url": "https://www.omt.de/seminare/linkedin-seminar/",
        "date": "16-12-2022",
        "date_unix": 1671148800,
        "day_start": "16.12.2022",
        "time_start": "09:00",
        "day_end": "16.12.2022",
        "time_end": "17:00",
        "price": "595",
        "regularprice": "595",
        "location_name": "Frankfurt am Main",
        "location_street": "Feldstra\u00dfe 7",
        "location_plz": "65719",
        "location_link": "https://www.omt.de/locations/omt-office/",
        "location_image": "https://www.omt.de/uploads/2021/01/Hybrid-Seminar-550x290.jpg",
        "speaker_1_id": 478,
        "speaker_2_id": null,
        "speaker_3_id": null,
        "speaker_1_name": "Mario Jung",
        "speaker_2_name": "LinkedIn Marketing-Seminar mit Mario Jung",
        "speaker_3_name": "LinkedIn Marketing-Seminar mit Mario Jung",
        "speaker_1_link": "https://www.omt.de/experte/mario-jung/",
        "speaker_2_link": "https://www.omt.de/seminare/linkedin-seminar/",
        "speaker_3_link": "https://www.omt.de/seminare/linkedin-seminar/",
        "speaker_1_image": "https://www.omt.de/uploads/mario-jung-730-neu-550x290.jpg",
        "speaker_2_image": null,
        "speaker_3_image": null,
        "category_1_name": "LinkedIn Marketing",
        "category_2_name": null,
        "category_3_name": null,
        "category_1_slug": "linkedin-marketing",
        "category_2_slug": null,
        "category_3_slug": null,
        "vid": 226360,
        "product_id": 226350,
        "kostenloses_seminar": false,
        "speaker": [
            {
                "ID": 478,
                "post_author": "9",
                "post_date": "2016-11-13 21:14:18",
                "post_date_gmt": "2016-11-13 20:14:18",
                "post_content": "<div class=\"su-column su-column-size-2-3\">\r\n<div class=\"su-column-inner su-clearfix\">\r\n\r\n<strong>SEO-Experte Mario Jung</strong>\r\n\r\nverf\u00fcgt \u00fcber knapp 10 Jahre Berufserfahrung im Bereich SEO und Social Media. Er ist Gesch\u00e4ftsf\u00fchrer der Agentur <a href=\"http://www.reach-x.de\">ReachX GmbH </a>und betreut Kunden aus den unterschiedlichsten Branchen. Er war verantwortlich f\u00fcr mehr als 100 Kundenprojekte.\r\n\r\nAls beliebter Referent f\u00fcr Vortr\u00e4ge, Konferenzen, Seminare und Kundenveranstaltungen wird er vor allem im Rhein-Main-Gebiet als ein digitaler Meinungsmacher wahrgenommen. Er nimmt R\u00fccksicht auf die pers\u00f6nlichen Belange eines jeden Unternehmens und passt seine Sessions flexibel dem Leistungsniveau der jeweiligen Gruppe an, um f\u00fcr einen maximalen Lernerfolg zu sorgen.\r\n\r\nZudem ist er der Gr\u00fcnder des Online Marketing Tag, der sich zu DER Online Marketing Konferenz im Rhein-Main-Gebiet entwickelt hat. Die Konferenz deckt alle Teilbereiche des Online Marketing ab und begreift sich als Treffpunkt der nationalen Online Marketing Szene. Mit bekannten Speakern wie Thomas Hutter, Bj\u00f6rn Tantau, Mirko Lange, Inken Kuhlmann, Jens Fauldrath und Partnern wie dem BVDW ist der OMT eine feste Gr\u00f6\u00dfe im Terminkalender eines jeden Online Marketing-Experten.\r\n\r\nNeben der j\u00e4hrlich stattfindenen Tageskonferenz besch\u00e4ftigt sich das OMT-Netzwerk mit weiteren Bereichen der <strong>Online Marketing Ausbildung</strong>, wie zum Beispiel einer Seminarreihe, regelm\u00e4\u00dfigen Webinaren, einem Jobportal f\u00fcr Online Marketer und dem kostenfreien OMT-Club.\r\n\r\n</div>\r\n</div>",
                "post_title": "Mario Jung",
                "post_excerpt": "",
                "post_status": "publish",
                "comment_status": "open",
                "ping_status": "closed",
                "post_password": "",
                "post_name": "mario-jung",
                "to_ping": "",
                "pinged": "",
                "post_modified": "2021-12-16 21:42:54",
                "post_modified_gmt": "2021-12-16 20:42:54",
                "post_content_filtered": "",
                "post_parent": 0,
                "guid": "http://www.online-marketing-tag.de/?post_type=speaker&#038;p=478",
                "menu_order": 0,
                "post_type": "speaker",
                "post_mime_type": "",
                "comment_count": "0",
                "filter": "raw"
            }
        ],
        "seminar_terms": [
            {
                "term_id": 659,
                "name": "LinkedIn Marketing",
                "slug": "linkedin-marketing",
                "term_group": 0,
                "term_taxonomy_id": 659,
                "taxonomy": "seminartyp",
                "description": "",
                "parent": 0,
                "count": 3,
                "filter": "raw"
            }
        ]
    }
]